export const departments = [
  {
    id: 1,
    name: "Ain",
    prefix: "l'",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Bourg-en-Bresse",
    images: [
      {
        src: "https://www.patmo.net/photos/images/am160506040.jpg",
        description:
          "Picture from Ain department - Springtime landscape in Valromey ...",
        contextLink: "https://www.patmo.net/english/photo_ain-am160506040.htm",
      },
      {
        src: "http://regionfrance.com/wp-content/uploads/2013/12/Gorges-de-lAin.jpg",
        description: "L'Ain (01)",
        contextLink: "http://regionfrance.com/ain-01",
      },
      {
        src: "https://www.ventes-immobilieres.com/wp-content/uploads/sites/73/2021/01/ain.jpg",
        description:
          "O\u00f9 construire votre future maison dans l'Ain ? - Ventes Immobili\u00e8res",
        contextLink:
          "https://www.ventes-immobilieres.com/ou-faire-construire-dans-lain/",
      },
      {
        src: "https://media.gettyimages.com/photos/paysage-de-collines-dans-le-dpartement-de-lain-en-mai-1979-france-picture-id949967730?s=612x612",
        description:
          "53 Lain Glen Photos and Premium High Res Pictures - Getty Images",
        contextLink: "https://www.gettyimages.no/photos/lain-glen",
      },
      {
        src: "https://i2.wp.com/www.cen-rhonealpes.fr/wp-content/uploads/2017/04/%C2%A9Syndicat-mixte-pays-du-bugey_Christian-Martelet_509.jpg?ssl=1",
        description:
          "Les continuit\u00e9s \u00e9copaysag\u00e8res de l'Ain - Conservatoire d'espaces ...",
        contextLink: "https://www.cen-rhonealpes.fr/tvb01/",
      },
      {
        src: "http://www.ain-paysages-jardins-services.com/imagesUp/bandeaux/1_c.jpg",
        description:
          "Ain Paysages & Jardins Services - Paysagiste - Service \u00e0 la ...",
        contextLink: "http://www.ain-paysages-jardins-services.com/",
      },
      {
        src: "https://www.vienne-immobilier.com/files/2019/03/ain-isere-savoie.jpg",
        description:
          "Pourquoi habiter dans l'Ain, l'Is\u00e8re ou la Savoie ? - Vienne ...",
        contextLink:
          "http://www.vienne-immobilier.com/les-differences-de-cadre-de-vie-entre-ain-isere-et-savoie.html",
      },
      {
        src: "https://patrimoines.ain.fr/cms/thumb/generate/800x600/essai_paysage_3_2.jpg",
        description: "Paysages de l'Ain - Patrimoine(s) de l'Ain",
        contextLink: "https://patrimoines.ain.fr/n/paysages-de-l-ain/n:186",
      },
      {
        src: "https://www.eterritoire.fr/images/img/dep/img/1.jpg",
        description: "Ain",
        contextLink:
          "https://www.eterritoire.fr/departement/auvergne-rhone-alpes/ain",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 2,
    name: "Aisne",
    prefix: "l'",
    region_name: "Hauts-de-France",
    prefecture_name: "Laon",
    images: [
      {
        src: "https://quefaireceweekend.com/wp-content/uploads/2020/04/aisne.png",
        description:
          "Aisne - Que faire ce week-end ? Visiter l'Aisne - D\u00e9couvrir la ...",
        contextLink:
          "https://quefaireceweekend.com/que-faire-ce-week-end-visiter-laisne/",
      },
      {
        src: "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/images/FO_Gallery/abbayestjeandesvignes_1564410467.jpg",
        description: "14 visages de l'Aisne | J'aime mon patrimoine",
        contextLink:
          "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/fr/module/81/1694/14-visages-de-l-aisne",
      },
      {
        src: "https://img.ev.mu/images/attractions/5075/960x640/438194.jpg",
        description: "L'Aisne aux cinq paysages - Picardie - France",
        contextLink:
          "https://www.easyvoyage.com/france/l-aisne-aux-cinq-paysages-5075",
      },
      {
        src: "https://aisne.com/sites/default/files/2018-07/04_img_5282-erloy.jpg",
        description:
          "Richesses de l'Aisne - Terre plurielle | Conseil d\u00e9partemental de ...",
        contextLink:
          "https://aisne.com/le-territoiregaleries/richesses-de-laisne-terre-plurielle",
      },
      {
        src: "https://mysweetescape.fr/wp-content/uploads/2016/10/cascade-blangy-2.jpg",
        description: "20 choses \u00e0 faire et voir dans l'Aisne, en Picardie",
        contextLink:
          "https://mysweetescape.fr/2016/10/26/20-choses-faire-aisne/",
      },
      {
        src: "https://aisne.com/sites/default/files/2018-07/10_paysage_entre_oise_et_serre.jpg",
        description:
          "Richesses de l'Aisne - Terre plurielle | Conseil d\u00e9partemental de ...",
        contextLink:
          "https://aisne.com/le-territoiregaleries/richesses-de-laisne-terre-plurielle",
      },
      {
        src: "https://img.ev.mu/images/attractions/5075/960x640/438195.jpg",
        description: "L'Aisne aux cinq paysages - Picardie - France",
        contextLink:
          "https://www.easyvoyage.com/france/l-aisne-aux-cinq-paysages-5075",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 3,
    name: "Allier",
    prefix: "l'",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Moulins",
    images: [
      {
        src: "http://regionfrance.com/wp-content/uploads/2013/10/Allier.jpg",
        description: "L'Allier (03)",
        contextLink: "http://regionfrance.com/allier",
      },
      {
        src: "https://www.allier.fr/uploads/Image/1c/658_758_Gorges-de-la-Sioule.jpg",
        description:
          "Son environnement - Conseil D\u00e9partemental de l'Allier",
        contextLink: "https://www.allier.fr/124-son-environnement.htm",
      },
      {
        src: "https://www.carnetsderando.net/wp-content/uploads/2015/06/IMGP5772.jpg",
        description: "GR470 Vall\u00e9e de l'Allier - Carnets de Rando",
        contextLink:
          "https://www.carnetsderando.net/gr470-la-vallee-de-lallier/imgp5772/",
      },
      {
        src: "https://www.auvergnevacances.com/wp-content/uploads/2013/07/sejours-gorges-allier-2-jours.jpg",
        description:
          "Gorges de l'Allier : Vacances Haute Loire (Auvergne) - Week end ...",
        contextLink:
          "https://www.auvergnevacances.com/besoin-d-idees/decouverte-en-liberte/les-gorges-de-lallier-en-2-jours/",
      },
      {
        src: "http://www.xn--infiltromtrie-jhb.fr/wp-content/uploads/2013/04/allier_022.jpg",
        description:
          "Devis pour une infiltrom\u00e9trie ou un test d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 dans l ...",
        contextLink:
          "http://www.xn--infiltromtrie-jhb.fr/infiltrometrie-test-detancheite-dans-lallier-03/",
      },
      {
        src: "https://www.mes-ballades.com/03/image-03/Paysage_de_Allier_roches_Auvergne_France.jpg",
        description: "A LA DECOUVERTE DE L'ALLIER<br>(03)",
        contextLink:
          "https://www.mes-ballades.com/03/departement-de-l-allier-en-region-auvergne-rhone-alpes-en-france.htm",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/DAsRpkVDWExlhadJ76sZFnB1Oz4/600x400/regions/2020/06/08/5edead7d946f0_meandres_granges_ln_cena_jsaillard_web.jpg",
        description:
          "Un appel aux dons lanc\u00e9 pour rendre sa libert\u00e9 \u00e0 la rivi\u00e8re Allier",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/2014/12/23/un-appel-aux-dons-lance-par-le-conservatoire-d-espaces-naturels-d-auvergne-pour-rendre-sa-liberte-la-riviere-allier-618710.html",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Allier-Position.svg/1200px-Allier-Position.svg.png",
        description: "Allier (d\u00e9partement) \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink: "https://fr.wikipedia.org/wiki/Allier_(d%C3%A9partement)",
      },
      {
        src: "https://journals.openedition.org/paysage/docannexe/image/19630/img-1-small580.png",
        description:
          "Territorialiser les espaces naturels vuln\u00e9rables par le paysage",
        contextLink: "https://journals.openedition.org/paysage/19630",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 4,
    name: "Alpes-de-Haute-Provence",
    prefix: "les ",
    region_name: "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    prefecture_name: "Digne-les-Bains",
    images: [
      {
        src: "https://www.triplancar.com/sites/triplancar.com/files/departement/75/p1230977.jpg",
        description: "LES ALPES DE HAUTE PROVENCE | Triplancar",
        contextLink:
          "https://www.triplancar.com/en/departement/alpes-hautes-provence",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme-alpes-haute-provence.com/wp-content/uploads/2013/05/randonneeEO04.jpg",
        description: "Alpes de Haute Provence",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-alpes-haute-provence.com/alpes-de-haute-provence/",
      },
      {
        src: "https://www.provenceweb.fr/grafiq/04/verdon2.jpg",
        description: "Alpes de Haute Provence - High Provence - Provence Web",
        contextLink: "https://www.provenceweb.fr/e/alaupro.htm",
      },
      {
        src: "http://www.mondepartement04.fr/fileadmin/mediatheque/cg04/images/Le_departement/Les_incontournables/verdon.jpg",
        description: "Les incontournables",
        contextLink:
          "http://www.mondepartement04.fr/les-alpes-de-haute-provence/les-incontournables.html",
      },
      {
        src: "http://regionfrance.com/wp-content/uploads/2013/11/4340764686_6c81754df1.jpg",
        description: "Alpes-de-Haute-Provence (04)",
        contextLink: "http://regionfrance.com/alpes-de-haute-provence-04",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/sisteron-is-a-commune-in-the-alpesdehauteprovence-department-in-the-picture-id1177375879?k=20&m=1177375879&s=612x612&w=0&h=LgQzUGIcrEu6HllCszQ_S71koP-yb5E7pBx6gTs46YE=",
        description:
          "Sisteron Banque d'images et photos libres de droit - iStock",
        contextLink: "https://www.istockphoto.com/fr/photos/sisteron",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme-alpes-haute-provence.com/wp-content/uploads/2017/11/thoard-lavande-unesco-geoparc.jpg",
        description: "UNESCO G\u00e9oparc de Haute-Provence",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-alpes-haute-provence.com/unesco-geoparc-haute-provence/",
      },
      {
        src: "https://www.campingfrance.com/asset/cms/161227/config/113005/sisteron-dans-les-alpes-de-haute-provence.jpg",
        description:
          "Alpes-de-Haute-Provence, le camping tout en couleur - Id\u00e9es ...",
        contextLink:
          "https://www.campingfrance.com/vos-vacances-en-camping/idees-tourisme/24737-alpes-de-haute-provence-le-camping-tout-en-couleur",
      },
      {
        src: "https://objectif-paysages.developpement-durable.gouv.fr/sites/default/files/styles/card/public/2020-02/84_Alpes-de-Haute-Provence%201.png?itok=ngCW793C",
        description:
          "Atlas des paysages des Alpes-de-Haute-Provence | MTE Objectif paysages",
        contextLink:
          "https://objectif-paysages.developpement-durable.gouv.fr/atlas-des-paysages-des-alpes-de-haute-provence-107",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 5,
    name: "Hautes-Alpes",
    prefix: "les ",
    region_name: "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    prefecture_name: "Gap",
    images: [
      {
        src: "https://e-immobilier.credit-agricole.fr/var/caeimmo/storage/images/conseils-immobiliers/tendances-marche/hautes-alpes-les-atouts-d-un-territoire/8510-1-fre-FR/Hautes-Alpes-les-atouts-d-un-territoire1.jpg",
        description:
          "Nature, immobilier, \u00e9conomie : les atouts des Hautes-Alpes ...",
        contextLink:
          "https://e-immobilier.credit-agricole.fr/conseils/marche/hautes-alpes-les-atouts-d-un-territoire",
      },
      {
        src: "http://www.650kilometres.com/wp-content/uploads/2017/01/haute-alpes.jpg",
        description:
          "Les visites \u00e0 ne pas manquer dans les Hautes Alpes \u2013 650km, le ...",
        contextLink:
          "http://www.650kilometres.com/2017/01/27/les-visites-a-ne-pas-manquer-dans-les-hautes-alpes/",
      },
      {
        src: "https://www.pierre-thiaville.fr/wp-content/uploads/2017/05/15.6263_lac-du-crozet-massif-de-belledonne-isere.jpg",
        description:
          "Photos paysage Alpes et montagne : Savoie, Haute-Savoie, Is\u00e8re et ...",
        contextLink:
          "https://www.pierre-thiaville.fr/portfolio/photographie-paysage-montagne/",
      },
      {
        src: "https://www.seniorsregion.fr/wp-content/uploads/2017/12/AdobeStock_48315454.jpeg",
        description:
          "Les Hautes-Alpes, un d\u00e9partement de charme | Seniors Region",
        contextLink:
          "https://www.seniorsregion.fr/2017/12/21/les-hautes-alpes-un-departement-de-charme/",
      },
      {
        src: "https://media.label.photo/2020/10/d%C3%A9partement-hautes-alpes-1.jpg",
        description: "TOP 10 des photographes dans les Hautes-Alpes en 2022",
        contextLink: "https://www.label.photo/photographe-hautes-alpes/",
      },
      {
        src: "https://www.campingfrance.com/asset/cms/160769/config/112603/vue-sur-le-lac-de-serre-poncon-dans-les-hautes-alpes.jpg",
        description:
          "Hautes-Alpes, camping in the mountains - What to see in France ...",
        contextLink:
          "https://www.campingfrance.com/uk/your-vacation-in-a-campsite/what-to-see-in-france/24712-hautes-alpes-camping-in-the-mountains",
      },
      {
        src: "https://lesglobeblogueurs.com/wp-content/uploads/2018/09/refuge-lac-blanche-10-1920x1440.jpg",
        description: "Visiter les Hautes Alpes, que faire ? 14 destinations",
        contextLink: "https://lesglobeblogueurs.com/visite-hautes-alpes/",
      },
      {
        src: "https://www.vroomly.com/media/thumbnails/directorycommune/b1/r83TAOc1EklP_720x480_74tHK9Wi.jpg",
        description:
          "Garages BestDrive en Hautes-Alpes : Devis R\u00e9paration Auto | Vroomly",
        contextLink: "https://www.vroomly.com/garage-05/centre-bestdrive/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 6,
    name: "Alpes-Maritimes",
    prefix: "les ",
    region_name: "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    prefecture_name: "Nice",
    images: [
      {
        src: "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3664733513590237",
        description:
          "D\u00e9partement des Alpes-Maritimes - Le #D\u00e9partement06 vous souhaite ...",
        contextLink:
          "https://m.facebook.com/departement06/photos/a.415542801842674/3664733513590237/?type=3&p=30",
      },
      {
        src: "https://www.alpes-maritimes.gouv.fr/var/ezwebin_site/storage/images/alpes-maritimes/tourisme/phototheque-du-departement/paysage/8094-1-fre-FR/Paysage_imagelarge.jpg",
        description:
          "Paysage / Phototh\u00e8que du d\u00e9partement / Tourisme / D\u00e9couverte des ...",
        contextLink:
          "https://www.alpes-maritimes.gouv.fr/Decouverte-des-Alpes-Maritimes/Tourisme/Phototheque-du-departement/Paysage",
      },
      {
        src: "https://nicepresse.com/wp-content/uploads/2021/04/%C2%A9-Ville-de-Nice-Vue-densemble-1-1.jpeg",
        description:
          "Les Alpes-Maritimes parmi les d\u00e9partements o\u00f9 le d\u00e9confinement ...",
        contextLink: "https://nicepresse.com/alpes-maritimes-deconfinement/",
      },
      {
        src: "https://randoxygene.departement06.fr/documents/_processed_/d/f/csm_dpt06-randoxygene_cotier_img-couverture_863e197b2d.jpg",
        description: "Pays C\u00f4tier - D\u00e9partement des Alpes-Maritimes",
        contextLink:
          "https://randoxygene.departement06.fr/pedestre/pays-cotier-8934.html",
      },
      {
        src: "https://www.alpes-maritimes.gouv.fr/var/ezwebin_site/storage/images/alpes-maritimes/tourisme/phototheque-du-departement/paysage-4/8078-1-fre-FR/Paysage-4_imagelarge.jpg",
        description:
          "Paysage 4 / Phototh\u00e8que du d\u00e9partement / Tourisme / D\u00e9couverte des ...",
        contextLink:
          "https://www.alpes-maritimes.gouv.fr/Decouverte-des-Alpes-Maritimes/Tourisme/Phototheque-du-departement/Paysage-4",
      },
      {
        src: "https://recreanice.fr/sites/default/files/styles/recreplanet_node/public/ubac_foran2_0.jpg?itok=_R-FDMG0&c=3f0d80fb2fc2a873af153c30f2c86e0a",
        description:
          "Les grands parcs naturels du d\u00e9partement des Alpes-Maritimes ...",
        contextLink:
          "https://recreanice.fr/parcs-departement-06-alpes-maritimes-balades",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 7,
    name: "Ard\u00e8che",
    prefix: "l'",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Privas",
    images: [
      {
        src: "https://www.meteo-du-monde.fr/wp-content/uploads/2018/02/climat-ardeche.jpg",
        description:
          "Tout savoir sur le climat et la m\u00e9t\u00e9o en Ard\u00e8che",
        contextLink:
          "https://www.meteo-du-monde.fr/tout-savoir-sur-le-climat-de-lardeche/",
      },
      {
        src: "https://reservation.mytriptailor.com/pim/img/ardeche/routes/ITI-64629-1152/-departement-de-l-ardeche-matthieu-dupont-adt07-rochebonne-1-redim.jpg",
        description:
          "Circuit itin\u00e9rant en voiture de la montagne au sud jusqu'aux vins ...",
        contextLink:
          "https://www.ardeche-guide.com/circuit-itinerant-en-voiture-de-la-montagne-au-sud-jusqu-aux-vins-de-renom-de-la-vallee-du-rhone",
      },
      {
        src: "https://www.alunavacances.fr/wp-content/uploads/2014/12/Alcool-interdit-dans-les-gorges-de-l-Ardeche-jusqu-au-30-septembre.jpg",
        description:
          "Gorges de l'Ard\u00e8che | Vacances, visite des Gorges de l'Ardeche",
        contextLink:
          "https://www.alunavacances.fr/region/les-gorges-de-l-ardeche",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/haraldmuc/haraldmuc1706/haraldmuc170600070/80167583-paysage-typique-du-d%C3%A9partement-de-l-ard%C3%A8che-dans-le-sud-de-la-france.jpg",
        description:
          "Paysage Typique Du D\u00e9partement De L'Ard\u00e8che Dans Le Sud De La ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_80167583_paysage-typique-du-d%C3%A9partement-de-l-ard%C3%A8che-dans-le-sud-de-la-france.html",
      },
      {
        src: "https://ardeche-drome.info-jeunes.fr/sites/default/files/styles/x_large/public/2018-11/33376834651_fb07529e8f_b.jpg?itok=Vgc7guA4",
        description:
          "Top 5 des bons plans sport nature dans la Dr\u00f4me | Info Jeunes ...",
        contextLink:
          "https://ardeche-drome.info-jeunes.fr/top-5-des-bons-plans-sport-nature-dans-la-drome",
      },
      {
        src: "https://img-4.linternaute.com/RxJu7CR1WpFWI5_BNcK6R45lsRo=/1240x/smart/7bafca2878e34eaea2472f31680ef5d7/ccmcms-linternaute/18372334.jpg",
        description: "La beaut\u00e9 des gorges de l'Ard\u00e8che",
        contextLink:
          "https://www.linternaute.com/sortir/escapade/1094397-les-splendeurs-de-l-ardeche-et-de-la-drome/1094400-les-gorges-de-l-ardeche",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 8,
    name: "Ardennes",
    prefix: "les ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
    images: [
      {
        src: "https://cd08.fr/sites/default/files/pages/meuse-ardennes.jpg",
        description:
          "G\u00e9ographie des Ardennes | cd08.fr : Le site officiel des Ardennes ...",
        contextLink:
          "https://cd08.fr/ardennes/fiche-didentite/geographie-des-ardennes",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d3/Vall%C3%A9e_de_la_Meuse_Bogny_Montherm%C3%A9.jpg",
        description:
          "Parc naturel r\u00e9gional des Ardennes \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink:
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Parc_naturel_r%C3%A9gional_des_Ardennes",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme-champagne-ardenne.com/sites/champagne-ardenne/files/styles/gallery_lightbox/public/content/images/photo_viree_la_grande_boucle_des_ardennes_0.jpg?itok=VTH5XmLs",
        description:
          "Vir\u00e9e \u00e0 moto : la grande boucle des Ardennes | Site officiel du ...",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-champagne-ardenne.com/decouvrir/faire-une-viree-moto/road-trips-et-virees-moto/viree-moto-la-grande-boucle-des-ardennes",
      },
      {
        src: "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/12/106cefe1-4414-44b3-b204-7a87c3f0a6d2/870x489_paysage_foret_fleuve_riviere_meuse_sanglier_revin_2016_06_03_50.jpg",
        description:
          "Ardennes : plan coll\u00e8ges, voies vertes, aides sportives... les ...",
        contextLink:
          "https://www.francebleu.fr/infos/politique/ardennes-plan-colleges-voies-vertes-aides-sportives-les-orientations-du-departement-en-2021-1607103648",
      },
      {
        src: "https://remeng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2020/05/20/node_151462/11927772/public/2020/05/20/B9723503226Z.1_20200520183731_000%2BGVIG1RDNS.1-0.jpg?itok=di3GP_ow1590404329",
        description:
          "CARTE. 20 id\u00e9es de sorties \u00abnature\u00bb dans la Marne, l'Aisne et les ...",
        contextLink:
          "https://abonne.lunion.fr/id151462/article/2020-05-21/carte-20-idees-de-sorties-nature-dans-la-marne-laisne-et-les-ardennes",
      },
      {
        src: "https://agence-cohesion-territoires.gouv.fr/sites/default/files/styles/heading_basic_page/public/2021-03/Vue%20Ardennes.png?itok=7-SXjPLj",
        description:
          "L'\u00e9cotourisme : un atout pour les Ardennes | Agence nationale de ...",
        contextLink:
          "https://agence-cohesion-territoires.gouv.fr/lecotourisme-un-atout-pour-les-ardennes-449",
      },
      {
        src: "https://www.mes-ballades.com/10/image-10/paysage-dans-l-Aube-2_en_region_Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine_en_France.jpg",
        description: "LES PLUS BEAUX PAYSAGES<br>DANS L'AUBE<br>(10000)",
        contextLink:
          "https://www.mes-ballades.com/10/paysages-dans-l-aube-10-en-france.htm",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 9,
    name: "Ari\u00e8ge",
    prefix: "l'",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Foix",
    images: [
      {
        src: "https://www.sites-touristiques-ariege.fr/wp-content/uploads/2020/10/130707_SESTA_ParcPrehistoire_Paysage_Credit_Sesta-1600x900.jpg",
        description:
          "Visit Ari\u00e8ge, a must-see and must-do - Ari\u00e8ge tourist sites",
        contextLink:
          "https://www.sites-touristiques-ariege.fr/en/useful-information/visit-lariege/",
      },
      {
        src: "https://img.ev.mu/images/attractions/5903/960x640/14503.jpg",
        description:
          "Le patrimoine naturel de l'Ari\u00e8ge - Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - France",
        contextLink:
          "https://www.easyvoyage.com/france/le-patrimoine-naturel-de-l-ariege-5903",
      },
      {
        src: "https://dis-leur.fr/wp-content/uploads/2018/01/montsegur_-_CRT_Midi_Pyrenees_Dominique_Viet-2.jpg",
        description:
          "Paysages et patrimoine : Monts\u00e9gur rejoint les Grands Sites de ...",
        contextLink:
          "https://dis-leur.fr/paysages-et-patrimoine-montsegur-parmi-les-grands-sites-de-france/",
      },
      {
        src: "http://e-sushi.fr/imagearticle/2016/07/Ari%C3%A8ge.jpg",
        description: "Ari\u00e8ge - Arts et Voyages",
        contextLink: "http://e-sushi.fr/art-voyage/france/ariege",
      },
      {
        src: "https://globefreelancers.com/wp-content/uploads/2021/09/bivouac-pic-du-montcalm.jpg",
        description:
          "Pic du Montcalm et Estats, bivouac et trio de 3000 en Ari\u00e8ge ...",
        contextLink: "https://globefreelancers.com/pic-montcalm-estats-ariege/",
      },
      {
        src: "https://www.mes-ballades.com/09/image-09/09_ariege-hameau.jpg",
        description: "DECOUVERTE DE L'ARIEGE<br>(09)",
        contextLink:
          "https://www.mes-ballades.com/09/departement-ariege-09-en-region-occitanie-en-france.htm",
      },
      {
        src: "https://pays-portes-ariegepyrenees.fr/wp-content/uploads/2018/10/pays-portes-ariegepyrennees.fr_-e1538996064806.jpg",
        description:
          "L'Ari\u00e8ge, un monde \u00e0 d\u00e9couvrir - Ari\u00e8ge Pyr\u00e9n\u00e9es",
        contextLink: "https://pays-portes-ariegepyrenees.fr/",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/XWD-hPTSbgefzWo7L2qliBHFq7Q/600x400/regions/2020/06/09/5edfa65fdb9be_bethmale-4826476.jpg",
        description:
          "R\u00e9ouverture de certains mus\u00e9es, acc\u00e8s \u00e0 quelques plans d'eau : l ...",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/occitanie/ariege/foix/reouverture-certains-musees-acces-quelques-plans-eau-ariege-poursuit-son-deconfinement-1830494.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 10,
    name: "Aube",
    prefix: "l'",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Troyes",
    images: [
      {
        src: "https://remeng.rosselcdn.net/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2018/11/13/node_11702/179441/public/2018/11/13/B9717588744Z.1_20181113202323_000%2BG8GCDQ51R.1-0.jpg?itok=a6dUIa1p1559560671",
        description:
          "Pourquoi le d\u00e9partement a-t-il \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 l'Aube?",
        contextLink:
          "https://www.lest-eclair.fr/id11702/article/2018-11-14/pourquoi-le-departement-ete-nomme-laube",
      },
      {
        src: "https://www.aube.fr/uploads/Image/48/IMF_ACCROCHE/GAB_D10/421_644_cote-des-bars.jpg",
        description:
          "Charmes naturels et r\u00e9gions de caract\u00e8re - D\u00e9partement de l'Aube",
        contextLink:
          "https://www.aube.fr/137-charmes-naturels-et-regions-de-caractere.htm",
      },
      {
        src: "https://media.routard.com/image/63/6/aube-we-1280.1445636.jpg",
        description:
          "Troyes et l'Aube m\u00e9ridionale... Champagne ! : Id\u00e9es week end ...",
        contextLink:
          "https://www.routard.com/idees-week-end/cid133497-troyes-et-l-aube-meridionale-champagne.html",
      },
      {
        src: "https://olivierdouard.com/wp-content/uploads/2017/05/photographe-troyes.jpg",
        description:
          "Photographe Paysages Troyes Aube | Olivier Douard Photographe",
        contextLink: "https://olivierdouard.com/portfolios/paysages/",
      },
      {
        src: "https://www.aube.fr/uploads/Image/3a/402_358_Parc-de-Torvilliers.jpg",
        description:
          "Parcs d'activit\u00e9s de Torvilliers et de l'a\u00e9rodrome de Brienne-le ...",
        contextLink:
          "https://www.aube.fr/105-archives-de-l-aube-animations-pedagogiques-pour-les-scolaires.htm",
      },
      {
        src: "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/images/FO_Gallery/_1518074948.jpg",
        description: "L'Aube en Champagne | J'aime mon patrimoine",
        contextLink:
          "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/fr/module/81/1534/l-aube-en-champagne",
      },
      {
        src: "https://www.mes-ballades.com/10/image-10/paysage-dans-l-Aube-7_en_region_Alsace-Champagne-Ardenne-Lorraine_en_France.jpg",
        description: "LES PLUS BEAUX PAYSAGES<br>DANS L'AUBE<br>(10000)",
        contextLink:
          "https://www.mes-ballades.com/10/paysages-dans-l-aube-10-en-france.htm",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/freeprod/freeprod1605/freeprod160500694/57180496-vignobles-de-champagne-dans-la-r%C3%A9gion-de-la-c%C3%B4te-des-bar-du-d%C3%A9partement-aube-pr%C3%A8s-de-rizaucourt-buch.jpg",
        description:
          "Vignobles De Champagne Dans La R\u00e9gion De La C\u00f4te Des Bar Du ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_57180496_vignobles-de-champagne-dans-la-r%C3%A9gion-de-la-c%C3%B4te-des-bar-du-d%C3%A9partement-aube-pr%C3%A8s-de-rizaucourt-buchey-champa.html",
      },
      {
        src: "https://res.cloudinary.com/damptgtra/image/upload/v1619789699/aube.jpg",
        description: "Bilan de comp\u00e9tences Aube (10)",
        contextLink: "https://www.memepascap.fr/ou-nous-trouver/aube",
      },
      {
        src: "https://www.photo-paysage.com/?file=pic_download_link/picture&pid=853",
        description:
          "Lacs, \u00e9tangs... - Aube - Photo-Paysage.com Photo-Paysage.com",
        contextLink: "https://www.photo-paysage.com/displayimage.php?pid=853",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 11,
    name: "Aude",
    prefix: "l'",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Carcassonne",
    images: [
      {
        src: "https://www.audetourisme.com/uploads/2019/05/lauragais-2014-06-paysage-cr-ot-castelnaudary-01.jpg",
        description: "Aude in brief - Aude Cathar Country",
        contextLink: "https://www.audetourisme.com/en/aude-in-brief/",
      },
      {
        src: "https://www.aude.fr/sites/default/files/styles/768x430/public/media/images/1.1%20Aude/1.1%20aude%20MAJEURE.jpg?itok=3HeP-NZd",
        description: "L'aude | D\u00e9partement de l'Aude",
        contextLink: "https://www.aude.fr/laude",
      },
      {
        src: "https://www.audetourisme.com/uploads/2019/08/vue-sur-les-vignes-dans-les-corbi%C3%A8res-%C2%A9vincent-photographie-adt-de-l-aude.jpg",
        description: "The Cathar Trail (GR367) - Aude Cathar Country",
        contextLink:
          "https://www.audetourisme.com/en/see-and-do/not-to-be-missed/the-cathar-trail/",
      },
      {
        src: "https://www.tourmag.com/photo/art/grande/57110681-42372782.jpg?v=1623821680",
        description:
          "L'Aude, une destination authentique entre M\u00e9diterran\u00e9e et hautes ...",
        contextLink:
          "https://www.tourmag.com/L-Aude-une-destination-authentique-entre-Mediterranee-et-hautes-montagnes_a109220.html",
      },
      {
        src: "https://www.aude.fr/sites/default/files/styles/598x598/public/media/images/1.1%20Aude/1.1.3%20En%20images/Cit%C3%A9%20C%C3%B4t%C3%A9%20Sud5.jpg?itok=SSy33uop",
        description: "L'aude | D\u00e9partement de l'Aude",
        contextLink: "https://www.aude.fr/laude",
      },
      {
        src: "https://www.mademoiselle-voyage.fr/wp-content/uploads/2017/10/aude-la-grasse-mademoiselle-voyage-1-1.jpg",
        description:
          "Visiter l'Aude | Que faire et que voir dans le Pays cathare ...",
        contextLink:
          "https://www.mademoiselle-voyage.fr/europe-france-aude-itineraire/",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/VbeeDkbO4axl3D3gyWtS2AtVscE/600x400/regions/2020/06/09/5ededbc4b78c3_lagrasse20-aude-030915-patrick20caupena.jpg",
        description: "Journ\u00e9es du patrimoine: l'album de vos photos",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/occitanie/journee-du-patrimoine-l-album-de-vos-photos-812421.html",
      },
      {
        src: "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/5ffbd0c48fe56f0d9c30d9e7/large/image.jpg?v=1",
        description:
          "Dans la basse vall\u00e9e de l'Aude, un collectif mobilis\u00e9 contre un ...",
        contextLink:
          "https://www.ladepeche.fr/2021/01/11/dans-la-basse-vallee-de-laude-un-collectif-mobilise-contre-un-barrage-9304246.php",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 12,
    name: "Aveyron",
    prefix: "l'",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Rodez",
    images: [
      {
        src: "https://www.jet-lag-trips.com/wp-content/uploads/2018/05/paysages-aveyron.jpg",
        description:
          "D\u00e9couvrir paysages aveyron : Les plus incontournables",
        contextLink:
          "https://www.jet-lag-trips.com/les-paysages-incontournables-de-laveyron/",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme-aveyron.com/sites/default/files/styles/carre_sommaire_2x/public/upload/a-voir-a-faire/decouvrir-l-aveyron/grands-paysages/sommaire/gorges-du-tarn-t-lambelin-fahpa12.jpg?itok=pCYO9ewT",
        description:
          "Les grands paysages de l'Aveyron - entre monts et vall\u00e9es ...",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-aveyron.com/fr/voir-faire/decouvrir-aveyron/les-grands-paysages-aveyron",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme-aveyron.com/sites/default/files/styles/carre_sommaire/public/upload/a-voir-a-faire/decouvrir-l-aveyron/grands-paysages/vallee-du-tarn/1-vallee-du-tarn-decouvrir/diaporama/cascade-des-baumes-saint-rome-de-tarn_c_m-hennessy-tourisme-aveyron.jpg?h=ff02144c&itok=4d2yx6jx",
        description:
          "Les grands paysages de l'Aveyron - entre monts et vall\u00e9es ...",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-aveyron.com/fr/voir-faire/decouvrir-aveyron/les-grands-paysages-aveyron",
      },
      {
        src: "https://www.tripinwild.fr/wp-content/uploads/2020/06/aveyron-rougier-camares.jpg",
        description:
          "Les plus beaux paysages nature du sud de l'Aveyron - Trip in wild ...",
        contextLink:
          "https://www.tripinwild.fr/plus-beaux-paysages-sud-aveyron/",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme-aveyron.com/sites/default/files/styles/small_650x650/public/upload/Hors-arbo/PBVF/images-blocs/belcastel-aveyron_c_f-calas-jourdenuit.fr.jpg?itok=zpcEYewO",
        description:
          "Plus Beaux Villages de France en Aveyon | Tourisme Aveyron",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-aveyron.com/fr/decouvrir/plus-beaux-villages-france",
      },
      {
        src: "https://www.tourmag.com/photo/art/grande/56585456-42103378.jpg?v=1621942329",
        description: "L'Aveyron, un patrimoine naturel et culturel hors pair",
        contextLink:
          "https://www.tourmag.com/L-Aveyron-un-patrimoine-naturel-et-culturel-hors-pair_a108856.html",
      },
      {
        src: "http://hotel-lion-or.com/photos/184_1_090016.jpg",
        description:
          "Aveyron - Hotel du Lion d'Or \u00e0 Entraygues sur Truy\u00e8re",
        contextLink: "http://hotel-lion-or.com/aveyron/tourisme-aveyron/",
      },
      {
        src: "https://www.itinera-magica.com/wp-content/uploads/IMG_6015-2-1024x739.jpg",
        description: "Les merveilles du Sud de l'Aveyron - Itinera-magica.com",
        contextLink: "https://www.itinera-magica.com/que-faire-sud-aveyron/",
      },
      {
        src: "https://www.tripinwild.fr/wp-content/uploads/2020/06/aveyron-rougier-camares-randonnee.jpg",
        description:
          "Les plus beaux paysages nature du sud de l'Aveyron - Trip in wild ...",
        contextLink:
          "https://www.tripinwild.fr/plus-beaux-paysages-sud-aveyron/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 13,
    name: "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    prefix: "les ",
    region_name: "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    prefecture_name: "Marseille",
    images: [
      {
        src: "https://www.ast-groupe.fr/files/media/actualit---vefa/bouches-du-rho-e-web.jpg",
        description: "Pourquoi habiter dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne ?",
        contextLink:
          "https://www.ast-groupe.fr/actualite/pourquoi-habiter-dans-les-bouches-du-rhone",
      },
      {
        src: "https://static.lpnt.fr/images/2021/01/09/21189458lpw-21189513-article-jpg_7620399_660x281.jpg",
        description:
          "Bouches-du-Rh\u00f4ne : couvre-feu avanc\u00e9 et grosse bronca - Le Point",
        contextLink:
          "https://www.lepoint.fr/politique/bouches-du-rhone-couvre-feu-avance-et-grosse-bronca-09-01-2021-2408873_20.php",
      },
      {
        src: "https://www.domitys.fr/glide/media/16330/bouches-du-rhone.jpg?w=1920&h=600&fit=crop&s=bb748e9e0ae10854c14a18cc0e939f5c",
        description:
          "Trouver une R\u00e9sidence Services Seniors Domitys dans les Bouches-du ...",
        contextLink:
          "https://www.domitys.fr/residence-services-senior/bouches-du-rhone",
      },
      {
        src: "https://www.tela-botanica.org/wp-content/uploads/2018/10/couverture.jpg",
        description:
          "La Flore remarquable des Bouches-du-Rh\u00f4ne, plantes, milieux ...",
        contextLink:
          "https://www.tela-botanica.org/2018/10/la-flore-remarquable-des-bouches-du-rhone-plantes-milieux-naturels-et-paysage/",
      },
      {
        src: "https://www.ast-groupe.fr/files/media/actualit---vefa/bd/bouches-du-rhone.jpg",
        description:
          "O\u00f9 acheter pour investir dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne ? AST Groupe",
        contextLink:
          "https://www.ast-groupe.fr/actualite/investir-dans-les-bouches-du-rhone-13",
      },
      {
        src: "https://www.provenceweb.fr/grafiq/13/les-alpilles.jpg",
        description: "Bouches du Rhone - Provence Web",
        contextLink: "https://www.provenceweb.fr/e/bouches.htm",
      },
      {
        src: "http://atelierscientifiquevernant.e-monsite.com/medias/images/13411-france-bouches-du-rhone-calanque-de-niolon-cote-bleue-panorama-sentucq-g.jpg",
        description: "13411-france-bouches-du-rhone- ...",
        contextLink: "http://reflectim.fr/tag/bouches-du-rhone-paysage/",
      },
      {
        src: "https://www.leparisien.fr/resizer/JfVm7TWVE9WBvP29Ugmip-lLovc=/932x582/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com/public/B6NCZJL757FH7LIGCN7QC3BJM4.jpg",
        description:
          "Projet de casino : Marseille va enfin pouvoir flamber - Le Parisien",
        contextLink:
          "https://www.leparisien.fr/bouches-du-rhone-13/projet-de-casino-marseille-va-enfin-pouvoir-flamber-27-01-2017-6624612.php",
      },
      {
        src: "https://www.departement13.fr/typo3temp/assets/_processed_/0/a/csm_Atlas-paysage_01_c411c36479.jpg",
        description:
          "Atlas de paysages - Nous d\u00e9couvrir \u2013 Site du D\u00e9partement des ...",
        contextLink:
          "https://www.departement13.fr/nous-decouvrir/atlas-de-paysages/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 14,
    name: "Calvados",
    prefix: "le ",
    region_name: "Normandie",
    prefecture_name: "Caen",
    images: [
      {
        src: "https://www.maison-travaux.fr/wp-content/uploads/sites/8/2015/05/une-une.jpg",
        description:
          "Le Calvados : d\u00e9couvrez ses paysages, son savoir-faire et nos bons ...",
        contextLink:
          "https://www.maison-travaux.fr/dossiers/reportages-actualites/le-calvados-rierre-et-colombages-une-tradition",
      },
      {
        src: "https://www.calvados-tourisme.co.uk/wp-content/uploads/2020/03/Falaises_du_Bessin-Les_Droners___Calvados_Attractivite-2000x700.jpg",
        description:
          "Top 10 sights and sites to see in Calvados - Calvados Tourisme",
        contextLink: "https://www.calvados-tourisme.co.uk/top-10/",
      },
      {
        src: "https://www.gite-saint-malo.net/wp-content/uploads/2019/08/calvados.jpg",
        description:
          "Partir en camping dans le Calvados \u2013 Trucs et astuces entre ...",
        contextLink:
          "https://www.gite-saint-malo.net/2019/08/06/partir-en-camping-dans-le-calvados/",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/originals/43/f3/8c/43f38c731b60a9f7816cf4c4b0ebf715.jpg",
        description:
          "\u00c9pingl\u00e9 par Sandrine Soubirou sur Un S\u00e9jour en Normandie | La ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.dk/pin/484418503664739107/",
      },
      {
        src: "https://thegazonsynthetique.fr/img/cms/Calvados/Calvados.jpg",
        description: "Vente et pose de gazon synth\u00e9tique Calvados",
        contextLink:
          "https://thegazonsynthetique.fr/infos/327_gazon-synthetique-calvados-",
      },
      {
        src: "http://m.emag.calvados.fr/assets/w500-q85-p1/petit-paysage.png",
        description:
          "Un guide pour bien s'installer dans le Calvados - Calvados Magazine",
        contextLink:
          "http://m.emag.calvados.fr/le-departement-agit/un-guide-pour-bien-sinstaller-dans-le-calvados",
      },
      {
        src: "https://www.camping-bellevue.com/wp-content/uploads/2018/01/IMG_4906-2-1024x683.jpg",
        description:
          "Calvados un terroir typique de Normandie / Deauville Cabourg ...",
        contextLink: "https://www.camping-bellevue.com/sur-place/le-calvados/",
      },
      {
        src: "https://www.calvados.fr/files/live/sites/calvados/files/documents/images/actions-du-departement/route-environnement-territoire/Environnement%20%26%20milieu%20naturel/Calvados%20durable/calvados_durable_1140x567.jpg",
        description: "Pour un calvados durable - Calvados",
        contextLink:
          "https://www.calvados.fr/accueil/le-departement/routes-environnement--territoire/environnement--milieux-naturels/pour-un-calvados-durable.html",
      },
      {
        src: "https://www.maison-travaux.fr/wp-content/uploads/sites/8/2015/05/une-une-750x410.jpg",
        description:
          "Le Calvados : d\u00e9couvrez ses paysages, son savoir-faire et nos bons ...",
        contextLink:
          "https://www.maison-travaux.fr/dossiers/reportages-actualites/le-calvados-rierre-et-colombages-une-tradition",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 15,
    name: "Cantal",
    prefix: "le ",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Aurillac",
    images: [
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a9/Paysage_Cantal_2007.JPG",
        description: "File:Paysage Cantal 2007.JPG - Wikimedia Commons",
        contextLink:
          "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Paysage_Cantal_2007.JPG",
      },
      {
        src: "https://live.staticflickr.com/5746/31049496525_e83b98648f_b.jpg",
        description:
          "Paysage du Cantal aux alentours de Labrousse (vue a\u00e9rienne\u2026 | Flickr",
        contextLink: "https://www.flickr.com/photos/dogeed/31049496525",
      },
      {
        src: "https://www.chaki.fr/chakimages/puymary.jpg",
        description:
          "A la d\u00e9couverte du Cantal, un d\u00e9partement o\u00f9 il fait bon vivre ...",
        contextLink:
          "https://www.chaki.fr/a-decouverte-cantal-departement-vivre/",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/vxTepy12hbX2WeWiVPVm9Z-vgr0/600x400/regions/2020/07/21/5f16a8b5c9c7a_img_7621_1-4935620.jpg",
        description: "Vacances dans le Cantal : vos plus belles photos",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/cantal/vacances-cantal-vos-plus-belles-photos-1855496.html",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/krKOpygokEZsZpBNaEC_BzaPqE4/600x400/regions/2020/11/11/5fabef416367a_gf_livre_l_auvergne_sauvage-00_00_46_23-5076240.jpg",
        description:
          "VIDEO. \u00ab L'Auvergne Sauvage \u00bb : d\u00e9couvrez des sites remarquables ...",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/video-auvergne-sauvage-decouvrez-sites-remarquables-preserves-naturaliste-1893738.html",
      },
      {
        src: "https://www.carlades.fr/wp-content/uploads/2018/03/puy-mary-massif-cantalien-cantal-auvergne-1024x527.jpg",
        description: "A voir absolument dans le Cantal ! - Carlades",
        contextLink:
          "https://www.carlades.fr/a-voir-absolument-dans-le-cantal/",
      },
      {
        src: "https://sebastien-condamine.pagesperso-orange.fr/cantal/Photos%20Cantal/puy%20mary.jpg",
        description: "Paysages du Cantal",
        contextLink:
          "https://sebastien-condamine.pagesperso-orange.fr/cantal/paysages.html",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a9/Paysage_Cantal_2007.JPG/1200px-Paysage_Cantal_2007.JPG",
        description: "File:Paysage Cantal 2007.JPG - Wikimedia Commons",
        contextLink:
          "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Paysage_Cantal_2007.JPG",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 16,
    name: "Charente",
    prefix: "la ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Angoul\u00eame",
    images: [
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6626/SGRGOO46FZBEV0xLMXTPmINJSiD108.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Charente | B\u00e9n\u00e9volat Charente ...",
        contextLink: "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/charente",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Paysage_La_P%C3%A9ruse.JPG",
        description: "File:Paysage La P\u00e9ruse.JPG - Wikimedia Commons",
        contextLink:
          "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Paysage_La_P%C3%A9ruse.JPG",
      },
      {
        src: "https://www.photos-du-monde.org/wp-content/uploads/sites/71/2019/02/paysage_charente_maritime.jpg",
        description:
          "Les 5 plus belles destinations de la Charente-Maritime - Photos du ...",
        contextLink:
          "https://www.photos-du-monde.org/les-plus-beaux-paysages-de-charente-maritime.html",
      },
      {
        src: "http://www.polenature-maraispoitevin.fr/files/2020/06/2020-carteEN.jpg",
        description:
          "Qu'est-ce qu'un site des Echapp\u00e9es Nature ? | P\u00f4le d'\u00e9ducation \u00e0 l ...",
        contextLink:
          "https://www.polenature-maraispoitevin.fr/quest-ce-quun-site-echappees-nature/",
      },
      {
        src: "https://svtbelrose.info/local/cache-vignettes/L600xH314/paysage_montmoreau-4e31e.jpg?1589099493",
        description:
          'D\u00e9couvrir les paysages du " Sud Charente" - SVTBelrose.info',
        contextLink: "https://svtbelrose.info/spip.php?article49",
      },
      {
        src: "http://www.lesmodillons.com/wp-content/uploads/2014/03/Fotolia_1661729_Subscription_XL.jpg",
        description: "Fotolia_1661729_Subscription_X ...",
        contextLink: "http://reflectim.fr/tag/charente-paysage/",
      },
      {
        src: "https://www.survoldefrance.fr/photos/highdef/44/44525.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Saintes - Charente-Maritime (17)",
        contextLink:
          "https://www.survoldefrance.fr/affichage2.php?img=44525&lieu=Saintes&f=0&prev_suiv_link=1",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 17,
    name: "Charente-Maritime",
    prefix: "la ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "La Rochelle",
    images: [
      {
        src: "https://www.elyseesocean.com/wp-content/uploads/sites/8/2020/06/constructeur-maison-charente-maritime-4.jpg",
        description:
          "Le Bon Constructeur : Construire sa Maison | Construire sa maison ...",
        contextLink:
          "https://www.lebonconstructeur.fr/page/13/?m=maison&tous=S2&c=161&pl&vu",
      },
      {
        src: "http://www.polenature-maraispoitevin.fr/files/2020/06/2020-carteEN.jpg",
        description:
          "Qu'est-ce qu'un site des Echapp\u00e9es Nature ? | P\u00f4le d'\u00e9ducation \u00e0 l ...",
        contextLink:
          "https://www.polenature-maraispoitevin.fr/quest-ce-quun-site-echappees-nature/",
      },
      {
        src: "http://www.photos-du-monde.org/files/2019/02/paysage_charente_maritime-612x336.jpg",
        description: "paysage_charente_maritime- ...",
        contextLink: "http://reflectim.fr/tag/paysage-charente-maritime/",
      },
      {
        src: "https://www.photos-du-monde.org/wp-content/uploads/sites/71/2019/02/paysage_charente_maritime.jpg",
        description:
          "Les 5 plus belles destinations de la Charente-Maritime - Photos du ...",
        contextLink:
          "https://www.photos-du-monde.org/les-plus-beaux-paysages-de-charente-maritime.html",
      },
      {
        src: "http://www.cabane-de-moins.fr/files/2018/02/Carte-PN-2018.jpg",
        description:
          "Qu'est-ce qu'un site des \u00c9chapp\u00e9es Nature ? | La Cabane de Moins \u00e0 ...",
        contextLink:
          "https://www.cabane-de-moins.fr/reseaux-pole-nature/quest-ce-qu-un-site-echappes-nature/",
      },
      {
        src: "https://www.survoldefrance.fr/photos/highdef/44/44525.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Saintes - Charente-Maritime (17)",
        contextLink:
          "https://www.survoldefrance.fr/affichage2.php?img=44525&lieu=Saintes&f=0&prev_suiv_link=1",
      },
      {
        src: "https://www.survoldefrance.fr/photos/highdef/44/44492.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Brouage - Charente-Maritime (17)",
        contextLink: "https://www.survoldefrance.fr/affichage2.php?img=44492",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/736x/5b/a9/2c/5ba92cacb940221e900590388c30a6f8--photo-a%C3%A9rienne-la-france.jpg",
        description:
          "Photo a\u00e9rienne de : Fort Boyard - Charente-Maritime (17 ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/524176844104655418/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 18,
    name: "Cher",
    prefix: "le ",
    region_name: "Centre-Val de Loire",
    prefecture_name: "Bourges",
    images: [
      {
        src: "https://www.berryprovince.com/wp-content/uploads/2017/09/170721_239.jpg",
        description:
          "10 spots photo pour immortaliser le Berry - Berry Province",
        contextLink:
          "https://www.berryprovince.com/blog/10-spots-photo-immortaliser-berry/",
      },
      {
        src: "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/images/FO_Gallery/galerie-cher-bourges-marais-c-ad2t_1521214296.jpg",
        description:
          "Balade dans le d\u00e9partement du Cher | J'aime mon patrimoine",
        contextLink:
          "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/fr/module/81/1551/balade-dans-le-departement-du-cher",
      },
      {
        src: "http://ekladata.com/R1ELXJNW452t7TdlLH7jCzC4Ox4.jpg",
        description:
          "2014.08.21 Sancerre, La Charit\u00e9/Loir (D\u00e9partement du Cher) - Jean ...",
        contextLink:
          "http://jeanpierre65.eklablog.com/2014-08-21-sancerre-la-charite-loir-departement-du-cher-a113404408",
      },
      {
        src: "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/images/FO_Gallery/galerie-cher-ainaylevieil-ad2t-n-boccanfusojpg_1521313580.jpg",
        description:
          "Balade dans le d\u00e9partement du Cher | J'aime mon patrimoine",
        contextLink:
          "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/fr/module/81/1551/balade-dans-le-departement-du-cher",
      },
      {
        src: "http://ekladata.com/2SyxOTFWU4YASzIMIEGnFBEr2gY.jpg",
        description:
          "2014.08.21 Sancerre, La Charit\u00e9/Loir (D\u00e9partement du Cher) - Jean ...",
        contextLink:
          "http://jeanpierre65.eklablog.com/2014-08-21-sancerre-la-charite-loir-departement-du-cher-a113404408",
      },
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/2/8/3/2832e9c062_114269_02-1684.jpg",
        description: "Le d\u00e9partement du Cher | Dossier",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/planete/dossiers/geographie-tourisme-cher-1684/page/2/",
      },
      {
        src: "http://e-sushi.fr/imagearticle/2016/02/loir-et-cher.jpg",
        description: "Loir et Cher - Arts et Voyages",
        contextLink: "http://e-sushi.fr/art-voyage/france/loir-et-cher",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 19,
    name: "Corr\u00e8ze",
    prefix: "la ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Tulle",
    images: [
      {
        src: "https://www.correze.fr/sites/default/files/styles/1920x628/public/espace_naturels.jpg?itok=4qlptGSZ",
        description:
          "Les espaces naturels sensibles et le paysage | Conseil ...",
        contextLink:
          "https://www.correze.fr/nos-missions/developpement-des-territoires/la-transition-ecologique/les-espaces-naturels-sensibles-et-le-paysage",
      },
      {
        src: "https://www.triplancar.com/sites/triplancar.com/files/departement/675/lebelvederedegrattebruyereaserandonjosselinmathiaudadtcorreze.jpg",
        description: "CORREZE | Triplancar",
        contextLink: "https://www.triplancar.com/en/departement/correze",
      },
      {
        src: "http://www.xn--infiltromtrie-jhb.fr/wp-content/uploads/2013/04/32-GF.jpg",
        description:
          "Devis pour une infiltrom\u00e9trie ou un test d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 dans la ...",
        contextLink:
          "http://www.xn--infiltromtrie-jhb.fr/infiltrometrie-test-detancheite-dans-la-correze-19/",
      },
      {
        src: "https://www.correze.fr/sites/default/files/styles/w1920/public/paysage_1.jpg",
        description:
          "Les espaces naturels sensibles et le paysage | Conseil ...",
        contextLink:
          "https://www.correze.fr/nos-missions/developpement-des-territoires/la-transition-ecologique/les-espaces-naturels-sensibles-et-le-paysage",
      },
      {
        src: "https://passion-aquitaine.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2016/04/paysages-correze-1.jpg",
        description: "Ne voyagez plus si loin, l'Europe est en Corr\u00e8ze !",
        contextLink:
          "https://passion-aquitaine.ouest-france.fr/voyage-europe-correze/",
      },
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/c/7/d/c7d2ff0030_107826_01-intro-1858.jpg",
        description: "Tourisme en Corr\u00e8ze | Dossier",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/planete/dossiers/voyage-tourisme-correze-1858/",
      },
      {
        src: "https://www.mongr.fr/data/1000/Images/Actualit%C3%A9s/PS-pays-ventadour-paysage-agricole-ayen-GUY-Christian-HEMIS.jpg",
        description:
          "A la d\u00e9couverte de la Corr\u00e8ze et de Ventadour ! - Mon GR\u00ae",
        contextLink:
          "https://www.mongr.fr/sinspirer/actu/a-la-decouverte-de-la-correze-et-de-ventadour",
      },
      {
        src: "https://i1.wp.com/elsacyril.com/wp-content/uploads/2020/07/elsacyril_coreze_banniere-3.jpg?fit=1080%2C813&ssl=1",
        description:
          "4 JOURS EN CORR\u00c8ZE : SURPRISE D'UN D\u00c9PARTEMENT FANTASTIQUE - Elsa ...",
        contextLink: "https://elsacyril.com/correze-guide-de-4-jours/",
      },
      {
        src: "https://www.casadeltravel.fr/wp-content/uploads/2019/06/Lieux-incontournables-en-Correze.jpg",
        description:
          "Les lieux incontournables \u00e0 visiter en Corr\u00e8ze - Casa del Travel",
        contextLink:
          "https://www.casadeltravel.fr/les-lieux-incontournables-a-visiter-en-correze/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: "2A",
    name: "Corse-du-Sud",
    prefix: "la ",
    region_name: "Corse",
    prefecture_name: "Ajaccio",
    images: [
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2j4dedy/paysage-avec-evisa-village-de-montagne-dans-le-departement-de-la-corse-du-sud-de-l-ile-corse-france-2j4dedy.jpg",
        description:
          "Paysage avec Evisa, village de montagne dans le d\u00e9partement de la ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/paysage-avec-evisa-village-de-montagne-dans-le-departement-de-la-corse-du-sud-de-l-ile-corse-france-image467435303.html",
      },
      {
        src: "https://www.la-poze-travel.com/wp-content/uploads/2020/10/roccapina-corse-du-sud.jpg",
        description:
          "Road Trip en Corse du Sud, notre itin\u00e9raire de 10 jours \u2013 La Poze ...",
        contextLink:
          "https://www.la-poze-travel.com/corse-du-sud-itineraire-roadtrip/",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2gnjp9w/magnifique-paysage-urbain-nocturne-de-la-ville-de-zonza-avec-eglise-eglise-paroissiale-de-l-assomption-commune-dans-le-departement-de-la-corse-du-sud-soleil-majestueux-2gnjp9w.jpg",
        description:
          "Magnifique paysage urbain nocturne de la ville de Zonza avec ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/magnifique-paysage-urbain-nocturne-de-la-ville-de-zonza-avec-eglise-eglise-paroissiale-de-l-assomption-commune-dans-le-departement-de-la-corse-du-sud-soleil-majestueux-image443579637.html",
      },
      {
        src: "https://www.rocefiori.com/templates/yootheme/cache/palombaggia2-2ce48f81.jpeg",
        description:
          "D\u00e9couverte de la Corse du sud | Le Roc e Fiori H\u00f4tel",
        contextLink:
          "https://www.rocefiori.com/porto-vecchio/region/corse-du-sud",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2g0y9fe/paysage-d-olmeto-en-ete-c-est-une-commune-francaise-situee-dans-le-departement-de-la-corse-du-sud-et-la-region-corse-2g0y9fe.jpg",
        description:
          "Paysage d'Olmeto en \u00e9t\u00e9, c'est une commune fran\u00e7aise, situ\u00e9e dans ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/paysage-d-olmeto-en-ete-c-est-une-commune-francaise-situee-dans-le-departement-de-la-corse-du-sud-et-la-region-corse-image430859394.html",
      },
      {
        src: "https://www.rocefiori.com/templates/yootheme/cache/porto-vecchio1-078817d3.jpeg",
        description:
          "D\u00e9couverte de la Corse du sud | Le Roc e Fiori H\u00f4tel",
        contextLink:
          "https://www.rocefiori.com/porto-vecchio/region/corse-du-sud",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2g0y9f9/paysage-de-montagne-avec-maisons-anciennes-en-ete-commune-d-olmeto-dans-le-departement-de-la-corse-du-sud-sur-l-ile-de-corse-2g0y9f9.jpg",
        description:
          "Paysage de montagne avec maisons anciennes en \u00e9t\u00e9, commune d ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/paysage-de-montagne-avec-maisons-anciennes-en-ete-commune-d-olmeto-dans-le-departement-de-la-corse-du-sud-sur-l-ile-de-corse-image430859389.html",
      },
      {
        src: "https://thumbs.dreamstime.com/b/paysage-avec-evisa-corsica-mountain-village-dans-le-d%C3%A9partement-de-corsedusud-%C3%AEle-france-233392501.jpg",
        description:
          "Evisa Corse France Photos libres de droits et gratuites de Dreamstime",
        contextLink:
          "https://fr.dreamstime.com/photos-images/evisa-corse-france.html",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2gnjec5/vue-nocturne-coloree-depuis-le-drone-volant-de-la-ville-de-zonza-commune-du-departement-de-la-corse-du-sud-coucher-de-soleil-etonnant-sur-l-ile-de-corse-france-2gnjec5.jpg",
        description:
          "Vue nocturne color\u00e9e depuis le drone volant de la ville de Zonza ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/vue-nocturne-coloree-depuis-le-drone-volant-de-la-ville-de-zonza-commune-du-departement-de-la-corse-du-sud-coucher-de-soleil-etonnant-sur-l-ile-de-corse-france-image443573429.html",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/736x/49/00/2b/49002bb805574bd762106375c1f711c9--le-chef-sari.jpg",
        description:
          "Photo of Sari d 'Orcino village de Corse du Sud | Corse du sud ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/550565123177159157/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: "2B",
    name: "Haute-Corse",
    prefix: "la ",
    region_name: "Corse",
    prefecture_name: "Bastia",
    images: [
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2gnj85c/paysage-estival-spectaculaire-du-port-de-saint-florense-departement-de-haute-corse-europe-magnifique-coucher-de-soleil-sur-l-ile-de-corse-paysage-marin-colore-de-moi-2gnj85c.jpg",
        description:
          "Paysage estival spectaculaire du port de Saint-Florense ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/paysage-estival-spectaculaire-du-port-de-saint-florense-departement-de-haute-corse-europe-magnifique-coucher-de-soleil-sur-l-ile-de-corse-paysage-marin-colore-de-moi-image443568536.html",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4c/Haute-Corse-Position.svg/1200px-Haute-Corse-Position.svg.png",
        description: "Haute-Corse \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink: "https://fr.wikipedia.org/wiki/Haute-Corse",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2gnjpbe/incroyable-paysage-urbain-d-ete-du-port-de-saint-florense-departement-de-haute-corse-europe-ambiance-paisible-de-l-ile-de-corse-paysage-marin-majestueux-2gnjpbe.jpg",
        description:
          "Incroyable paysage urbain d'\u00e9t\u00e9 du port de Saint-Florense ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/incroyable-paysage-urbain-d-ete-du-port-de-saint-florense-departement-de-haute-corse-europe-ambiance-paisible-de-l-ile-de-corse-paysage-marin-majestueux-image443579682.html",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/originals/1d/13/7a/1d137a838f2d7e910ecf7717222666b0.jpg",
        description:
          "Niolo (r\u00e9gion) | Haute corse, Saint jacques, Corsica",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/550565123173498949/",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/jka2mk/france-corse-haute-corse-departement-region-fiumorbo-prunelli-di-fiumorbo-maison-en-paysage-de-montagne-jka2mk.jpg",
        description:
          "France, Corse, Haute-Corse, d\u00e9partement, r\u00e9gion Fiumorbo Prunelli ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/photo-image-france-corse-haute-corse-departement-region-fiumorbo-prunelli-di-fiumorbo-maison-en-paysage-de-montagne-149583075.html",
      },
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6640/JuR8xpYQ6xhWIpNrwgl2MU48Qrm7UX.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Haute-Corse | B\u00e9n\u00e9volat Haute ...",
        contextLink: "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/haute-corse",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/k0weth/hill-ville-de-pieve-nebbio-region-departement-haute-corse-corse-france-k0weth.jpg",
        description:
          "Hill ville de Pieve, Nebbio r\u00e9gion, d\u00e9partement Haute-Corse, Corse ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/hill-ville-de-pieve-nebbio-region-departement-haute-corse-corse-france-image155453777.html",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/736x/55/25/e4/5525e41f2aa4b9966b368fd8e472a974--la-france-europe.jpg",
        description:
          "Region de Calvi - Calvi est une commune du d\u00e9partement de la Haute ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.co.uk/pin/299630181440999737/",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/jka32f/france-corse-haute-corse-departement-region-costa-serena-aleria-aleria-ancienne-ruines-grecques-et-romaines-jka32f.jpg",
        description:
          "France, Corse, Haute-Corse, d\u00e9partement, r\u00e9gion Costa Serena ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/photo-image-france-corse-haute-corse-departement-region-costa-serena-aleria-aleria-ancienne-ruines-grecques-et-romaines-149583351.html",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1d/Kirche_San_Nicolao%2C_San_Nicolao%2C_Haute_Corse%2C_Korsika.jpg/1200px-Kirche_San_Nicolao%2C_San_Nicolao%2C_Haute_Corse%2C_Korsika.jpg",
        description: "San-Nicolao \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink: "https://fr.wikipedia.org/wiki/San-Nicolao",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 21,
    name: "C\u00f4te-d'Or",
    prefix: "la ",
    region_name: "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    prefecture_name: "Dijon",
    images: [
      {
        src: "http://regionfrance.com/wp-content/uploads/2013/10/Cote-dOr-Tourisme2-OT-Cote-dOr-Facebook.jpg",
        description: "D\u00e9couvrir la C\u00f4te d'Or",
        contextLink: "http://regionfrance.com/cote-dor",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Vignoble_Morey_Saint_Denis.JPG/220px-Vignoble_Morey_Saint_Denis.JPG",
        description: "Clos Saint-Denis - Wikipedia",
        contextLink: "https://en.wikipedia.org/wiki/Clos_Saint-Denis",
      },
      {
        src: "https://www.cotedor.fr/sites/cotedor/files/styles/head/public/media/images/2018/04/auxois.jpg?itok=Dg7q6U2Z",
        description:
          "L'am\u00e9nagement foncier agricole et forestier en C\u00f4te-d'Or ...",
        contextLink:
          "https://www.cotedor.fr/votre-service/amenagement-et-animation-des-territoires/agriculture-amenagement-rural-et-filiere-4",
      },
      {
        src: "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3977816422296503",
        description:
          "D\u00e9partement de la C\u00f4te-d'Or - #JeudiPhoto Le rendez-vous qui met ...",
        contextLink:
          "https://x.facebook.com/departementcotedor/photos/a.282553668489482/3977816422296503/?type=3&source=57",
      },
      {
        src: "https://www.cotedor.fr/sites/cotedor/files/styles/head/public/media/images/2018/04/%C2%A9%20Jean-Louis%20BERNUY%20%282%29.jpg?itok=xj0Tzbui",
        description:
          "La C\u00f4te-d'Or, une identit\u00e9 | D\u00e9partement de la C\u00f4te-d'Or",
        contextLink:
          "https://www.cotedor.fr/je-decouvre-la-cote-dor/la-cote-dor-une-identite",
      },
      {
        src: "http://regionfrance.com/wp-content/uploads/2013/10/Cote-dOr-Tourisme-OT-Cote-dOr-Facebook-300x199.jpg",
        description: "D\u00e9couvrir la C\u00f4te d'Or",
        contextLink: "http://regionfrance.com/cote-dor",
      },
      {
        src: "https://www.cotedor-tourisme.com/uploads/2021/05/point-de-vue-cote-dor-tourisme-r_-krebel-1600x900.jpg",
        description:
          "La C\u00f4te-d'Or, destination nature | C\u00f4te-d'Or Tourisme",
        contextLink:
          "https://www.cotedor-tourisme.com/la-cote-dor-destination-nature/",
      },
      {
        src: "http://image.loomji.fr/ph/21054/294/7/beaune-s.jpg",
        description: "Les photos du d\u00e9partement de la C\u00f4te-d'Or",
        contextLink: "http://www.loomji.fr/departement/cote-d-or/photos/",
      },
      {
        src: "https://www.promeneursdunet.fr/sites/default/files/departements/promeneurs_du_net_012_image_site.jpg",
        description: "C\u00f4te-d'Or | Promeneurs Du Net",
        contextLink: "https://www.promeneursdunet.fr/departements/cote-dor",
      },
      {
        src: "https://www.ofb.gouv.fr/sites/default/files/Images/Photos/Paysages/Paysages%20aquatiques/riviere-doubs-fabien-salles.jpg",
        description:
          "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 | Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9",
        contextLink: "https://www.ofb.gouv.fr/bourgogne-franche-comte",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 22,
    name: "C\u00f4tes-d'Armor",
    prefix: "les ",
    region_name: "Bretagne",
    prefecture_name: "Saint-Brieuc",
    images: [
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2018/10/cotes-armor-paysagistes-pro.jpg",
        description:
          "Paysagiste en C\u00f4tes d'Armor (22), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/bretagne/cotes-armor/",
      },
      {
        src: "https://escaledenuit.com/wp-content/uploads/2017/07/Le-phare-du-Cap-Fr%C3%A9hel-au-cr%C3%A9puscule-e1501009103363.jpg",
        description:
          "Les plus beaux paysages des C\u00f4tes d'Armor - Escale de nuit",
        contextLink:
          "https://escaledenuit.com/les-plus-beaux-paysages-des-cotes-d-armor/",
      },
      {
        src: "https://perspectives-de-voyage.com/wp-content/uploads/elementor/thumbs/DSC09034-oy11yzo8o5iwoliu0j6kam3m14nuac5qx0y2us0hb4.jpg",
        description:
          "Visiter les C\u00f4tes d'Armor en Bretagne : nos coups de coeur - Blog",
        contextLink:
          "https://perspectives-de-voyage.com/visiter-les-cotes-darmor",
      },
      {
        src: "https://www.besurmer-tourisme.com/wp-content/uploads/2016/09/crtb-ac7048_PIRIOU-Jacqueline-500x500.jpg",
        description:
          "Notre Top 10 en C\u00f4tes d'Armor en partant de Binic-Etables-sur-Mer",
        contextLink:
          "https://www.besurmer-tourisme.com/jai-envie-de/decouvrir-plus/notre-top-10-en-cotes-darmor/",
      },
      {
        src: "https://i0.wp.com/www.photo-paysage.com/albums/userpics/10001/Une-plage-sur-l_Ile-aux-Moines.jpg",
        description:
          "Plages de Bretagne (C\u00f4tes d'Armor) \u2013 Photo-Paysage.com, le blog",
        contextLink:
          "https://www.photo-paysage.com/blog/2015/06/07/plages-de-bretagne-cotes-darmor/",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/the-cte-de-granit-rose-or-pink-granite-coast-is-a-stretch-of-in-the-picture-id1197102093?k=20&m=1197102093&s=612x612&w=0&h=aCxMYzAHLirTm2oiOaYcTfd6pMrMLjYb1XsLRPMlnSo=",
        description:
          "77 C\u00f4te De Granit Rose Stock Photos, Pictures & Royalty-Free ...",
        contextLink:
          "https://www.istockphoto.com/photos/c%C3%B4te-de-granit-rose",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 23,
    name: "Creuse",
    prefix: "la ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Gu\u00e9ret",
    images: [
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b9/Paysage_en_Creuse.JPG",
        description: "File:Paysage en Creuse.JPG - Wikimedia Commons",
        contextLink:
          "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Paysage_en_Creuse.JPG",
      },
      {
        src: "https://medias.lavie.fr/api/v1/images/view/5f5fe50fd286c214b645cc01/width_1000/image.jpg",
        description:
          "Un \u00e9t\u00e9 dans la Creuse : le rep\u00e8re des impressionnistes",
        contextLink:
          "https://www.lavie.fr/ma-vie/loisirs/un-ete-dans-la-creuse-le-repere-des-impressionnistes-1543.php",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b9/Paysage_en_Creuse.JPG/1200px-Paysage_en_Creuse.JPG",
        description: "File:Paysage en Creuse.JPG - Wikipedia",
        contextLink:
          "https://en.m.wikipedia.org/wiki/File:Paysage_en_Creuse.JPG",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/comp/R2XTX1/fresselines-central-france-landscape-of-the-vallee-des-deux-creuse-a-valley-in-the-creuse-department-landscape-of-the-vallee-des-deux-creuse-R2XTX1.jpg",
        description:
          "Petite Vallee High Resolution Stock Photography and Images - Alamy",
        contextLink: "https://www.alamy.com/stock-photo/petite-vallee.html",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/bsPW9OX0aYDIhryAoVMBtSQjzHA/600x400/regions/2020/06/09/5edf34123d975_000_pj58u-3126885.jpg",
        description:
          "Une page se tourne dans le paysage politique de la Creuse",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/nouvelle-aquitaine/creuse/page-se-tourne-paysage-politique-creuse-1280405.html",
      },
      {
        src: "https://gardenfab.fr/uploads/2019/04/blog_creuse.jpg",
        description:
          "LA VALL\u00c9E DES PEINTRES, INSPIRANTE DE NATURE - Garden Fab",
        contextLink:
          "https://www.gardenfab.fr/inspiration/la-vallee-des-peintres-inspirante-de-nature",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/nouvelle-aquitaine/sites/regions_france3/files/styles/top_big/public/assets/images/2013/10/01/2013_09_20_creuse_paysage_640.jpg?itok=a8VOa345",
        description:
          "VOIR OU REVOIR La Creuse ou l'art du paysage | Limousin - France 3 ...",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/nouvelle-aquitaine/emissions/cap-sud-ouest/actu/la-creuse-ou-l-art-du-paysage.html-0",
      },
      {
        src: "https://web.static-rmg.be/if/c_fit,w_620,h_412/0eea07dda7b6a8897725a1bfab128e1a.jpg",
        description:
          "Cinq endroits \u00e0 d\u00e9couvrir dans la Creuse - Voyage - LeVif Weekend",
        contextLink:
          "https://weekend.levif.be/lifestyle/voyage/cinq-endroits-a-decouvrir-dans-la-creuse/article-normal-1334141.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 24,
    name: "Dordogne",
    prefix: "la ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "P\u00e9rigueux",
    images: [
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Paysage_Dordogne_Domme.jpg",
        description:
          "File:Paysage Dordogne Domme.jpg \u2013 Travel guide at Wikivoyage",
        contextLink:
          "https://en.wikivoyage.org/wiki/File:Paysage_Dordogne_Domme.jpg",
      },
      {
        src: "http://e-sushi.fr/imagearticle/2016/07/dordogne-003.jpg",
        description: "D\u00e9partement de Dordogne - 24 - Arts et Voyages",
        contextLink:
          "http://e-sushi.fr/art-voyage/france/departement-de-dordogne-24",
      },
      {
        src: "https://i0.wp.com/espritdepays.com/dordogne/wp-content/uploads/2015/04/le-departement-de-la-dordogne-en-bref.jpg?fit=870%2C580&ssl=1",
        description:
          "Le d\u00e9partement de la Dordogne, en bref\u2026 - Esprit de Pays Dordogne ...",
        contextLink:
          "https://espritdepays.com/comprendre/introduction/departement-dordogne-en-bref",
      },
      {
        src: "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=3854419894572544",
        description:
          "Dordogne-P\u00e9rigord, le D\u00e9partement - Exposition du Lundi 21 ...",
        contextLink:
          "https://www.facebook.com/cddordogne/photos/exposition-du-lundi-21-septembre-au-2-octobre-%C3%A0-la-maison-d%C3%A9partementale-du-tour/3854419894572544/",
      },
      {
        src: "https://images.france.fr/zeaejvyq9bhj/5lmtYi55e0yS4IGeemGsWO/4bce1e9560627b342a8008ba9bef6db6/la_roque_gageac_-_cp_images_reves.jpg",
        description: "7 choses \u00e0 savoir sur la Vall\u00e9e de la Dordogne",
        contextLink:
          "https://www.france.fr/fr/vallee-de-la-dordogne/article/vallee-dordogne",
      },
      {
        src: "https://media.odalys-vacances.com/plus/v3/guide/img/020302-01-paysage-du-perigord.jpg",
        description: "S\u00e9jour intense en location vacances en Dordogne",
        contextLink:
          "https://www.odalys-vacances.com/guide/020302-sejour-intense-location-dordogne.html",
      },
      {
        src: "https://thegazonsynthetique.fr/img/cms/Dordogne/Dordogne.jpg",
        description: "Vente et pose pelouse synth\u00e9tique Dordogne",
        contextLink:
          "https://thegazonsynthetique.fr/infos/270_pelouse-synthetique-dordogne",
      },
      {
        src: "https://dordogne.chambre-agriculture.fr/fileadmin/user_upload/Nouvelle-Aquitaine/099_Inst-Dordogne/Images/Paysages_Agricoles/Regions_Naturelles_Dordogne.jpg",
        description:
          "Les r\u00e9gions naturelles de la Dordogne - Chambre d'Agriculture Dordogne",
        contextLink:
          "https://dordogne.chambre-agriculture.fr/agriculture-produits/agriculture-et-dordogne/les-regions-naturelles-de-la-dordogne/",
      },
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/dordogne-perigord/2021/03/thumbs/dji-0212-cdt-06-2020declicdecolle-640x480.jpg",
        description:
          "Une nature et des paysages pr\u00e9serv\u00e9s | Dordogne P\u00e9rigord Tourisme",
        contextLink:
          "https://www.dordogne-perigord-tourisme.fr/sinspirer/une-destination-aux-multiples-facettes/nature-paysages-preserves/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 25,
    name: "Doubs",
    prefix: "le ",
    region_name: "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    prefecture_name: "Besan\u00e7on",
    images: [
      {
        src: "http://www.interfrance.com/images/franche-comte/jpgs/doubs-top.jpg",
        description: "Doubs Department, Ski Resorts, Nature and Visits",
        contextLink: "http://www.interfrance.com/en/fc/fc_doubs.html",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/69/Larnod%2C_boucle_du_Doubs_%C3%A0_Rancenay.jpg",
        description: "G\u00e9ographie du Doubs \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink: "https://fr.wikipedia.org/wiki/G%C3%A9ographie_du_Doubs",
      },
      {
        src: "https://www.ofb.gouv.fr/sites/default/files/Images/Photos/Paysages/Paysages%20aquatiques/riviere-doubs-fabien-salles.jpg",
        description:
          "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 | Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9",
        contextLink: "https://www.ofb.gouv.fr/bourgogne-franche-comte",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/Haut_Doubs.JPG/200px-Haut_Doubs.JPG",
        description:
          "Doubs (d\u00e9partement) - Vikidia, l'encyclop\u00e9die des 8-13 ans",
        contextLink: "https://fr.vikidia.org/wiki/Doubs_(d%C3%A9partement)",
      },
      {
        src: "https://photos.tourisme-en-france.com/petitesregions_2013_04_01/franche-comte/haut-doubs/4_paysage-du-haut-doubs-franche-comte.jpg",
        description:
          "Index of /petitesregions_2013_04_01/franche-comte/haut-doubs",
        contextLink:
          "https://photos.tourisme-en-france.com/petitesregions_2013_04_01/franche-comte/haut-doubs/",
      },
      {
        src: "https://vacancespourseniors.com/wp-content/uploads/2019/09/Horloger.jpg",
        description:
          "Terroirs et d\u00e9couvertes \u2013 Vacances Pour S\u00e9niors",
        contextLink:
          "https://vacancespourseniors.com/terroirs-et-decouvertes/departements/doubs/",
      },
      {
        src: "https://www.jura-tourism.com/wp-content/uploads/wpetourisme/https:--photos-flux.itea.fr-photos-gites39-G-photo12-G2213.jpg",
        description:
          "Les Morilles \u00e0 LA LATETTE, Meubl\u00e9s et G\u00eetes Jura : Jura Tourisme",
        contextLink:
          "https://www.jura-tourism.com/gite-chambre-d-hote/les-morilles-3/",
      },
      {
        src: "https://www.my-meteo.com/assets/img/bandeaux/departements/doubs.jpg",
        description:
          "M\u00e9t\u00e9o Doubs (25) gratuite : pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o jusqu'\u00e0 12 jours",
        contextLink: "https://www.my-meteo.com/departement-doubs/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 26,
    name: "Dr\u00f4me",
    prefix: "la ",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Valence",
    images: [
      {
        src: "https://ardeche-drome.info-jeunes.fr/sites/default/files/styles/x_large/public/2018-11/33376834651_fb07529e8f_b.jpg?itok=Vgc7guA4",
        description:
          "Top 5 des bons plans sport nature dans la Dr\u00f4me | Info Jeunes ...",
        contextLink:
          "https://ardeche-drome.info-jeunes.fr/top-5-des-bons-plans-sport-nature-dans-la-drome",
      },
      {
        src: "http://caue.dromenet.org/files/Actualites/photo_GBonnel.jpg",
        description:
          "L'OPP s'expose du 5 juillet au 4 septembre \u00e0 l'H\u00f4tel du ...",
        contextLink:
          "http://caue.dromenet.org/lecteur-dactualites/lopp-sexpose-du-5-juillet-au-4-septembre-a-lhotel-du-departement.html",
      },
      {
        src: "https://www.art-de-vivre-drome.com/wp-content/uploads/sites/4/2020/07/49533622417_83ffb819ba_o.jpg",
        description:
          "En Dr\u00f4me, tout est question de points de vue - L'Artisanat et le ...",
        contextLink:
          "https://www.art-de-vivre-drome.com/en-drome-tout-est-qestion-de-points-de-vue/",
      },
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6635/ugwg2c7pKbwcuZKD6thXAm21eKY4YF.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Dr\u00f4me | B\u00e9n\u00e9volat Dr\u00f4me ...",
        contextLink: "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/drome",
      },
      {
        src: "https://www.departements.fr/wp-content/uploads/2019/01/drome-provencale-%C2%A9lionel-Pascale-e1546965780637.jpg",
        description:
          "La Dr\u00f4me lance sa d\u00e9marche de marketing territorial et d'attractivit\u00e9",
        contextLink:
          "https://www.departements.fr/drome-lance-demarche-de-marketing-territorial-dattractivite/",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/474x/e0/c6/19/e0c619a8944880fd40857d38fb8eb719.jpg",
        description:
          "La Dr\u00f4me : notre nid aux mille paysages | Paysage france, Paysages ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/665969863621375545/",
      },
      {
        src: "https://www.noteauvoyageur.eu/wp-content/uploads/2019/12/roadtripdrome.jpg",
        description:
          "6 \u00e9tapes incontournables dans la Dr\u00f4me | Note au voyageur",
        contextLink:
          "https://www.noteauvoyageur.eu/sous-le-charme-de-la-drome-partir-un-jour-15/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 27,
    name: "Eure",
    prefix: "l'",
    region_name: "Normandie",
    prefecture_name: "\u00c9vreux",
    images: [
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6637/Bxsc5EkRWIp8T2UUkXehAHhlS4TLNR.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Eure-et-Loir | B\u00e9n\u00e9volat Eure ...",
        contextLink:
          "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/eure-et-loir",
      },
      {
        src: "https://milesandlove.com/system/attachments/6725/xlarge/la-seine-eure.jpg?1556633866",
        description: "Les paysages inattendus de... l'Eure",
        contextLink:
          "https://milesandlove.com/france/les-paysages-inattendus-de-l-eure",
      },
      {
        src: "http://www.aubade-photos.com/mobileblog/dotclear/public/Photos/balades/Acqui03IMG2227b.jpg",
        description:
          "La photo de paysage (d\u00e9butants) - Blog Photos-balades",
        contextLink:
          "http://www.aubade-photos.com/photoblog/dotclear/index.php/2008/01/12/45-la-photo-de-paysage-debutants",
      },
      {
        src: "https://res.cloudinary.com/damptgtra/image/upload/v1620034088/eure.jpg",
        description: "Bilan de comp\u00e9tences Eure (27)",
        contextLink: "https://www.memepascap.fr/ou-nous-trouver/eure",
      },
      {
        src: "https://milesandlove.com/system/attachments/6263/xxlarge/chaumiere-le-long-de-la-route.jpg?1556634137",
        description: "Photos de couleur verte de la Normandie en France",
        contextLink:
          "https://milesandlove.com/photos/france/normandie/tags/vert",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2g2hy48/le-vieux-moulin-de-vernon-ancienne-maison-de-douane-et-monument-sur-les-rives-de-la-seine-vernon-france-normandie-departement-d-eure-2g2hy48.jpg",
        description:
          "Le Vieux Moulin de Vernon, ancienne maison de douane et monument ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/le-vieux-moulin-de-vernon-ancienne-maison-de-douane-et-monument-sur-les-rives-de-la-seine-vernon-france-normandie-departement-d-eure-image431882984.html",
      },
      {
        src: "https://serenitrip.fr/wp-content/uploads/2020/06/couvertureEure.png",
        description:
          "Id\u00e9e Road-Trip : Un s\u00e9jour dans l'Eure - SereniTrip",
        contextLink:
          "https://serenitrip.fr/idee-road-trip-un-sejour-dans-leure/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 28,
    name: "Eure-et-Loir",
    prefix: "l'",
    region_name: "Centre-Val de Loire",
    prefecture_name: "Chartres",
    images: [
      {
        src: "https://www.culture.gouv.fr/var/culture/storage/images/_aliases/reference/8/7/9/7/3217978-1-fre-FR/IMG_4127%20(002).JPG",
        description: "Eure-et-Loir UDAP",
        contextLink:
          "https://www.culture.gouv.fr/en/Regions/Drac-Centre-Val-de-Loire/La-DRAC-et-la-culture-en-region/La-DRAC-et-ses-services/Les-unites-departementales-de-l-architecture-et-du-patrimoine-UDAP/UDAP-d-Eure-et-Loir",
      },
      {
        src: "https://static.actu.fr/uploads/2020/12/panoramic-views-4533157-1920.jpg",
        description:
          'CARTE. Quelles sont "les petites villes de demain" en Eure-et-Loir ...',
        contextLink:
          "https://actu.fr/politique/carte-quelles-sont-les-petites-villes-de-demain-en-eure-et-loir_38158797.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 29,
    name: "Finist\u00e8re",
    prefix: "la ",
    region_name: "Bretagne",
    prefecture_name: "Quimper",
    images: [
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/daliu80/daliu801707/daliu80170700161/81938109-paysage-idyllique-%C3%A0-pont-aven-commune-du-d%C3%A9partement-du-finist%C3%A8re-de-bretagne-bretagne-dans-le-nord-.jpg",
        description:
          "Paysage Idyllique \u00e0 Pont-Aven, Commune Du D\u00e9partement Du Finist\u00e8re ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_81938109_paysage-idyllique-%C3%A0-pont-aven-commune-du-d%C3%A9partement-du-finist%C3%A8re-de-bretagne-bretagne-dans-le-nord-ouest-.html",
      },
      {
        src: "https://www.finistere.fr/var/finistere/storage/images/mediatheque/services/cooperations-territoriales/images/vue-paysages-brasparts/347538-1-fre-FR/Vue-paysages-Brasparts_full.png",
        description:
          "Commission du d\u00e9veloppement durable et des territoires - Les ...",
        contextLink:
          "https://www.finistere.fr/Le-Conseil-departemental/Vos-e-lus/Les-commissions/Commission-du-developpement-durable-et-des-territoires",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/daliu80/daliu801708/daliu80170800063/83354858-paysage-rocheux-au-cap-de-la-chevre-d%C3%A9partement-du-finist%C3%A8re-parc-naturel-r%C3%A9gional-d-armorique-breta.jpg",
        description:
          "Rocky Landscape At Cap De La Chevre, Finistere Department, Parc ...",
        contextLink:
          "https://www.123rf.com/photo_83354858_rocky-landscape-at-cap-de-la-chevre-finistere-department-parc-naturel-regional-d-armorique-brittany-.html",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/daliu80/daliu801707/daliu80170700220/82812262-paysage-idyllique-%C3%A0-pont-aven-commune-du-d%C3%A9partement-du-finist%C3%A8re-de-bretagne-bretagne-dans-le-nord-.jpg",
        description:
          "Paysage Idyllique \u00e0 Pont-Aven, Commune Du D\u00e9partement Du Finist\u00e8re ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_82812262_paysage-idyllique-%C3%A0-pont-aven-commune-du-d%C3%A9partement-du-finist%C3%A8re-de-bretagne-bretagne-dans-le-nord-ouest-.html",
      },
      {
        src: "https://objectif-paysages.developpement-durable.gouv.fr/sites/default/files/styles/card/public/2020-02/34%20DDTM%20Finistere%201.png?itok=rE3ODOQ2",
        description:
          "Observatoire Photographique du Paysage du d\u00e9partement du Finist\u00e8re ...",
        contextLink:
          "https://objectif-paysages.developpement-durable.gouv.fr/observatoire-photographique-du-paysage-du-departement-du-finistere-173",
      },
      {
        src: "https://un-monde-a-velo.com/wp-content/uploads/2021/01/IMG_5321-nano.jpg",
        description:
          "Finist\u00e8re : top 10 des plus beaux lieux \u00e0 d\u00e9couvrir pendant un ...",
        contextLink: "https://un-monde-a-velo.com/finistere/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 30,
    name: "Gard",
    prefix: "le ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "N\u00eemes",
    images: [
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/gillespaire/gillespaire1302/gillespaire130200323/17829834-paysage-fran%C3%A7ais-des-c%C3%A9vennes-dans-le-d%C3%A9partement-du-gard.jpg",
        description:
          "Paysage Fran\u00e7ais Des C\u00e9vennes Dans Le D\u00e9partement Du Gard Banque D ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_17829834_paysage-fran%C3%A7ais-des-c%C3%A9vennes-dans-le-d%C3%A9partement-du-gard.html",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/gillespaire/gillespaire1302/gillespaire130200322/17829831-paysage-fran%C3%A7ais-des-c%C3%A9vennes-dans-le-d%C3%A9partement-du-gard.jpg",
        description:
          "Paysage Fran\u00e7ais Des C\u00e9vennes Dans Le D\u00e9partement Du Gard Banque D ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_17829831_paysage-fran%C3%A7ais-des-c%C3%A9vennes-dans-le-d%C3%A9partement-du-gard.html",
      },
      {
        src: "http://www.objectifgard.com/wp-content/uploads/2015/04/DSC05490.jpg",
        description:
          "GARD Le secret des paysages gardois promet du tourisme - Objectif Gard",
        contextLink:
          "https://www.objectifgard.com/2016/04/27/gard-le-secret-des-paysages-gardois-promet-du-tourisme/",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/gillespaire/gillespaire1211/gillespaire121100206/16294743-paysage-d-automne-fran%C3%A7ais-dans-la-r%C3%A9gion-des-c%C3%A9vennes-et-le-d%C3%A9partement-du-gard-.jpg",
        description:
          "Paysage D'automne Fran\u00e7ais Dans La R\u00e9gion Des C\u00e9vennes Et Le ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_16294743_paysage-d-automne-fran%C3%A7ais-dans-la-r%C3%A9gion-des-c%C3%A9vennes-et-le-d%C3%A9partement-du-gard-.html",
      },
      {
        src: "https://www.photo-paysage.com/?file=pic_download_link/picture&pid=3101",
        description:
          "Les plus beaux paysages urbains - Le reflet de 2000 ans d'histoire ...",
        contextLink:
          "https://www.photo-paysage.com/displayimage.php?album=218&pid=3101",
      },
      {
        src: "https://cdn.generationvoyage.fr/2020/07/visiter-gard-faire-voir-630x422.jpg",
        description: "Les 20 choses incontournables \u00e0 faire dans le Gard",
        contextLink: "https://generationvoyage.fr/visiter-le-gard-faire-voir/",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/canyon-of-gardonfrance-picture-id1136013724?k=20&m=1136013724&s=612x612&w=0&h=__bGjknpJYgzkeMchmEfX6-wL_vf9GqqA5DtKA8KRhU=",
        description:
          "10,600 Gard Stock Photos, Pictures & Royalty-Free Images - iStock",
        contextLink: "https://www.istockphoto.com/photos/gard",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 31,
    name: "Haute-Garonne",
    prefix: "la ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Toulouse",
    images: [
      {
        src: "https://www.haute-garonne.fr/system/files/styles/bandeau_header/private/2020-07/Haute-Garonne%20Paysages%20bandeau.png?itok=hElHaE6G",
        description:
          "Haute-Garonne Paysages, l'Atlas d\u00e9partemental des paysages de la ...",
        contextLink:
          "https://www.haute-garonne.fr/service/haute-garonne-paysages-latlas-departemental-des-paysages-de-la-haute-garonne",
      },
      {
        src: "https://images.ladepeche.fr/api/v1/images/view/60e2797f8fe56f09ca456a29/large/image.jpg?v=1",
        description:
          "Haute-Garonne : \"l'Atlas des paysages est une bo\u00eete \u00e0 outils pour ...",
        contextLink:
          "https://www.ladepeche.fr/2021/07/05/latlas-des-paysages-est-une-boite-a-outils-pour-le-futur-9651839.php",
      },
      {
        src: "https://lopinion.com/storage/articles/w9AnXl4BDzrYRSV5oOYjBBOThK78Ugnqd5T54uiG.jpg",
        description:
          "Haute-Garonne : \u201cl'Atlas des paysages\u201d du d\u00e9partement est en ligne",
        contextLink:
          "https://lopinion.com/articles/art-de-vivre/8998_haute-garonne-latlas-des-paysages-du-departement-est-en-ligne",
      },
      {
        src: "https://www.haute-garonne.fr/system/files/styles/bandeau_header/private/2020-07/Patchwork%20atlas%20paysages.jpg?itok=0_2poSkh",
        description:
          "Haute-Garonne Paysages, l'Atlas d\u00e9partemental des paysages de la ...",
        contextLink:
          "https://www.haute-garonne.fr/service/haute-garonne-paysages-latlas-departemental-des-paysages-de-la-haute-garonne",
      },
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6642/3YTKPjcY2t55UDNwJgAiypBg8bY30M.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Haute-Garonne | B\u00e9n\u00e9volat ...",
        contextLink:
          "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/haute-garonne",
      },
      {
        src: "https://185803-1318999-raikfcquaxqncofqfm.stackpathdns.com/wp-content/uploads/2020/06/montagne-.jpg",
        description:
          "Haute-Garonne. De nombreuses animations dans les stations du ...",
        contextLink:
          "https://www.toulouseinfos.fr/actualites/societe/43210-haute-garonne-de-nombreuses-animations-dans-les-stations-du-departement-cet-ete.html",
      },
      {
        src: "https://www.haute-garonne.fr/system/files/styles/image_contenu/private/2020-07/Haute-Garonne%20Paysages.png?itok=qg3NFFuF",
        description:
          "Haute-Garonne Paysages, l'Atlas d\u00e9partemental des paysages de la ...",
        contextLink:
          "https://www.haute-garonne.fr/service/haute-garonne-paysages-latlas-departemental-des-paysages-de-la-haute-garonne",
      },
      {
        src: "https://static.actu.fr/uploads/2020/06/adobestock-181997479-960x640.jpeg",
        description:
          "Et si on red\u00e9coupait la Haute-Garonne, sans le Comminges, mais ...",
        contextLink:
          "https://actu.fr/occitanie/toulouse_31555/et-si-on-redecoupait-la-haute-garonne-sans-le-comminges-mais-avec-de-nouveaux-territoires_34385881.html",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/736x/c0/4a/b8/c04ab8d7961a9338f269e5ae363233ff--la-douce-france-bravo.jpg",
        description:
          "Instagram photo by Tourisme Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es \u2022 Apr 12, 2016 at 2:24pm ...",
        contextLink:
          "https://www.pinterest.com/pin/29273466307417913/?amp_client_id=CLIENT_ID(_)&mweb_unauth_id={{default.session}}&amp_url=https%3A%2F%2Fwww.pinterest.com%2Famp%2Fpin%2F29273466307417913%2F&amp_expand=true",
      },
      {
        src: "https://www.decouvertemonde.com/wp-content/uploads/2017/10/visiter-haute-garonne-france.jpg",
        description:
          "D\u00e9couvrir la Haute-Garonne en Occitanie en 6 id\u00e9es de choses \u00e0 faire",
        contextLink:
          "https://www.decouvertemonde.com/visiter-haute-garonne-occitanie",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 32,
    name: "Gers",
    prefix: "le ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Auch",
    images: [
      {
        src: "https://static.actu.fr/uploads/2020/07/gers-adobe-stock.jpg",
        description:
          "Nos vacances en France. Le Gers : ses paysages, son patrimoine et ...",
        contextLink:
          "https://actu.fr/lifestyle/nos-vacances-en-france-le-gers-ses-paysages-son-patrimoine-et-ses-mousquetaires-de-la-gastronomie_35219952.html",
      },
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/0/7/70745c5f15_124898_02-1700.jpg",
        description: "Le d\u00e9partement du Gers | Dossier",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/planete/dossiers/geographie-tourisme-gers-1700/page/2/",
      },
      {
        src: "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=10160849912704616",
        description:
          "\ud83d\ude0d Quand les paysages du Gers nous... - Gers Gascogne Tourisme ...",
        contextLink:
          "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10160849890429616&id=193862584615&p=30",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/mrvgKFeO7tHOnLvZXNlpH0eQQv0/600x400/regions/2020/06/09/5edee28151e2a_1412759045.jpg",
        description: "Feuilleton] Le Gers, un d\u00e9partement attractif",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/occitanie/gers/feuilleton-le-gers-un-departement-attractif-879449.html",
      },
      {
        src: "https://www.le24heures.fr/wp-content/uploads/2021/02/Couloume-Mondebat_Vue_du_paysage_agricole_du_Gers-scaled.jpg",
        description:
          "Le Gers d\u00e9croche la palme du d\u00e9partement fran\u00e7ais dans lequel on ...",
        contextLink:
          "https://www.le24heures.fr/2021/02/17/le-gers-decroche-la-palme-du-departement-francais-dans-lequel-on-vit-le-plus-longtemps/",
      },
      {
        src: "https://www.tourmag.com/photo/art/grande/54828018-41201339.jpg?v=1616152263",
        description: "Vendre le Gers : fiche de l'expert",
        contextLink:
          "https://www.tourmag.com/Vendre-le-Gers-fiche-de-l-expert_a107759.html",
      },
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/mediumoriginal/b/0/b/b0b9693fff_40116_the-gers-france-summer.jpg",
        description: "Dossier : le Gers, patrimoine, foie gras et armagnac",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/vie-site-dossier-gers-patrimoine-foie-gras-armagnac-48332/",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/oq4ihHcg1_rG2Fr2kX6hyvAsIHk/930x620/regions/2020/06/09/5edee28151e2a_1412759045.jpg",
        description: "Feuilleton] Le Gers, un d\u00e9partement attractif",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/occitanie/gers/feuilleton-le-gers-un-departement-attractif-879449.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 33,
    name: "Gironde",
    prefix: "la ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Bordeaux",
    images: [
      {
        src: "https://www.cap-voyage.com/wp-content/uploads/2015/04/BordeauxGirondeAquitaineFrance.jpg",
        description: "Bordeaux,Gironde,Aquitaine,France - Cap Voyage",
        contextLink:
          "https://www.cap-voyage.com/bordeauxgirondeaquitainefrance-7220/",
      },
      {
        src: "https://www.gironde.fr/sites/default/files/2017-09/Pomerol%20photo%20SO.jpg",
        description: "La Gironde : terrain \u00e0 b\u00e2tir ? | Gironde.FR",
        contextLink:
          "https://www.gironde.fr/collectivites/actualites/la-gironde-terrain-batir",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/jmct80/paysage-sur-la-garonne-a-cadillac-gironde-departement-nouvelle-aquitaine-sud-ouest-de-la-france-avec-des-gros-ciel-bleu-et-nuages-blancs-jmct80.jpg",
        description:
          "Paysage sur la Garonne, \u00e0 Cadillac, Gironde, d\u00e9partement Nouvelle ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/paysage-sur-la-garonne-a-cadillac-gironde-departement-nouvelle-aquitaine-sud-ouest-de-la-france-avec-des-gros-ciel-bleu-et-nuages-blancs-image150258528.html",
      },
      {
        src: "https://www.gironde.fr/sites/default/files/2020-09/IMG_20190914_171738.jpg",
        description: "Sensibiliser au paysage | Gironde.FR",
        contextLink:
          "https://www.gironde.fr/environnement/atlas-des-paysages-de-la-gironde/sensibiliser-au-paysage",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/jmct7y/paysage-sur-la-garonne-a-cadillac-gironde-departement-nouvelle-aquitaine-sud-ouest-de-la-france-avec-des-gros-ciel-bleu-et-nuages-blancs-jmct7y.jpg",
        description:
          "Paysage sur la Garonne, \u00e0 Cadillac, Gironde, d\u00e9partement Nouvelle ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/paysage-sur-la-garonne-a-cadillac-gironde-departement-nouvelle-aquitaine-sud-ouest-de-la-france-avec-des-gros-ciel-bleu-et-nuages-blancs-image150258527.html",
      },
      {
        src: "http://atlas.biodiversite-nouvelle-aquitaine.fr/local/cache-vignettes/L760xH999/opp_2016_vf-01-17dd0.jpg?1597920564",
        description:
          "Les Observatoires Photographiques des Paysages de Gironde - L ...",
        contextLink:
          "http://atlas.biodiversite-nouvelle-aquitaine.fr/spip.php?article913",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/jmct81/paysage-de-cadillac-xixe-siecle-pont-sur-garonne-cadillac-une-commune-francaise-situee-dans-le-departement-de-la-gironde-et-la-region-aquitaine-nouvelle-aquitaine-jmct81.jpg",
        description:
          "Paysage de Cadillac : xixe si\u00e8cle pont sur Garonne, Cadillac, une ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/paysage-de-cadillac-xixe-siecle-pont-sur-garonne-cadillac-une-commune-francaise-situee-dans-le-departement-de-la-gironde-et-la-region-aquitaine-nouvelle-aquitaine-image150258529.html",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/de0hwy/paysage-de-dunes-dunes-pres-de-naujac-sur-mer-region-aquitaine-departement-de-la-gironde-de-la-cote-atlantique-francaise-france-europe-de0hwy.jpg",
        description:
          "Paysage de dunes dunes, pr\u00e8s de naujac-sur-mer, r\u00e9gion Aquitaine ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/paysage-de-dunes-dunes-pres-de-naujac-sur-mer-region-aquitaine-departement-de-la-gironde-de-la-cote-atlantique-francaise-france-europe-image60250343.html",
      },
      {
        src: "https://www.gironde.fr/sites/default/files/2022-04/Ile-Nouvelle-vue-du-ciel.jpg",
        description: "L'\u00cele Nouvelle | Gironde.FR",
        contextLink:
          "https://www.gironde.fr/environnement/decouverte-des-espaces-naturels-de-gironde/lile-nouvelle",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 34,
    name: "H\u00e9rault",
    prefix: "l'",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Montpellier",
    images: [
      {
        src: "http://www.xn--apart-fsa.com/wp-content/uploads/2018/09/3A5C5859.jpg",
        description: "L'H\u00e9rault aux mille visages - Apart\u00e9.com",
        contextLink:
          "https://www.xn--apart-fsa.com/2018/09/lherault-aux-milles-visages/",
      },
      {
        src: "https://www.belambra.fr/les-echappees/wp-inside/uploads/2017/11/que-visiter-dans-lherault-10-sites-incontournables-a-voir.jpg",
        description:
          "Visiter l'H\u00e9rault : 10 sites incontournables \u00e0 voir",
        contextLink:
          "https://www.belambra.fr/les-echappees/que-visiter-dans-lherault-10-sites-incontournables-a-voir/",
      },
      {
        src: "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/04/b17f8fa7-ea4a-405e-9f79-b63c286b5f2b/870x489_maxnewsworldfour803946.jpg",
        description:
          "Confin\u00e9s mais cultiv\u00e9s, le D\u00e9partement de l'H\u00e9rault propose des ...",
        contextLink:
          "https://www.francebleu.fr/infos/culture-loisirs/confines-mais-cultives-le-departement-de-l-herault-propose-des-activites-a-domicile-1585750819",
      },
      {
        src: "https://serenitrip.fr/wp-content/uploads/2020/06/12907367665_1c2618070c_h.jpg",
        description:
          "Id\u00e9e de Road-trip : A la d\u00e9couverte de l'H\u00e9rault - SereniTrip",
        contextLink:
          "https://serenitrip.fr/idee-de-road-trip-a-la-decouverte-de-lherault/",
      },
      {
        src: "https://m.psecn.photoshelter.com/img-get2/I0000_niUF.NgdEg/sec=/fit=1200x1200/I0000_niUF.NgdEg.jpg",
        description: "H\u00e9rault",
        contextLink:
          "https://jeanduboisberranger.photoshelter.com/index/G0000NKep0nP_fJ0",
      },
      {
        src: "https://canoe-kayapuna.com/wp-content/uploads/2018/05/lac-salagou-visite.jpg",
        description:
          "Le d\u00e9partement de l'H\u00e9rault et ses visites incontournables",
        contextLink: "https://canoe-kayapuna.com/departement-herault-visites/",
      },
      {
        src: "https://viaterra.net/photos/france/herault/pont-du-diable.jpg",
        description:
          "Photos de France: villes et paysages du d\u00e9partement 34, l'H\u00e9rault",
        contextLink: "https://viaterra.net/photopages/france/herault.php?lg=fr",
      },
      {
        src: "https://herault.fr/uploads/Image/f4/IMF_ACCROCHE/GAB_D34/1760_516_Fleuve-Herault.jpg",
        description:
          "Les espaces naturels sensibles (ENS) : pr\u00e9server le patrimoine ...",
        contextLink: "https://herault.fr/299-les-espaces-naturels.htm",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 35,
    name: "Ille-et-Vilaine",
    prefix: "l'",
    region_name: "Bretagne",
    prefecture_name: "Rennes",
    images: [
      {
        src: "https://www.radiolaser.fr/photo/art/grande/8861497-14033829.jpg?v=1453978414",
        description:
          "Survolons les paysages magnifiques de l'Ille-et-Vilaine avec ...",
        contextLink:
          "https://www.radiolaser.fr/Survolons-les-paysages-magnifiques-de-l-Ille-et-Vilaine-avec-Thibaut-Gaborit_a16409.html",
      },
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/bretagne-35/2020/04/thumbs/71-ille-et-vilaine-thibault-poriel-640x320.jpg",
        description:
          "The main hiking routes in Ille\u2011et\u2011Vilaine | Ille-et-Vilaine ...",
        contextLink:
          "https://www.brittany-tourism.com/discover-ille-et-vilaine/nature-and-relaxation/the-main-hiking-routes/",
      },
      {
        src: "https://www.trecobat.fr/wp-content/uploads/2021/01/Rennes-Ille-et-vilaineBD-1024x682.jpg",
        description:
          "Les villes o\u00f9 il fait bon vivre en Ille-et-Vilaine en 2021 | Trecobat",
        contextLink:
          "https://www.trecobat.fr/villes-ou-il-fait-bon-vivre-ille-et-vilaine-2021/",
      },
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/bretagne-35/2020/04/thumbs/8-ille-et-vilaine-thibault-poriel-1-640x320.jpg",
        description:
          "Les 10 plus beaux points de vues d'Ille-et-Vilaine | Ille-et ...",
        contextLink:
          "https://www.bretagne35.com/partez-a-la-decouverte-de-lille-et-vilaine/nature-et-detente/les-10-plus-beaux-points-de-vues/",
      },
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/bretagne-35/2020/04/thumbs/114-ille-et-vilaine-thibault-poriel-640x360.jpg",
        description:
          "Bienvenue en Haute-Bretagne ! | Ille-et-Vilaine tourisme (35) en ...",
        contextLink: "https://www.bretagne35.com/",
      },
      {
        src: "https://www.ille-et-vilaine.fr/sites/default/files/styles/actualites/public/chambre_au_loup_dl_eb_2019_12_090.jpg?itok=tXtCIDJG",
        description:
          'Le vallon de la Chambre au Loup, un "petit canyon breton" de ...',
        contextLink:
          "https://www.ille-et-vilaine.fr/article/vallon-chambre-au-loup-petit-canyon-breton-falaises-landes-et-d-etangs",
      },
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2018/10/saint-malo-paysagistes-pro.jpg",
        description:
          "Paysagiste en Ille et Vilaine (35), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/bretagne/ille-et-vilaine/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 36,
    name: "Indre",
    prefix: "l'",
    region_name: "Centre-Val de Loire",
    prefecture_name: "Ch\u00e2teauroux",
    images: [
      {
        src: "https://www.indre.fr/sites/default/files/styles/630-302/public/indred6v1/sites/default/files/2BCU9628.JPG?itok=5qE8c5we",
        description:
          "Le d\u00e9partement de l'Indre : un territoire, des hommes ...",
        contextLink:
          "https://www.indre.fr/le-d%C3%A9partement-de-l%E2%80%99indre-un-territoire-des-hommes",
      },
      {
        src: "https://www.berryprovince.com/wp-content/uploads/2017/09/170721_239.jpg",
        description:
          "10 spots photo pour immortaliser le Berry - Berry Province",
        contextLink:
          "https://www.berryprovince.com/blog/10-spots-photo-immortaliser-berry/",
      },
      {
        src: "http://lisajoseph.fr/wp-content/uploads/2013/03/09-Plateaux-centre-et-vallee-de-l-indre.jpg",
        description:
          "Cr\u00e9ation graphique Lisa et Joseph : Illustration Paysages de loire",
        contextLink: "http://lisajoseph.fr/paysages-de-loire/",
      },
      {
        src: "https://storage.lebonguide.com/crop-1600x700/16/82/EAF7C3A6-7881-452B-9CDD-9B96D8D56B00.png",
        description:
          "Vacances Indre-et-Loire : guide du tourisme Indre-et-Loire",
        contextLink:
          "https://www.lebonguide.com/destinations/centre/indre-et-loire",
      },
      {
        src: "https://images.lanouvellerepublique.fr/image/upload/5d7f95d9d0887b0e168b45b4.jpg",
        description:
          "S\u00e9cheresse : l'Indre a baiss\u00e9 de 60 cm en 48 heures, des d\u00e9g\u00e2ts ...",
        contextLink:
          "https://www.lanouvellerepublique.fr/indre/secheresse-l-indre-a-baisse-de-60-cm-en-48-heures-des-degats-irreversibles",
      },
      {
        src: "https://www.berryprovince.com/wp-content/uploads/2019/02/chatillon_sur_indre_teddy_verneuil_20165-700x1049.jpg",
        description:
          "Six itin\u00e9raires pour d\u00e9couvrir l'Indre \u00e0 Moto - Berry Province",
        contextLink:
          "https://www.berryprovince.com/blog/six-itineraires-decouvrir-lindre-a-moto/",
      },
      {
        src: "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/04/63d2dd6f-d999-42ed-ab19-4136af245515/870x489_cite_royale_loches_ot_loches.jpg",
        description:
          "Indre-et-Loire : visite virtuelle des monuments et mus\u00e9es du ...",
        contextLink:
          "https://www.francebleu.fr/infos/culture-loisirs/indre-et-loire-visite-virtuelle-des-monuments-et-musees-du-departement-1586438692",
      },
      {
        src: "https://jcbarousse.fr/_datas/t/t/0/tt06vj1ymt/i/uploads/t/t/0/tt06vj1ymt//2014/02/12/20140212093547-b9af8e8b-me.jpg",
        description:
          "Le Berry - D\u00e9partement de l'Indre - Sarzay- le ch\u00e2teau ...",
        contextLink: "https://jcbarousse.fr/picture?/3846",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 37,
    name: "Indre-et-Loire",
    prefix: "l'",
    region_name: "Centre-Val de Loire",
    prefecture_name: "Tours",
    images: [
      {
        src: "https://storage.lebonguide.com/crop-1600x700/16/82/EAF7C3A6-7881-452B-9CDD-9B96D8D56B00.png",
        description:
          "Vacances Indre-et-Loire : guide du tourisme Indre-et-Loire",
        contextLink:
          "https://www.lebonguide.com/destinations/centre/indre-et-loire",
      },
      {
        src: "https://www.mes-allocs.fr/guides/wp-content/uploads/2019/07/chinon-2831013_1280-e1594891079858.jpg",
        description: "CAF de l'Indre-et-Loire : contact | Mes-Allocs.fr",
        contextLink:
          "https://www.mes-allocs.fr/guides/contact-caf/caf-indre-et-loire-37/",
      },
      {
        src: "http://photos.tourisme-en-france.com/pois/3678_pagode-de-chanteloup_amboise.jpg",
        description:
          "Les plus beaux endroits \u00e0 visiter dans - Indre-et-Loire (37)",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-en-france.com/fr/tourisme-france/incontournables-must-a-voir-a-ne-pas-manquer-plus-beaux-sites-departement-indre-et-loire/60",
      },
      {
        src: "https://www.campingfrance.com/asset/cms/160801/config/112636/le-chateau-de-chenonceau-en-indre-et-loire.jpg",
        description:
          "Camping en Indre-et-Loire, la vie de ch\u00e2teau ! - Id\u00e9es tourisme ...",
        contextLink:
          "https://www.campingfrance.com/vos-vacances-en-camping/idees-tourisme/24713-campez-au-coeur-des-chateaux-en-indre-et-loire",
      },
      {
        src: "https://www.berryprovince.com/wp-content/uploads/2017/09/170721_239.jpg",
        description:
          "10 spots photo pour immortaliser le Berry - Berry Province",
        contextLink:
          "https://www.berryprovince.com/blog/10-spots-photo-immortaliser-berry/",
      },
      {
        src: "https://mvistatic.com/photosmvi/2021/05/13/P26389414D4623939G.jpg",
        description:
          "R\u00e9gionales. En Centre-Val de Loire, il n'y a pas que des ch\u00e2teaux ...",
        contextLink:
          "https://larochesuryon.maville.com/actu/actudet_--regionales.-en-centre-val-de-loire-il-n-y-a-pas-que-des-chateaux...-_54135-4623939_actu.Htm",
      },
      {
        src: "https://images.lanouvellerepublique.fr/image/upload/t_1020w/5f512221de25dd01128b4594.jpg",
        description:
          "LISTE. Journ\u00e9es du patrimoine en Indre-et-Loire : quelles visites ...",
        contextLink:
          "https://www.lanouvellerepublique.fr/indre-et-loire/liste-journees-du-patrimoine-en-indre-et-loire-quels-evenements-dans-votre-commune",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 38,
    name: "Is\u00e8re",
    prefix: "l'",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Grenoble",
    images: [
      {
        src: "https://res.cloudinary.com/damptgtra/image/upload/v1620036315/isere.jpg",
        description: "Bilan de comp\u00e9tences Is\u00e8re (38)",
        contextLink: "https://www.memepascap.fr/ou-nous-trouver/isere",
      },
      {
        src: "http://e-sushi.fr/imagearticle/2016/07/departement-de-l-isere.jpg",
        description: "Is\u00e8re - D\u00e9partement 38 - Arts et Voyages",
        contextLink: "http://e-sushi.fr/art-voyage/isere-departement-38",
      },
      {
        src: "https://www.vienne-immobilier.com/files/2019/03/ain-isere-savoie.jpg",
        description:
          "Pourquoi habiter dans l'Ain, l'Is\u00e8re ou la Savoie ? - Vienne ...",
        contextLink:
          "http://www.vienne-immobilier.com/les-differences-de-cadre-de-vie-entre-ain-isere-et-savoie.html",
      },
      {
        src: "https://www.pierre-thiaville.fr/wp-content/uploads/2017/05/15.6263_lac-du-crozet-massif-de-belledonne-isere.jpg",
        description:
          "Photos paysage Alpes et montagne : Savoie, Haute-Savoie, Is\u00e8re et ...",
        contextLink:
          "https://www.pierre-thiaville.fr/portfolio/photographie-paysage-montagne/",
      },
      {
        src: "http://www.spot-web.fr/multimedia/articles/160905_EBBrevepaysages.jpg",
        description:
          "Grenoble Br\u00e8ve - Paysages, vous avez dit paysage ? du Jeudi 15 ...",
        contextLink:
          "http://www.spot-web.fr/article/38248-Paysages,+vous+avez+dit+paysage++.html",
      },
      {
        src: "https://thegazonsynthetique.fr/modules//smartblog/views/img/67-single-default.jpg",
        description: "Vente et pose de gazon synth\u00e9tique Is\u00e8re",
        contextLink:
          "https://thegazonsynthetique.fr/infos/67_gazon-synthetique-isere-pelouse-35-40",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 39,
    name: "Jura",
    prefix: "le ",
    region_name: "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    prefecture_name: "Lons-le-Saunier",
    images: [
      {
        src: "https://www.location-vacances-express.com/guide/wp-content/uploads/2016/01/Paysages-du-Jura-qui-valent-le-d%C3%A9tour2.jpg",
        description: "Paysages du Jura qui valent le d\u00e9tour",
        contextLink:
          "https://www.location-vacances-express.com/guide/paysages-jura/",
      },
      {
        src: "https://www.patmo.net/photos/images/ah130706020.jpg",
        description:
          "Jura photo - French jura landscape seen from Cret de Chalam mountain",
        contextLink:
          "https://www.patmo.net/english/photo_french-jura-ah130706020.htm",
      },
      {
        src: "https://www.jura-tourism.com/wp-content/uploads/2019/01/juratourisme_11168_a5-1.jpg",
        description:
          "5 bonnes raisons de d\u00e9couvrir le Jura, Grandeur nature ! cet hiver ...",
        contextLink:
          "https://www.jura-tourism.com/magazine-jura/5-bonnes-raisons-de-decouvrir-le-jura-grandeur-nature-cet-hiver/",
      },
      {
        src: "https://www.38000km.com/wp-content/uploads/2018/03/38000km.com1_jura-630x210.jpg",
        description: "A la d\u00e9couverte du paysage dans le Jura - 38000 Km",
        contextLink:
          "https://www.38000km.com/europe/voyage-france/decouverte-paysage-jura.html",
      },
      {
        src: "https://www.jura-tourism.com/wp-content/uploads/2019/01/juratourisme_04017_a5-1200x540.jpg",
        description:
          "Sites incontournables du Jura, \u00e0 voir absolument - Jura Tourisme",
        contextLink:
          "https://www.jura-tourism.com/vivre-le-jura/visiter/les-incontournables/",
      },
      {
        src: "http://www.bonneville.nom.fr/bibliotheque/photos/jura/bonlieu/lac_bonlieu_8_grand.jpg",
        description: "Lac de Bonlieu. Jura | Bonlieu, Lac, Jura",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/242350023678006470/",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/comp/GBEWFW/chateau-chalon-departement-jura-franche-comte-france-GBEWFW.jpg",
        description:
          "Departement Jura High Resolution Stock Photography and Images - Alamy",
        contextLink: "https://www.alamy.com/stock-photo/departement-jura.html",
      },
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6647/qneKEtSls7SYmj7vZyQZyaMmFT9r1E.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Jura | B\u00e9n\u00e9volat Jura ...",
        contextLink: "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/jura",
      },
      {
        src: "https://fetedelanature.com/sites/default/files/styles/galerie_photos/public/paysage_1_0.jpg?itok=b-6e4Pw9",
        description:
          "Communaut\u00e9 de Communes Petite Montagne | F\u00eate de la Nature",
        contextLink:
          "https://fetedelanature.com/communaute-de-communes-petite-montagne?vue=carte",
      },
      {
        src: "https://www.jura-tourism.com/wp-content/uploads/2020/03/juratourisme_11231a5.jpg",
        description:
          "Belv\u00e9d\u00e8re des 4 lacs, Pic de l'Aigle - Jura Tourisme",
        contextLink:
          "https://www.jura-tourism.com/vivre-le-jura/visiter/les-incontournables/pic-de-laigle-et-belvedere-des-4-lacs/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 40,
    name: "Landes",
    prefix: "les ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Mont-de-Marsan",
    images: [
      {
        src: "https://www.landes-ferien.com/wp-content/uploads/2019/02/littoral-vue-aerienne-drone-asebastien_chebassier.jpg",
        description: "Histoire de paysage : la dune landaise | Landes Ferien",
        contextLink:
          "https://www.landes-ferien.com/histoire-de-paysage-dune-landaise/",
      },
      {
        src: "http://caue40.com/sites/default/files/pictures/Environnement-Paysage/paysages-landais/Adour/casteln%20tursan%20%286%29.JPG",
        description: "Paysages landais | CAUE",
        contextLink: "http://caue40.com/Paysages-landais",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/Retjons_%28Landes%2C_Fr%29%2C_chemin_en_for%C3%AAt.JPG",
        description: "Landes de Gascogne \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink: "https://fr.wikipedia.org/wiki/Landes_de_Gascogne",
      },
      {
        src: "http://caue40.com/sites/default/files/pictures/Environnement-Paysage/paysages-landais/plateau-landais/Taller_2014%20avril_paysage%20pins%20%284%29.JPG",
        description: "Paysages landais | CAUE",
        contextLink: "http://caue40.com/Paysages-landais",
      },
      {
        src: "https://live.staticflickr.com/854/42915986945_151d0d66ee_b.jpg",
        description:
          "L'Abbaye d'Arthous vue du ciel | \u00a9 Studio Meyranx A Hastingu\u2026 | Flickr",
        contextLink:
          "https://www.flickr.com/photos/departementdeslandes/42915986945",
      },
      {
        src: "https://www.landes-chalosse.com/sites/tourisme-landes-chalosse/files/styles/gallery_lightbox/public/content/images/1613142504-694737797.jpg?itok=FkORUXEV",
        description:
          "Landes Chalosse, le meilleur des Landes | Landes Chalosse Tourisme ...",
        contextLink:
          "https://www.landes-chalosse.com/explorer/landes-chalosse-le-meilleur-des-landes",
      },
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6648/rwt5Wlg0te7ywVZvxapJgHLqROnNeG.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Landes | B\u00e9n\u00e9volat Landes ...",
        contextLink: "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/landes",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 41,
    name: "Loir-et-Cher",
    prefix: "le ",
    region_name: "Centre-Val de Loire",
    prefecture_name: "Blois",
    images: [
      {
        src: "https://www.my-loire-valley.com/wp-content/uploads/2019/10/CHATEAU_DU_MOULIN-lassay-sur-croisne.jpg",
        description: "Tous les ch\u00e2teaux du Loir-et-Cher | My Loire Valley",
        contextLink: "https://www.my-loire-valley.com/chateaux-loir-et-cher/",
      },
      {
        src: "https://www.jardins-de-france.com/sites/default/files/public/styles/visuel-jardin-liste/public/webform/dji_0392_c_domaine_national_de_chambord_-_olivier_marchant_-_19201080.jpg?itok=if4WOmH2",
        description:
          "Loir-et-Cher Val de Loire | Parcs et Jardins en R\u00e9gion Centre",
        contextLink:
          "https://www.jardins-de-france.com/circuit/loir-et-cher-val-de-loire",
      },
      {
        src: "https://www.val-de-loire-41.com/wp-content/uploads/2021/10/chateau-chaumont-sur-loireloic-lagarde-adt41-1-1600x900.jpg",
        description:
          "Les ch\u00e2teaux de la Loire en Loir-et-Cher autour d'un mot, d'un nom",
        contextLink:
          "https://www.val-de-loire-41.com/vivez-une-experience/chateaux-de-la-loire-loir-et-cher/",
      },
      {
        src: "https://www.val-de-loire-41.com/wp-content/uploads/2019/03/chateau-de-talcylaurent-alvarez-conseil-departemental41-13-e1552920681509-582x482.jpg",
        description:
          "Les ch\u00e2teaux de la Loire en Loir-et-Cher autour d'un mot, d'un nom",
        contextLink:
          "https://www.val-de-loire-41.com/vivez-une-experience/chateaux-de-la-loire-loir-et-cher/",
      },
      {
        src: "https://www.val-de-loire-41.com/wp-content/uploads/2018/04/etang-de-solognelaurent-alvarez-conseil-departemental41-6-1600x900.jpg",
        description:
          "La Sologne et ses myst\u00e8res : vacances en famille et amis en pleine ...",
        contextLink:
          "https://www.val-de-loire-41.com/les-4-destinations/la-sologne/",
      },
      {
        src: "http://e-sushi.fr/imagearticle/2016/02/loir-et-cher.jpg",
        description: "loir-et-cher.jpg",
        contextLink: "http://reflectim.fr/tag/loir-et-cher-paysage/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 42,
    name: "Loire",
    prefix: "la ",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Saint-\u00c9tienne",
    images: [
      {
        src: "https://waitandsea.fr/wp-content/uploads/2019/06/Loire-42-112.jpg",
        description: "Une des plus belles r\u00e9gions de France : la Loire !",
        contextLink: "https://waitandsea.fr/loire-destination-nature-france/",
      },
      {
        src: "https://www.wmag-voyage.fr/files/2011/11/haute-loire.jpg",
        description:
          "La Haute-Loire, des paysages \u00e0 couper le souffle - www.wmag-voyage.fr",
        contextLink:
          "http://www.wmag-voyage.fr/la-haute-loire-des-paysages-a-couper-le-souffle-252",
      },
      {
        src: "https://waitandsea.fr/wp-content/uploads/2019/06/Loire-42-111.jpg",
        description: "Une des plus belles r\u00e9gions de France : la Loire !",
        contextLink: "https://waitandsea.fr/loire-destination-nature-france/",
      },
      {
        src: "https://www.itinera-magica.com/wp-content/uploads/que-voir-dans-la-loire-forez-roannais-81.jpg",
        description:
          "Les merveilles m\u00e9connues de la Loire - Itinera-magica.com",
        contextLink: "https://www.itinera-magica.com/que-voir-dans-la-loire/",
      },
      {
        src: "https://www.realites.com/uploads/media/actuality/0001/11/thumb_10812_actuality_748x370.jpeg",
        description:
          "Investir dans un logement neuf en Pays de la Loire | REALITES ...",
        contextLink:
          "https://www.realites.com/actualites/investir-pour-l-avenir/investir-dans-l-immo-neuf-en-pays-de-la-loire",
      },
      {
        src: "https://www.hotel-la-poste-loire.com/upload/page/12/loire-1.jpeg",
        description:
          "l'h\u00f4tel en plein coeur du d\u00e9partement de la Loire",
        contextLink: "https://www.hotel-la-poste-loire.com/La-loire.html",
      },
      {
        src: "https://www.itinera-magica.com/wp-content/uploads/que-voir-dans-la-loire-forez-roannais-80.jpg",
        description:
          "Les merveilles m\u00e9connues de la Loire - Itinera-magica.com",
        contextLink: "https://www.itinera-magica.com/que-voir-dans-la-loire/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 43,
    name: "Haute-Loire",
    prefix: "la ",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Le Puy-en-Velay",
    images: [
      {
        src: "https://www.wmag-voyage.fr/files/2011/11/haute-loire.jpg",
        description:
          "La Haute-Loire, des paysages \u00e0 couper le souffle - www.wmag-voyage.fr",
        contextLink:
          "http://www.wmag-voyage.fr/la-haute-loire-des-paysages-a-couper-le-souffle-252",
      },
      {
        src: "https://www.auvergnevacances.com/wp-content/uploads/2013/04/roche-regnier.jpg",
        description:
          "Paysages et panoramas - Auvergne Vacances (Haute Loire)Paysages et ...",
        contextLink:
          "https://www.auvergnevacances.com/pays-du-velay/patrimoine-naturel/paysages-et-panoramas/",
      },
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/mediumoriginal/f/f/2/ff2e969fea_107813_01-intro-1869.jpg",
        description: "Tourisme en Haute-Loire | Dossier",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/planete/dossiers/haute-loire-tourisme-haute-loire-1869/",
      },
      {
        src: "http://www.lesgitesdelapapeterie.com/medias/images/forteresse-de-polignac.jpg?fx=r_550_550",
        description: "ESSENTIAL PLACES TO BE VISITED IN HAUTE-LOIRE",
        contextLink:
          "https://www.lesgitesdelapapeterie.com/en/pages/essential-places-to-be-visited-in-haute-loire.html",
      },
      {
        src: "http://vacances-auvergnates.com/wp-content/uploads/2017/08/5_arlempdes.jpg",
        description:
          "La Haute-Loire, venez d\u00e9couvrir le sud de l'Auvergne - Vacances ...",
        contextLink:
          "http://vacances-auvergnates.com/2019/06/16/haute-loire-venez-decouvrir-sud-de-lauvergne/",
      },
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6651/95TlvSizMoiytLgiVtVNR8Q1JgcH07.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Haute-Loire | B\u00e9n\u00e9volat Haute ...",
        contextLink: "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/haute-loire",
      },
      {
        src: "https://cdn-s-www.leprogres.fr/images/83C79D61-EAE5-4CA0-AA10-6F8CED742A07/NW_raw/il-comparaissait-pour-plusieurs-faits-dont-il-est-coutumier-perpetres-entre-le-8-et-le-12-juin-a-aurec-sur-loire-photo-archives-progres-claude-essertel-1626717119.jpg",
        description:
          "Haute-Loire. Pierre Peyvel interdit de para\u00eetre dans le ...",
        contextLink:
          "https://www.leprogres.fr/faits-divers-justice/2021/07/20/pierre-peyvel-interdit-de-paraitre-dans-le-departement-pour-10-ans",
      },
      {
        src: "https://cdn.generationvoyage.fr/2020/08/Cascade-de-la-Beaume-755x504.jpg",
        description:
          "Les 15 choses incontournables \u00e0 faire en Haute-Loire",
        contextLink:
          "https://generationvoyage.fr/visiter-haute-loire-faire-voir/",
      },
      {
        src: "https://www.hauteloire.fr/sites/cg43/local/cache-vignettes/L312xH207/img665-144f7.jpg",
        description:
          'Loisirs "nature" - D\u00e9partement 43 : Culture, sports et loisirs ...',
        contextLink: "https://www.hauteloire.fr/Loisirs-nature.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 44,
    name: "Loire-Atlantique",
    prefix: "la ",
    region_name: "Pays de la Loire",
    prefecture_name: "Nantes",
    images: [
      {
        src: "https://tourisme-loireatlantique.com/wp-content/uploads/2017/03/pecheries.jpg",
        description:
          "5 raisons de venir en vacances en Loire-Atlantique - Tourisme ...",
        contextLink:
          "https://tourisme-loireatlantique.com/5-raisons-de-venir-vacances-loire-atlantique/",
      },
      {
        src: "https://www.votretourdumonde.com/wp-content/uploads/2018/06/que-faire-en-loire-atlantique-1.jpg",
        description:
          "Que faire en Loire Atlantique | Les plus beaux lieux du d\u00e9partement",
        contextLink:
          "https://www.votretourdumonde.com/que-faire-en-loire-atlantique/",
      },
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2018/11/nantes-paysagistes.jpg",
        description:
          "Paysagiste en Loire Atlantique (44), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/pays-de-la-loire/loire-atlantique/",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/originals/e5/76/fe/e576fe2b41e067ea2a3c16915abb4350.jpg",
        description: "e576fe2b41e067ea2a3c16915abb43 ...",
        contextLink: "http://reflectim.fr/tag/loire-atlantique-paysages/",
      },
      {
        src: "https://lesglobeblogueurs.com/wp-content/uploads/2020/04/loire-atlantique-pen-bron-3177-1920x2246.jpg",
        description:
          "Que faire en Loire Atlantique ? Visite en une semaine ou 15 jours",
        contextLink: "https://lesglobeblogueurs.com/loire-atlantique-guide/",
      },
      {
        src: "https://medias.cloudspire.io/1000x1000/others/5e6a514a5a939.jpg",
        description:
          "Page d'information - G\u00eetes de France Loire-Atlantique",
        contextLink:
          "https://www.gites-de-france-loire-atlantique.com/page/decouvrir-la-loire-atlantique",
      },
    ],
    verification: true,
  },
  {
    id: 45,
    name: "Loiret",
    prefix: "le ",
    region_name: "Centre-Val de Loire",
    prefecture_name: "Orl\u00e9ans",
    images: [
      {
        src: "https://thegazonsynthetique.fr/img/cms/Le%20loiret/Loiret.jpg",
        description: "Vente et pose de gazon synth\u00e9tique \u00e0 Loiret",
        contextLink:
          "https://thegazonsynthetique.fr/infos/285_gazon-synthetique-loiret-",
      },
      {
        src: "https://www.tourismeloiret.com/sites/site.fr/files/styles/bandeau_970/public/upload/pratique/se-reperer/territoires/chatillon-sur-loire.jpg?itok=AKYnEE-Y",
        description: "Les sept territoires du Loiret | Tourisme Loiret",
        contextLink:
          "https://www.tourismeloiret.com/fr/pratique/se-reperer-se-deplacer/les-7-territoires-du-loiret",
      },
      {
        src: "http://image.loomji.fr/ph/45053/294/42/briare-s.jpg",
        description: "Les photos du d\u00e9partement du Loiret",
        contextLink: "http://www.loomji.fr/departement/loiret/photos/",
      },
      {
        src: "https://www.tourismeloiret.com/sites/site.fr/files/styles/bandeau_970/public/upload/decouvrir/le-loiret-en-images/Routedelarose-A-Rue-1672.jpg?itok=MX4tK_bi",
        description:
          "Les plus beaux sites du Loiret en photos | Tourisme Loiret",
        contextLink:
          "https://www.tourismeloiret.com/fr/decouvrir/le-loiret-en-images",
      },
      {
        src: "https://img.lamontagne.fr/VO84I4C3xEqeOiG4wBaiwwuq212r9GgKpHXKodisfwI/fit/657/438/sm/0/bG9jYWw6Ly8vMDAvMDAvMDMvOTAvNjEvMjAwMDAwMzkwNjE0MQ.jpg",
        description:
          "Loiret ou pas Loiret : saurez-vous reconna\u00eetre les paysages de ...",
        contextLink:
          "https://www.larep.fr/orleans-45000/loisirs/loiret-ou-pas-loiret-saurez-vous-reconnaitre-les-paysages-de-notre-departement_12937063/",
      },
      {
        src: "https://www.loiret.gouv.fr/var/ezwebin_site/storage/images/politiques-publiques/amenagement-du-territoire-construction-logement/ville-durable-amenagement-sites-et-paysages/sites-et-paysages/paysages/200750-20-fre-FR/Paysages_large.jpg",
        description:
          "Paysages / Sites et paysages / Ville durable, am\u00e9nagement, sites ...",
        contextLink:
          "https://www.loiret.gouv.fr/Politiques-publiques/Amenagement-du-territoire-construction-logement/Ville-durable-amenagement-sites-et-paysages/Sites-et-paysages/Paysages",
      },
      {
        src: "https://survoldefrance.fr/photos/highdef/64/64483.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Orl\u00e9ans - Loiret (45)",
        contextLink:
          "https://survoldefrance.fr/affichage2.php?img=64483&departement=Loiret+%2845%29&f=120&prev_suiv_link=1",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 46,
    name: "Lot",
    prefix: "le ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Cahors",
    images: [
      {
        src: "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/46w_Luzech_Chateau-Caix_15_Chateau_2476.jpg",
        description:
          "Paysages du d\u00e9partement du LOT (46) . . . . . \u00a9 Joseph Gu\u00e9gan ...",
        contextLink:
          "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/slides/46w_Luzech_Chateau-Caix_15_Chateau_2476.html",
      },
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/lot-tourisme/2020/12/thumbs/web21-191003103602-presquile-de-luzech-et-village-de-belaye-christophe-bouthe-agence-vent-dautan-360x360.jpg",
        description: "The must sees of the Lot",
        contextLink: "https://www.tourisme-lot.com/en/the-must-sees",
      },
      {
        src: "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/46w_St-Cirq-Lapopie_01_3740-3741.jpg",
        description:
          "Paysages du d\u00e9partement du LOT (46) . . . . . \u00a9 Joseph Gu\u00e9gan ...",
        contextLink:
          "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/slides/46w_St-Cirq-Lapopie_01_3740-3741.html",
      },
      {
        src: "https://img.myloview.com/stickers/panoramique-paysage-d-automne-a-lacave-46200-departement-du-lot-en-region-occitanie-france-700-270386766.jpg",
        description:
          "Panoramique paysage dautomne \u00e0 lacave (46200), d\u00e9partement du ...",
        contextLink:
          "https://myloview.com/sticker-panoramique-paysage-d-automne-a-lacave-46200-departement-du-no-101DC64E",
      },
      {
        src: "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/46w_Laburgade-Puits_1444.jpg",
        description:
          "Paysages du d\u00e9partement du LOT (46) . . . . . \u00a9 Joseph Gu\u00e9gan ...",
        contextLink:
          "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/slides/46w_Laburgade-Puits_1444.html",
      },
      {
        src: "https://www.prochainsdetours.fr/wp-content/uploads/2019/07/Saint-Cirq-Lapopie-1.jpg",
        description:
          "A la d\u00e9couverte des plus beaux paysages et villages du Lot ...",
        contextLink:
          "https://www.prochainsdetours.fr/occitanie-beaux-paysages-villages-du-lot/",
      },
      {
        src: "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/46w_St-Cirq-Lapopie-02_porte_Pelissaria_3738.jpg",
        description:
          "Paysages du d\u00e9partement du LOT (46) . . . . . \u00a9 Joseph Gu\u00e9gan ...",
        contextLink:
          "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/slides/46w_St-Cirq-Lapopie-02_porte_Pelissaria_3738.html",
      },
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/lot-tourisme/2020/11/thumbs/web21-180816083746-coucher-de-soleil-sur-rocamadour-lot-tourisme-teddy-verneuil-640x360-crop-1608131918.jpg",
        description: "Les 5 bonnes raisons de venir dans le Lot",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-lot.com/pratique/top-5-des-bonnes-raisons-de-venir-dans-le-lot",
      },
      {
        src: "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/46w_Luzech_Chateau-Caix_11_Col_de_Crayssac_vu_depuis_le_kiosque_2461.jpg",
        description:
          "Paysages du d\u00e9partement du LOT (46) . . . . . \u00a9 Joseph Gu\u00e9gan ...",
        contextLink:
          "https://www.josephguegan.com/wp-content/uploads/Docs-Fichiers/A00_Albums/A003_46_Lot/A003_46_99_divers/slides/46w_Luzech_Chateau-Caix_11_Col_de_Crayssac_vu_depuis_le_kiosque_2461.html",
      },
      {
        src: "https://img.myloview.com/stickers/panoramique-paysage-d-automne-a-lacave-46200-departement-du-lot-en-region-occitanie-france-400-270386766.jpg",
        description:
          "Le village de lacoste (84480) sur sa colline, d\u00e9partement du ...",
        contextLink:
          "https://myloview.com/sticker-le-village-de-lacoste-84480-sur-sa-colline-departement-du-no-10312B67",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 47,
    name: "Lot-et-Garonne",
    prefix: "le ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Agen",
    images: [
      {
        src: "https://atlaspaysages.lotetgaronne.fr/diap/images/1.jpg",
        description: "Atlas des paysages de Lot-et-Garonne",
        contextLink: "https://atlaspaysages.lotetgaronne.fr/",
      },
      {
        src: "https://passion-aquitaine.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2015/12/paysages-lot-et-garonne.jpg",
        description: "Les plus beaux paysages du Lot-et-Garonne en vid\u00e9o",
        contextLink:
          "https://passion-aquitaine.ouest-france.fr/paysages-lot-et-garonne/",
      },
      {
        src: "https://passion-aquitaine.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2015/12/gite-lalande-pujols.jpg",
        description: "Les plus beaux paysages du Lot-et-Garonne en vid\u00e9o",
        contextLink:
          "https://passion-aquitaine.ouest-france.fr/paysages-lot-et-garonne/",
      },
      {
        src: "https://atlaspaysages.lotetgaronne.fr/diap/images/3.jpg",
        description: "Atlas des paysages de Lot-et-Garonne",
        contextLink: "https://atlaspaysages.lotetgaronne.fr/",
      },
      {
        src: "http://e-sushi.fr/imagearticle/2016/07/Lot-et-Garonne-paysage.jpg",
        description: "Lot-et-Garonne - D\u00e9partement 47 - Arts et Voyages",
        contextLink:
          "http://e-sushi.fr/geographie/lot-et-garonne-departement-47",
      },
      {
        src: "https://www.guide-du-lot-et-garonne.com/_bibli/articlesPage/67/images/lot-et-garonne-bloc.jpg",
        description:
          "3 jolis villages du Lot-et-Garonne - Guide du Lot et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.guide-du-lot-et-garonne.com/fr/selon-mes-envies/culturelle/article-3-jolis-villages-du-lot-et-garonne-67.html",
      },
      {
        src: "https://lechameaubleu.fr/wp-content/uploads/Lot-Et-Garonne-Paysages-CB-1170px-cp.jpg",
        description:
          "Le Lot et Garonne Gourmand - Le Chameau Bleu - Blog Voyage",
        contextLink: "https://lechameaubleu.fr/voyage/lot-et-garonne-gourmand/",
      },
      {
        src: "https://www.prochainsdetours.fr/wp-content/uploads/2019/07/Saint-Cirq-Lapopie-1.jpg",
        description:
          "A la d\u00e9couverte des plus beaux paysages et villages du Lot ...",
        contextLink:
          "https://www.prochainsdetours.fr/occitanie-beaux-paysages-villages-du-lot/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 48,
    name: "Loz\u00e8re",
    prefix: "la ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Mende",
    images: [
      {
        src: "https://www.homecamper.fr/blog/wp-content/uploads/2019/07/photo-1545148621-a521a83b55e0.jpg",
        description:
          "La Loz\u00e8re, entre montagne et campagne - Blog HomeCamper",
        contextLink:
          "https://www.homecamper.fr/blog/la-lozere-entre-montagne-et-campagne/",
      },
      {
        src: "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2020/04/c06be165-dd8b-4d2b-9d1e-5742ae9c6cd4/1136_080_hl_bpolge_845481.jpg",
        description:
          "Pourquoi la Loz\u00e8re est le d\u00e9partement fran\u00e7ais le moins touch\u00e9 par ...",
        contextLink:
          "https://www.franceinter.fr/societe/pourquoi-la-lozere-est-le-departement-francais-le-moins-touche-par-le-covid-19",
      },
      {
        src: "https://www.trekkingetvoyage.com/wp-content/uploads/2018/07/Sans-titre-1-696x435.jpg",
        description:
          "Loz\u00e8re, voyage entre causses, gorges et C\u00e9vennes \u2022 Trekking et Voyage",
        contextLink:
          "https://www.trekkingetvoyage.com/lozere-voyage-entre-causses-gorges-et-cevennes/",
      },
      {
        src: "http://www.oc-citanie.fr/wp-content/uploads/2016/06/sainte-enimie-lozere.jpg",
        description:
          "Le d\u00e9partement de la Loz\u00e8re (48) en r\u00e9gion Occitanie",
        contextLink:
          "https://www.oc-citanie.fr/departements-region-occitanie/le-departement-de-la-lozere-48/",
      },
      {
        src: "https://www.sport-nature-lozere.com/wp-content/uploads/2019/04/col-de-perjuret.jpg",
        description:
          "Que faire en loz\u00e8re ? - Les sites remarquables - Sport nature loz\u00e8re",
        contextLink: "https://www.sport-nature-lozere.com/que-faire-en-lozere/",
      },
      {
        src: "http://www.tourisme-france.info/_media/img/medium/47-florac-sourcedupeche-photo-ancalagon.jpg",
        description: "Tourisme en Loz\u00e8re",
        contextLink: "http://www.tourisme-france.info/lozere.html",
      },
      {
        src: "https://franchetvinfo.fr/wp-content/uploads/2019/08/loze%CC%80re-1024x575.jpg",
        description:
          "Emmanuel Macron propose \u00e0 Donald Trump un bon prix pour la Loz\u00e8re ...",
        contextLink:
          "https://franchetvinfo.fr/emmanuel-macron-propose-a-donald-trump-un-bon-prix-pour-la-lozere-et-le-cantal/",
      },
      {
        src: "https://www.handicap.fr/static/contenu/img3/lozere-departement-ou-on-verse-le-plus-aah-30983.jpg",
        description:
          "Loz\u00e8re : le d\u00e9partement o\u00f9 l'on verse le plus d'AAH",
        contextLink:
          "https://informations.handicap.fr/a-lozere-departement-ou-on-verse-le-plus-aah-30983.php",
      },
      {
        src: "https://www.survoldefrance.fr/photos/highdef/23/23524.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Mende - Loz\u00e8re (48)",
        contextLink:
          "https://www.survoldefrance.fr/affichage2.php?&departement=Loz%C3%A8re+%2848%29&top20=1&f=0&img=23524&prev_suiv_link=1",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 49,
    name: "Maine-et-Loire",
    prefix: "le ",
    region_name: "Pays de la Loire",
    prefecture_name: "Angers",
    images: [
      {
        src: "https://www.wiki-anjou.fr/images/thumb/c/ce/Coteaux_entre_chalonnes_et_montjean_2013-01.jpg/300px-Coteaux_entre_chalonnes_et_montjean_2013-01.jpg",
        description: "G\u00e9ographie du Maine-et-Loire \u2014 Wiki-Anjou",
        contextLink:
          "https://www.wiki-anjou.fr/index.php/G%C3%A9ographie_du_Maine-et-Loire",
      },
      {
        src: "https://www.angers.villactu.fr/wp-content/uploads/2020/01/Parc-oriental-de-Maulevrier-690x400.jpg",
        description:
          "Anjou Tourisme annonce une saison touristique 2019 record en Maine ...",
        contextLink:
          "https://www.angers.villactu.fr/anjou-tourisme-annonce-une-saison-touristique-2019-record-en-maine-et-loire/",
      },
      {
        src: "https://www.pays-de-la-loire.developpement-durable.gouv.fr/local/cache-vignettes/L508xH335/2bb3.tmp-1802c.jpg?1648557671",
        description:
          "La Confluence Maine-Loire et les Coteaux angevins - DREAL Pays de ...",
        contextLink:
          "http://www.pays-de-la-loire.developpement-durable.gouv.fr/la-confluence-maine-loire-et-les-coteaux-angevins-a5672.html",
      },
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6656/7UPXEbXCGnWv3ZglNhQPlO8setH4kV.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Maine-et-Loire | B\u00e9n\u00e9volat ...",
        contextLink:
          "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/maine-et-loire",
      },
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2019/03/paysagiste-angers-maine-loire.jpg",
        description:
          "Paysagiste en Maine-et-Loire (49), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/pays-de-la-loire/maine-loire/",
      },
    ],
    verification: true,
  },
  {
    id: 50,
    name: "Manche",
    prefix: "la ",
    region_name: "Normandie",
    prefecture_name: "Saint-L\u00f4",
    images: [
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6657/aULF0wn8AS2HZOBV9fWY3zTsl81tC8.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Manche | B\u00e9n\u00e9volat Manche ...",
        contextLink: "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/manche",
      },
      {
        src: "http://photos.tourisme-en-france.com/petitesregions/normandie/cotentin/6_baie-d-ecalgrain-hdr-cotentin-manche-france.jpg",
        description:
          "Photo Panorama sur la Baie d'Ecalgrain - 2238 - Diaporamas, images ...",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-en-france.com/fr/photos/2238/panorama-sur-la-baie-d-ecalgrain",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/picturesque-panoramic-landscape-of-white-chalk-cliffs-and-natural-of-picture-id1202127750?k=20&m=1202127750&s=612x612&w=0&h=rOdotRcIc8FR9qC_JVc_J6Ic7JMkkHMIxOsAm_Ny-98=",
        description:
          "Cotentin Banque d'images et photos libres de droit - iStock",
        contextLink: "https://www.istockphoto.com/fr/photos/cotentin",
      },
      {
        src: "https://www.campingjullouvillelespins.fr/sites/campingjullouvillelespins.fr/files/news/image/optimized-manche_0.jpg",
        description:
          "La Manche : (re)d\u00e9couvrir ce coin de Normandie entre terre et mer ...",
        contextLink:
          "https://www.campingjullouvillelespins.fr/actualites/la-manche-redecouvrir-ce-coin-de-normandie-entre-terre-et-mer",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/alabaster-cliffs-normandy-france-picture-id1055680232?k=20&m=1055680232&s=612x612&w=0&h=TsLBc1SgcLLfu_ZSo2zZI3tTjK7Z4sDXYESLKhfKyIc=",
        description:
          "D\u00e9partement De La Manche Banque d'images et photos libres de droit ...",
        contextLink:
          "https://www.istockphoto.com/fr/photos/d%C3%A9partement-de-la-manche",
      },
      {
        src: "https://static.actu.fr/uploads/2020/10/calendrier-2021-jerome-houyvet.jpg",
        description:
          "Manche : les plus belles photos a\u00e9riennes de J\u00e9r\u00f4me Houyvet ...",
        contextLink:
          "https://actu.fr/normandie/barfleur_50030/manche-les-plus-belles-photos-aeriennes-de-jerome-houyvet-reunies-dans-un-calendrier_37115516.html",
      },
      {
        src: "https://www.bestjobersblog.com/wp-content/uploads/2019/11/14-La-Manche-Tatihou.jpg",
        description: "MANCHE | VIVRE LES GRANDES MAR\u00c9ES EN NORMANDIE",
        contextLink:
          "https://www.bestjobersblog.com/normandie-au-rythme-des-grandes-marees-dans-la-manche/",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme-cocm.fr/wp-content/uploads/sites/5/2019/09/chateaupirou-clelan-1-550x390.jpg",
        description:
          "C\u00f4te Ouest Centre Manche Tourisme, d\u00e9couvrez la c\u00f4te ouest du Cotentin",
        contextLink: "https://www.tourisme-cocm.fr/",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/originals/8c/64/32/8c64320779fe5454daa1bd5f84972d76.jpg",
        description:
          "Cotentin, Cap de La Hague / Basse-Normandie / D\u00e9partement de la ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.com/pin/378091331194402498/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 51,
    name: "Marne",
    prefix: "la ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Ch\u00e2lons-en-Champagne",
    images: [
      {
        src: "https://exploreparis.com/6637/randonnee-paysages-val-de-marne-creteil-nogent.jpg",
        description:
          'Paysages du Val-de-Marne : randonn\u00e9e "Marne et centres-villes"',
        contextLink:
          "https://exploreparis.com/fr/3378-randonnee-paysages-val-de-marne-creteil-nogent.html",
      },
      {
        src: "https://media.routard.com/image/39/6/lac-du-der-p.bourguignon-coll.1459396.142.jpg",
        description:
          "La Marne, un d\u00e9partement qui p\u00e9tille ! : La Marne, c\u00f4t\u00e9 nature ...",
        contextLink:
          "https://www.routard.com/contenu-dossier/cid134250-champagne-marne-week-end.html?page=4",
      },
      {
        src: "https://www.france-voyage.com/visuals/photos/landscapes-marne-12816_w600.webp",
        description:
          "Photos - Landscapes of the Marne - 21 quality high-definition images",
        contextLink:
          "https://www.france-voyage.com/travel-photos/photos-landscapes-marne-1376.htm",
      },
      {
        src: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/wp-content/uploads/2020/02/77-1024x490.jpg",
        description:
          "O\u00f9 se mettre au vert en Seine-et-Marne ? - O\u00f9 acheter en \u00cele-de ...",
        contextLink: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/au-vert-en-seine-et-marne/",
      },
      {
        src: "http://www.la-seine-et-marne.com/wp-content/uploads/2013/12/doue-660x300.jpg",
        description:
          "G\u00e9ographie du d\u00e9partement Seine-et-Marnais (77) : paysages, climat...",
        contextLink:
          "http://www.la-seine-et-marne.com/vie-locale/geographie-du-departement/",
      },
      {
        src: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/wp-content/uploads/2020/02/94-1024x490.jpg",
        description:
          "O\u00f9 se mettre au vert dans le Val-de-Marne ? - O\u00f9 acheter en \u00cele-de ...",
        contextLink:
          "https://ca.ou-acheter-idf.fr/au-vert-dans-le-val-de-marne/",
      },
      {
        src: "https://www.barnes-valdemarne.com/images/titres_personnalises/-titre-Bdkqr.jpg",
        description:
          "D\u00e9couvrir le d\u00e9partement du Val de Marne - BARNES",
        contextLink:
          "https://www.barnes-valdemarne.com/fr/val-de-marne/decouvrir-le-departement-du-val-de-marne/369-563-189",
      },
      {
        src: "https://marne.fr/sites/default/files/PaysagesViticoles_GGamichon.jpg",
        description:
          "Les 9 axes de la politique touristique de la Marne | LaMarne>EnLigne",
        contextLink:
          "https://marne.fr/diaporama/les-9-axes-de-la-politique-touristique-de-la-marne",
      },
      {
        src: "https://www.caue94.fr/media/cache/caueidf_article_main/uploads/media/caueidf/0001/09/e677ae605fe69decb489280037a5ce5cbbc39213.jpeg",
        description:
          "Rencontre - Lancement de l'Atlas des paysages du Val-de-Marne",
        contextLink:
          "https://www.caue94.fr/votre-collectivite-souhaite-profiter-d-un-accompagnement/urbanisme-et-paysage/2-1-1-visite-de-chantier-groupe-scolaire-a-fontenay-sous-bois",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 52,
    name: "Haute-Marne",
    prefix: "la ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Chaumont",
    images: [
      {
        src: "https://fdsea52.fr/wp-content/uploads/2022/03/haute-marne.jpg",
        description:
          "L'Agriculture en Haute-Marne en quelques chiffres - FDSEA 52",
        contextLink:
          "https://fdsea52.fr/lagriculture-en-haute-marne-en-quelques-chiffres/",
      },
      {
        src: "https://www.campingfrance.com/asset/cms/160762/config/112597/vue-sur-la-ville-de-langres-en-haute-marne.jpg",
        description:
          "The camping of the great spaces in Haute-Marne - What to see in ...",
        contextLink:
          "https://www.campingfrance.com/uk/your-vacation-in-a-campsite/what-to-see-in-france/24710-the-camping-of-the-great-spaces-in-haute-marne",
      },
      {
        src: "https://thumbs.dreamstime.com/z/paysage-de-langres-france-79315664.jpg",
        description:
          "Paysage de Langres, France photo stock. Image du municipalit\u00e9 ...",
        contextLink:
          "https://fr.dreamstime.com/photo-stock-paysage-langres-france-image79315664",
      },
      {
        src: "https://storage.lebonguide.com/crop-1600x700/66/4/3BB3E9DA-F4E0-4883-83BB-5BCD51B0DDD0.png",
        description: "Vacances Haute-Marne : guide du tourisme Haute-Marne",
        contextLink:
          "https://www.lebonguide.com/destinations/champagne-ardenne/haute-marne",
      },
      {
        src: "http://www.tourisme-france.info/_media/img/large/52-joinville-quai-des-peceaux.jpg",
        description: "Tourisme en Haute-Marne - Champagne-Ardennes",
        contextLink:
          "http://www.tourisme-france.info/tourisme-haute-marne.html",
      },
      {
        src: "https://www.eterritoire.fr/images/img/dep/img/52.jpg",
        description: "Haute-Marne",
        contextLink:
          "https://www.eterritoire.fr/departement/grand-est/haute-marne",
      },
      {
        src: "https://survoldefrance.fr/photos/highdef/2/2622.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Langres - Haute-Marne (52)",
        contextLink:
          "https://survoldefrance.fr/affichage2.php?img=2622&departement=Haute-Marne+%2852%29&f=160&prev_suiv_link=1",
      },
      {
        src: "https://www.mes-ballades.com/52/image-52/mes-ballades.com52-7.jpg",
        description: "LES PLUS BEAUX PAYSAGES<br>DE LA HAUTE-MARNE<br>52000",
        contextLink:
          "https://www.mes-ballades.com/52/les-plus-beaux-paysages-de-la-haute-marne-52-region-grand-est-en-france.htm",
      },
      {
        src: "https://www.mes-ballades.com/52/image-52/mes-ballades.com-52-2.jpg",
        description: "LES PLUS BEAUX PAYSAGES<br>DE LA HAUTE-MARNE<br>52000",
        contextLink:
          "https://www.mes-ballades.com/52/les-plus-beaux-paysages-de-la-haute-marne-52-region-grand-est-en-france.htm",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 53,
    name: "Mayenne",
    prefix: "la ",
    region_name: "Pays de la Loire",
    prefecture_name: "Laval",
    images: [
      {
        src: "https://www.fromagerievaubernier.com/sites/default/files/styles/paragraph_title_text_quote/public/2019-04/mayenne-paysage.jpg?itok=0FjF8old",
        description: "Vivre en Mayenne | Vaubernier",
        contextLink:
          "https://www.fromagerievaubernier.com/fr/nous-rejoindre/vivre-en-mayenne.html",
      },
      {
        src: "https://vivre-en-mayenne.fr/sites/vivre-en-mayenne.fr/local/cache-vignettes/L970xH421/paysage_mayenne-82b2b.jpg?1609243221",
        description:
          "La Mayenne, pourquoi pas moi ? - Salon les E-rencontres de la ...",
        contextLink:
          "https://salonemploi-paysdelaloire.fonction-publique.gouv.fr/97-la-mayenne-pourquoi-pas-moi-",
      },
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2019/03/paysagiste-mayenne.jpg",
        description: "Paysagiste en Mayenne (53), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/pays-de-la-loire/mayenne/",
      },
      {
        src: "https://www.jublains.fr/wp-content/uploads/2017/09/Mairie-de-Jublains-1-1-e1506066919595.jpg",
        description: "Pays d'art et d'histoire Co\u00ebvrons-Mayenne",
        contextLink:
          "https://www.jublains.fr/tourisme/faire-a-jublains/pays-dart-dhistoire-coevrons-mayenne/",
      },
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/tourisme-mayenne/2021/07/thumbs/ecluse-de-neuville-la-mayenne-riviere-saint-sulpice-cp-alexandre-lamoureux-1920px-640x360.jpg",
        description:
          "Portail du tourisme du d\u00e9partement \u2013 La Mayenne",
        contextLink: "https://www.mayenne-tourisme.com/",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Paysage_Co%C3%ABvrons.JPG",
        description: "Fichier:Paysage Co\u00ebvrons.JPG \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink:
          "https://fr.m.wikipedia.org/wiki/Fichier:Paysage_Co%C3%ABvrons.JPG",
      },
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/tourisme-mayenne/2019/08/thumbs/chateau-de-lassay-parc-naturel-regional-normandie-maine-vallee-de-haute-mayenne-lassay-les-chateaux-cp-mayenne-tourisme-800px-640x480.jpg",
        description:
          "Valleys of the Mayenne | Tourism portal of the department \u2013 La Mayenne",
        contextLink:
          "https://www.mayenne-tourisme.com/en/valleys-of-the-mayenne/",
      },
      {
        src: "https://www.france-voyage.com/visuals/photos/landscapes-mayenne-24306_w400.webp",
        description:
          "Landscapes of the Mayenne - 24 quality high-definition images",
        contextLink:
          "https://www.france-voyage.com/travel-photos/landscapes-mayenne-2396.htm",
      },
    ],
    verification: true,
  },
  {
    id: 54,
    name: "Meurthe-et-Moselle",
    prefix: "la ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Nancy",
    images: [
      {
        src: "https://www.echosciences-grandest.fr/uploads/place/image/attachment/1005449571/lg_unnamed__1_.jpg",
        description:
          "ECHOSCIENCES - Grand Est | Partageons les savoirs et les innovations",
        contextLink:
          "https://www.echosciences-grandest.fr/lieux/cite-des-paysages-de-meurthe-et-moselle",
      },
      {
        src: "https://www.lestrademensuel.fr/wp-content/uploads/2019/07/Cite%CC%81-des-paysages-Zeppelin-colline-sion-vue-aerienne_1772-1024x682.jpg",
        description:
          "Meurthe-et-Moselle : Un \u00e9t\u00e9 d'eau, de sciences et de lumi\u00e8res | L ...",
        contextLink:
          "https://www.lestrademensuel.fr/meurthe-et-moselle-un-ete-deau-de-sciences-et-de-lumieres/",
      },
      {
        src: "https://citedespaysages.meurthe-et-moselle.fr/sites/default/files/fly%20pixel%20haute%20def_ptt.jpg",
        description:
          "Visiter la Cit\u00e9 des paysages | Cit\u00e9 des paysages",
        contextLink:
          "https://citedespaysages.meurthe-et-moselle.fr/la-cit%C3%A9-des-paysages/visiter-la-cit%C3%A9-des-paysages",
      },
      {
        src: "https://observatoiredespaysages.fr/wp-content/uploads/2014/02/David_Betzinger_Friches-Lorraine-025.jpg",
        description:
          "Meurthe-et-Moselle - Parc d'activit\u00e9s de Nancy - Pompey ...",
        contextLink:
          "https://observatoiredespaysages.fr/friches-lorraine/david_betzinger_friches-lorraine-025/",
      },
      {
        src: "http://www.ousortiren.com/images/Lorraine/Articles-Blog/Meurthe-et-Moselle-54/Cathedrale-de-Toul-la-Moselle-pont-riviere.jpg",
        description:
          "Meurthe-et-Moselle, D\u00e9part. 54 Lorraine, Visite, Avis, Photos, Infos\u2026",
        contextLink: "http://www.ousortiren.com/blog/1812-meurthe-et-moselle",
      },
      {
        src: "https://citedespaysages.meurthe-et-moselle.fr/sites/default/files/styles/une/public/cdp.jpg?itok=QIOx7igZ",
        description: "Cit\u00e9 des paysages",
        contextLink: "https://citedespaysages.meurthe-et-moselle.fr/",
      },
      {
        src: "https://tourisme-meurtheetmoselle.fr/wp-content/uploads/2020/10/47-1600x1280.jpg",
        description: "D\u00e9couvrir la Meurthe & Moselle - Meurthe-et-Moselle",
        contextLink: "https://tourisme-meurtheetmoselle.fr/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 55,
    name: "Meuse",
    prefix: "la ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Bar-le-Duc",
    images: [
      {
        src: "https://www.meuse.fr/fileadmin/medias/Galerie_photo/La_Meuse_Paysage/champs1.jpg",
        description: "Paysage de la Meuse - D\u00e9partement de la Meuse",
        contextLink:
          "https://www.meuse.fr/information-transversale/photos-videos/paysage-de-la-meuse-5-1138",
      },
      {
        src: "https://www.lepetitexplorateur.com/wp-content/uploads/2019/07/weekend-meuse-cover.jpg",
        description: "Weekend en Meuse - Le Petit Explorateur",
        contextLink:
          "https://www.lepetitexplorateur.com/que-visiter-weekend-meuse/",
      },
      {
        src: "https://www.meusetourism.com/images/tout_en_images/Paysage-de-Meuse.JPG",
        description: "Discover the Meuse with a pictural view",
        contextLink:
          "https://www.meusetourism.com/en/sightseeing/a-pictural-view.html",
      },
      {
        src: "http://gitedespapillons.fr/wp-content/uploads/2015/07/PAYSAGES_073_CDT-Meuse-Guillaume-Ramon.jpg",
        description:
          "D\u00e9couvrir la Meuse en images - Paysages - G\u00eetes des papillons",
        contextLink: "http://gitedespapillons.fr/paysages-de-nature-de-meuse/",
      },
      {
        src: "http://www.leblogdedenis.com/wp-content/uploads/2018/09/la-meuse.jpg",
        description: "La Meuse en photos et en vid\u00e9o",
        contextLink: "http://www.leblogdedenis.com/2018/10/01/meuse/",
      },
      {
        src: "https://www.meusetourism.com/images/tout_en_images/Butte-de-Montsec-Lac-de-Madine.JPG",
        description: "Discover the Meuse with a pictural view",
        contextLink:
          "https://www.meusetourism.com/en/sightseeing/a-pictural-view.html",
      },
      {
        src: "https://www.lameuse.fr/images/tout_en_images/Le-fleuve-Meuse.JPG",
        description: "D\u00e9couvrir le d\u00e9partement de la Meuse en images",
        contextLink: "https://www.lameuse.fr/fr/decouvrir/tout-en-images.html",
      },
      {
        src: "http://aulogisdeschouettes.fr/wp-content/uploads/2018/03/153_Michel-PETIT.jpg",
        description: "Le departement de la Meuse - Au logis des chouettes",
        contextLink:
          "http://aulogisdeschouettes.fr/tourisme/le-departement-de-la-meuse/",
      },
      {
        src: "http://gitedespapillons.fr/wp-content/uploads/2015/07/PAYSAGES_007_CDT-Meuse-Guillaume-Ramon.jpg",
        description:
          "PAYSAGES_007_CDT Meuse-Guillaume Ramon - G\u00eete des papillons",
        contextLink:
          "http://gitedespapillons.fr/paysages-de-nature-de-meuse/paysages_007_cdt-meuse-guillaume-ramon/",
      },
      {
        src: "http://aulogisdeschouettes.fr/wp-content/uploads/2018/03/paysage-CDT-088_Michel-PETIT.jpg",
        description: "Le departement de la Meuse - Au logis des chouettes",
        contextLink:
          "http://aulogisdeschouettes.fr/tourisme/le-departement-de-la-meuse/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 56,
    name: "Morbihan",
    prefix: "le ",
    region_name: "Bretagne",
    prefecture_name: "Vannes",
    images: [
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2018/10/morbihan-paysagistes-pro.jpg",
        description:
          "Paysagiste dans le Morbihan (56), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/bretagne/morbihan/",
      },
      {
        src: "https://escaledenuit.com/wp-content/uploads/2018/09/Le-cha%CC%82teau-de-Suscinio-sur-la-presqui%CC%82le-de-Rhuys-600x449.jpg",
        description: "Les plus beaux paysages du Morbihan - Escale de nuit",
        contextLink:
          "https://escaledenuit.com/les-plus-beaux-paysages-du-morbihan/",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/prill/prill1610/prill161000006/65719784-paysage-autour-de-larmor-baden-une-commune-du-d%C3%A9partement-du-morbihan-de-la-bretagne-dans-le-nord-ou.jpg",
        description:
          "Paysage Autour De Larmor-Baden, Une Commune Du D\u00e9partement Du ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_65719784_paysage-autour-de-larmor-baden-une-commune-du-d%C3%A9partement-du-morbihan-de-la-bretagne-dans-le-nord-oues.html",
      },
      {
        src: "https://escaledenuit.com/wp-content/uploads/2018/09/A-la-d%C3%A9couverte-des-plus-belles-baies-dans-le-sud-de-l%C3%AEle-dHo%C3%ABdic-600x400.jpg",
        description: "Les plus beaux paysages du Morbihan - Escale de nuit",
        contextLink:
          "https://escaledenuit.com/les-plus-beaux-paysages-du-morbihan/",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/prill/prill1608/prill160800507/64294786-paysage-autour-de-carnac-une-commune-du-d%C3%A9partement-du-morbihan-de-la-bretagne-france.jpg",
        description:
          "Paysage Autour De Carnac, Une Commune Du D\u00e9partement Du Morbihan ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_64294786_paysage-autour-de-carnac-une-commune-du-d%C3%A9partement-du-morbihan-de-la-bretagne-france.html",
      },
      {
        src: "https://mvistatic.com/photosmvi/2019/02/24/P19401716D3655588G.jpg",
        description:
          "Morbihan. Et si on d\u00e9couvrait le Domaine de Kergu\u00e9hennec, surnomm\u00e9 ...",
        contextLink:
          "https://pontivy.maville.com/actu/actudet_-morbihan.-et-si-on-decouvrait-le-domaine-de-kerguehennec-surnomme-le-versailles-breton-_fil-3655588_actu.Htm",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 57,
    name: "Moselle",
    prefix: "la ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Metz",
    images: [
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a6/Oberstinzel_%28Moselle%29_paysage.jpg/1200px-Oberstinzel_%28Moselle%29_paysage.jpg",
        description:
          "File:Oberstinzel (Moselle) paysage.jpg - Wikimedia Commons",
        contextLink:
          "https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Oberstinzel_(Moselle)_paysage.jpg",
      },
      {
        src: "https://www.echosciences-grandest.fr/uploads/place/image/attachment/1005449571/lg_unnamed__1_.jpg",
        description:
          "ECHOSCIENCES - Grand Est | Partageons les savoirs et les innovations",
        contextLink:
          "https://www.echosciences-grandest.fr/lieux/cite-des-paysages-de-meurthe-et-moselle",
      },
      {
        src: "https://www.survoldefrance.fr/photos/highdef/25/25811.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Marsal - Moselle (57)",
        contextLink:
          "https://www.survoldefrance.fr/affichage2.php?img=25811&lieu=Marsal&f=0&prev_suiv_link=1",
      },
      {
        src: "https://www.lestrademensuel.fr/wp-content/uploads/2019/07/Cite%CC%81-des-paysages-Zeppelin-colline-sion-vue-aerienne_1772-1024x682.jpg",
        description:
          "Meurthe-et-Moselle : Un \u00e9t\u00e9 d'eau, de sciences et de lumi\u00e8res | L ...",
        contextLink:
          "https://www.lestrademensuel.fr/meurthe-et-moselle-un-ete-deau-de-sciences-et-de-lumieres/",
      },
      {
        src: "http://www.ousortiren.com/images/Lorraine/Articles-Blog/Moselle-57/Rocher-de-Dabo-Moelle-Lorraine.jpg",
        description:
          "Visiter la Moselle, D\u00e9partement 55, Lorraine, Avis, Photos, Infos\u2026",
        contextLink:
          "http://www.ousortiren.com/blog/1810-visiter-la-moselle-quelle-bonne-idee",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/beilstein-resort-town-and-vineyards-in-mosel-wine-valley-at-autumn-picture-id1162393853?k=20&m=1162393853&s=612x612&w=0&h=RjvLui55g4dVtCMEG-7qM1qkvFbahHhpEeWLE6Cz0gk=",
        description:
          "7,359 Moselle France Stock Photos, Pictures & Royalty-Free Images ...",
        contextLink: "https://www.istockphoto.com/photos/moselle-france",
      },
      {
        src: "http://www.ousortiren.com/images/Lorraine/Articles-Blog/Moselle-57/Affluent-La-Moselle-Lorraine.jpg",
        description:
          "Visiter la Moselle, D\u00e9partement 55, Lorraine, Avis, Photos, Infos\u2026",
        contextLink:
          "http://www.ousortiren.com/blog/1810-visiter-la-moselle-quelle-bonne-idee",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/moselle-valley-at-trittenheim-picture-id485805748?k=20&m=485805748&s=612x612&w=0&h=SyRsuj1mYjz7gXwXY90VSyE6mxa4Kz4uun9JjCibGiY=",
        description:
          "7,359 Moselle France Stock Photos, Pictures & Royalty-Free Images ...",
        contextLink: "https://www.istockphoto.com/photos/moselle-france",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/comp/2BHKF85/the-chateau-overlooking-the-saar-river-in-fntrange-moselle-department-france-2BHKF85.jpg",
        description:
          "F\u00e9n\u00e9trange High Resolution Stock Photography and Images - Alamy",
        contextLink:
          "https://www.alamy.com/stock-photo/f%C3%A9n%C3%A9trange.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 58,
    name: "Ni\u00e8vre",
    prefix: "la ",
    region_name: "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    prefecture_name: "Nevers",
    images: [
      {
        src: "https://vacancespourseniors.com/wp-content/uploads/2019/08/0e1ae3bf88.jpg",
        description:
          "D\u00e9partement : Ni\u00e8vre | Vacances Pour S\u00e9niors",
        contextLink: "https://vacancespourseniors.com/departements/nievre/",
      },
      {
        src: "http://regionfrance.com/wp-content/uploads/2014/06/La-Ni%C3%A8vre.jpg",
        description:
          "D\u00e9couvrir le d\u00e9partement de la Ni\u00e8vre (58)",
        contextLink: "http://regionfrance.com/nievre-58",
      },
      {
        src: "https://i0.wp.com/paris-jetequitte.com/wp-content/uploads/2016/07/NIEVRE-TOURISME-x-FMR-TRAVELBLOG-www.fmr-travelblog.com-IMG_3631.jpg?fit=1800%2C1080&ssl=1",
        description: "La Ni\u00e8vre - Paris, je te quitte",
        contextLink: "https://paris-jetequitte.com/departement-la-nievre/",
      },
      {
        src: "https://www.mariefrance.fr/wp-content/uploads/sites/5/2020/06/pouilly-sur-loire_photo-alain-doire-bourgogne-franche-comte-tourisme_13-615x410.jpg",
        description:
          "Vacances dans la Ni\u00e8vre : 3 envies, 3 s\u00e9jours - Marie France ...",
        contextLink:
          "https://www.mariefrance.fr/evasion/vacances-nievre-3-envies-3-sejours-485146.html",
      },
      {
        src: "https://www.my-loire-valley.com/wp-content/uploads/2016/10/crescent-Nguyen-cc.jpg",
        description:
          "La Nievre les pays des Lacs \u00e0 vous couper le souffle | Val de Loire",
        contextLink:
          "https://www.my-loire-valley.com/2016/10/la-nievre-les-pays-des-lacs-a-vous-couper-le-souffle/",
      },
      {
        src: "https://www.annuaire-des-jardiniers.fr/annuaire/images/--varennesvauzelles--21913.jpg",
        description: "Les Jardiniers et Paysagistes dans la Ni\u00e8vre",
        contextLink:
          "https://www.annuaire-des-jardiniers.fr/jardinier-paysagiste-nievre-58/",
      },
      {
        src: "https://i0.wp.com/paris-jetequitte.com/wp-content/uploads/2020/09/semaine-vacances-nievre-Morvan-septembre-2018_%C2%A9ldassencourt-51.jpg?resize=1200%2C800&ssl=1",
        description:
          "Id\u00e9e vacances] Une semaine dans la Ni\u00e8vre, en Bourgogne - Paris ...",
        contextLink: "https://paris-jetequitte.com/vacances-semaine-nievre/",
      },
      {
        src: "https://www.petitfute.com/medias/mag/13227/835/10147-8-bonnes-raisons-de-visiter.jpg",
        description: "8 bonnes raisons de visiter la Ni\u00e8vre : Ni\u00e8vre",
        contextLink:
          "https://www.petitfute.com/d22-nievre/actualite/m17-top-10-insolites-voyage/a13227-8-bonnes-raisons-de-visiter-la-nievre.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 59,
    name: "Nord",
    prefix: "le ",
    region_name: "Hauts-de-France",
    prefecture_name: "Lille",
    images: [
      {
        src: "https://lenord.fr/upload/docs/image/jpeg/2013-04/fdst-paysage.jpg.associated/th-425x1000-fdst-paysage.jpg.jpg",
        description:
          "Tourisme et loisirs - D\u00e9partement du Nord - D\u00e9partement du Nord",
        contextLink: "https://lenord.fr/jcms/pnw_5567/tourisme-et-loisirs",
      },
      {
        src: "https://lenord.fr/upload/docs/image/jpeg/2020-05/5da83052ada74_citadelle-vauban-gravelines_2020-05-13_11-42-53_508.jpg.associated/th-425x1000-5da83052ada74_citadelle-vauban-gravelines_2020-05-13_11-42-53_508.jpg.jpg",
        description:
          "Les territoires du Nord - D\u00e9partement du Nord - D\u00e9partement du Nord",
        contextLink: "https://lenord.fr/jcms/pnw_6341/les-territoires-du-nord",
      },
      {
        src: "https://lenord.fr/upload/docs/image/jpeg/2013-12/_ouz8931_preview.jpg.associated/th-425x1000-_ouz8931_preview.jpg.jpg",
        description:
          "Pr\u00e9sentation du Nord - D\u00e9partement du Nord - D\u00e9partement du Nord",
        contextLink: "https://lenord.fr/jcms/pnw_5566/presentation-du-nord",
      },
      {
        src: "https://lenord.fr/upload/docs/image/jpeg/2013-04/boisement_haies_bocageres-s.jpg.associated/th-425x1000-boisement_haies_bocageres-s.jpg.jpg",
        description:
          "L'environnement - D\u00e9partement du Nord - D\u00e9partement du Nord",
        contextLink: "https://lenord.fr/jcms/pnw_5543/l-environnement",
      },
      {
        src: "https://images.france.fr/zeaejvyq9bhj/4lykvx2hoI6YksIo0YOiwe/9958cc7c0b4ca3d4efb16b8e7f49fbac/Grand_Place__OTCL_Lille_-_Laurent_Ghesqui__re.jpg",
        description: "Tout savoir sur Lille, avant de partir en week-end.",
        contextLink: "https://www.france.fr/fr/hauts-de-france/article/lille",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Gare_de_ROUBAIX.jpg/1200px-Gare_de_ROUBAIX.jpg",
        description: "Gare de Roubaix - Wikip\u00e9dia",
        contextLink: "https://fr.wikipedia.org/wiki/Gare_de_Roubaix",
      },
      {
        src: "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/cf61d542-d048-44b7-90a0-b3f269434258/870x489_308653-3thaks91kq-whr.jpg",
        description:
          "1.200 emplois cr\u00e9\u00e9s \u00e0 Dunkerque gr\u00e2ce \u00e0 l'implantation d'une usine de batteries",
        contextLink:
          "https://www.francebleu.fr/infos/economie-social/2000-emplois-crees-a-dunkerque-avec-la-creation-d-une-usine-de-batteries-1643740198",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/564x/a2/e3/7c/a2e37cfcd3c826c29758033528e6ed45.jpg",
        description:
          "Ancienne fosse Ledoux sur la commune de Cond\u00e9-sur-l'Escaut ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/816488607434340059/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 60,
    name: "Oise",
    prefix: "l'",
    region_name: "Hauts-de-France",
    prefecture_name: "Beauvais",
    images: [
      {
        src: "https://www.babeau-seguin.fr/wp-content/uploads/2019/06/constructeur-maison-oise.jpg",
        description: "Constructeur maison Oise",
        contextLink: "https://www.babeau-seguin.fr/departements/oise/",
      },
      {
        src: "https://thegazonsynthetique.fr/img/cms/Oise/Loise.jpg",
        description: "Vente et pose de gazon synth\u00e9tique l'Oise",
        contextLink:
          "https://thegazonsynthetique.fr/infos/320_gazon-synthetique-oise",
      },
      {
        src: "https://www.oise.fr/fileadmin/user_upload/docs/actualites/2020/septembre/10-raison-aimer-vivre-dans-oise/oise-rurale.jpg",
        description:
          "Les 10 raisons d'aimer vivre dans l'Oise - D\u00e9partement de l'Oise",
        contextLink:
          "https://www.oise.fr/information/actualites/les-10-raisons-daimer-vivre-dans-loise-3264",
      },
      {
        src: "https://www.mes-ballades.com/60/image-60/60_BEAUVAIS_PARC_MUNICIPAL_DE_BEAUVAIS_OISE.jpg",
        description: "LE DEPARTEMENT DE L'OISE<br>(60)",
        contextLink:
          "https://www.mes-ballades.com/60/departement-de-l-oise-60-region-hauts-de-france-en-france.htm",
      },
      {
        src: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/wp-content/uploads/2019/10/Yvelines-1024x490.jpg",
        description: "Yvelines ou Val d'Oise : quel d\u00e9partement choisir ?",
        contextLink:
          "https://ca.ou-acheter-idf.fr/yvelines-val-doise-achat-immobilier/",
      },
      {
        src: "https://www.guide-des-regions.com/files/2013/05/picardie.jpg",
        description: "Guide des regions La Picardie - Guide des regions",
        contextLink: "https://www.guide-des-regions.com/la-picardie.html",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2f7c813/magnifique-paysage-fluvial-d-automne-avec-ivie-rouge-a-l-isle-adam-departement-du-val-d-oise-a-ile-de-france-dans-le-nord-de-la-france-nature-automnale-coloree-2f7c813.jpg",
        description:
          "Magnifique paysage fluvial d'automne avec ivie rouge \u00e0 l'Isle-Adam ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/magnifique-paysage-fluvial-d-automne-avec-ivie-rouge-a-l-isle-adam-departement-du-val-d-oise-a-ile-de-france-dans-le-nord-de-la-france-nature-automnale-coloree-image417621151.html",
      },
      {
        src: "http://photos.tourisme-en-france.com/pois/6324_musee-departemental-de-l-oise_beauvais.jpg",
        description:
          "Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l'Oise - Les plus beaux endroits \u00e0 visiter ...",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-en-france.com/fr/tourisme-france/patrimoine-musee-maison-salle-exposition-departement-oise/74/3729",
      },
      {
        src: "https://www.leparisien.fr/resizer/hrfJqUYfltETkEUruNOraH6CQzU=/932x582/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/427IJNSSOHADSR3HFTVCZ64SZU.jpg",
        description:
          "Elle fait partie du paysage\u00bb : dans l'Oise, l'inqui\u00e9tante ...",
        contextLink:
          "https://www.leparisien.fr/oise-60/elle-fait-partie-du-paysage-dans-l-oise-l-inquietante-proliferation-de-la-perruche-a-collier-20-02-2021-8425636.php",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 61,
    name: "Orne",
    prefix: "l'",
    region_name: "Normandie",
    prefecture_name: "Alen\u00e7on",
    images: [
      {
        src: "https://p7.storage.canalblog.com/75/10/20815/108103287_o.jpg",
        description:
          "De quoi le d\u00e9partement de l'ORNE est-il le nom? - L'ETOILE de ...",
        contextLink:
          "http://normandie.canalblog.com/archives/2015/12/17/33083458.html",
      },
      {
        src: "http://www.orne.gouv.fr/local/cache-vignettes/L450xH293/paysage_bocage450_cle29568f-5379d.jpg?1637095714",
        description:
          "L'Atlas des paysages de l'Orne en Normandie - Internet ...",
        contextLink:
          "http://www.orne.gouv.fr/l-atlas-des-paysages-de-l-orne-en-normandie-a9567.html",
      },
      {
        src: "https://www.travail-au-domicile.com/wp-content/uploads/2021/12/travail-a-domicile-dans-l-orne-61.jpg",
        description:
          "Orne (61) : Trouver un travail \u00e0 domicile dans l'Orne",
        contextLink:
          "https://www.travail-au-domicile.com/le-travail-dans-les-regions/france/normandie/orne/",
      },
      {
        src: "http://www.tourismeorne.com/espace_pro/phototheque/_data/i/upload/2013/08/01/20130801114526-0d1a09d0-me.jpg",
        description: "Paysage du Perche | Phototh\u00e8que Orne Tourisme",
        contextLink:
          "http://www.tourismeorne.com/espace_pro/phototheque/picture.php?/12",
      },
      {
        src: "https://www.france-voyage.com/visuals/photos/paysages-orne-19352_w600.webp",
        description:
          "Paysages de l'Orne - 22 images de qualit\u00e9 en haute d\u00e9finition",
        contextLink:
          "https://www.france-voyage.com/photos/paysages-orne-2043.htm",
      },
      {
        src: "https://bohin.com/web/image/185653/Basse-normandie-pays-d'ouche.jpg",
        description: "D\u00e9couvrir la r\u00e9gion | Bohin France",
        contextLink: "https://bohin.com/decouvrir-la-region",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/originals/b9/1b/79/b91b79a1330776b9885dd60c4494db15.jpg",
        description: "La suisse normande, Normandie, Paysage",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/303218987400300076/",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/Suisse_Normande_Orne.jpg",
        description: "Suisse normande \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink: "https://fr.wikipedia.org/wiki/Suisse_normande",
      },
      {
        src: "https://thegazonsynthetique.fr/img/cms/Orne/LOrne.jpg",
        description: "Vente et pose de gazon synth\u00e9tique l'Orne",
        contextLink:
          "https://thegazonsynthetique.fr/infos/326_gazon-synthetique-orne-",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 62,
    name: "Pas-de-Calais",
    prefix: "le ",
    region_name: "Hauts-de-France",
    prefecture_name: "Arras",
    images: [
      {
        src: "https://vacancespourseniors.com/wp-content/uploads/2019/08/38b5987ba0d2b538dc33f0516a8e0dd0-1.jpg",
        description: "Pas-de-Calais \u2013 Vacances Pour S\u00e9niors",
        contextLink:
          "https://vacancespourseniors.com/departements/pas-de-calais/",
      },
      {
        src: "https://fondation-ca-paysdefrance.org/wp-content/uploads/2018/06/paysage-des-deux-caps-avec-la-cote-anglaise-en-arriere-plan-1024x683.jpg",
        description:
          "Les Deux-Caps, un paysage fa\u00e7onn\u00e9 par l'agriculture - Fondation ...",
        contextLink:
          "https://fondation-ca-paysdefrance.org/projets/les-deux-caps-un-paysage-faconne-par-lagriculture/",
      },
      {
        src: "https://www.cbnbl.org/sites/default/files/styles/illustration/public/2018-03/arton289-18d88.jpg?itok=bKnI_5FT",
        description:
          "La r\u00e9gion Nord-Pas de Calais : une mosa\u00efque de terroirs | CBNBL",
        contextLink:
          "https://www.cbnbl.org/region-nord-pas-calais-mosaique-terroirs",
      },
      {
        src: "https://fondation-ca-paysdefrance.org/wp-content/uploads/2018/06/falaises-du-site-des-deux-caps-1400x660.jpg",
        description:
          "Les Deux-Caps, un paysage fa\u00e7onn\u00e9 par l'agriculture - Fondation ...",
        contextLink:
          "https://fondation-ca-paysdefrance.org/projets/les-deux-caps-un-paysage-faconne-par-lagriculture/",
      },
      {
        src: "https://pbs.twimg.com/media/E_UFGzwWUAQo27A?format=jpg&name=large",
        description:
          'PasdeCalais Tourisme on Twitter: "Vous vivez dans le #Pas-de ...',
        contextLink: "https://twitter.com/cdt62/status/1438061406755164162",
      },
      {
        src: "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6180000d8fe56f61dd521284/1280x720/070236026028-web-tete.jpg",
        description: "Le nouveau port de Calais est entr\u00e9 en service",
        contextLink:
          "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/le-nouveau-port-de-calais-est-entre-en-service-1360089",
      },
      {
        src: "https://geo.img.pmdstatic.net/fit/https.3A.2F.2Fprd-dst-website-statics.2Es3.2Eeu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2Fcontent.2Fuploads.2F2021.2F01.2Flille.2Ejpg/1800x675/background-color/ffffff/quality/90/picture.jpg",
        description: "Guide de voyage Nord-Pas-de-Calais - Geo.fr",
        contextLink:
          "https://www.geo.fr/destinations/france/nord-pas-de-calais",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 63,
    name: "Puy-de-D\u00f4me",
    prefix: "le ",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Clermont-Ferrand",
    images: [
      {
        src: "https://images.france.fr/zeaejvyq9bhj/6nH84tTAY0i6WOsuQ04wI0/cc58f0796f038078c2f254ad35ddac4e/puy-de-dome-323831_1920.jpg",
        description: "Le Puy-de-D\u00f4me, des paysages d'exception",
        contextLink: "https://be.france.fr/fr/auvergne/article/puy-dome",
      },
      {
        src: "https://ens.puy-de-dome.fr/fileadmin/user_upload/004_COM_00261.jpg",
        description:
          "Pr\u00e9server et am\u00e9nager les espaces naturels sensibles.",
        contextLink: "https://ens.puy-de-dome.fr/nos-actions.html",
      },
      {
        src: "https://www.clermontauvergnetourisme.com/wp-content/uploads/2018/05/hemis-chaine-des-puys-1000x563.jpg",
        description:
          'Guide "Grands Sites patrimoniaux du Puy-de-D\u00f4me" - Clermont',
        contextLink:
          "https://www.clermontauvergnetourisme.com/blog/communication/guide-pros-puy-de-dome/",
      },
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2020/04/paysagistes-puy-de-dome.jpg",
        description:
          "Paysagiste dans le Puy-de-D\u00f4me (63), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/auvergne-rhone-alpes/puy-de-dome/",
      },
      {
        src: "https://volcan.puy-de-dome.fr/fileadmin/_processed_/csm_Sommet-du-puy-de-Dome-J_4760626cb6.jpg",
        description: "Histoire",
        contextLink: "https://volcan.puy-de-dome.fr/puy-de-dome/histoire.html",
      },
      {
        src: "https://media.giphy.com/media/pds1BjhZPbo6Q/giphy.gif",
        description:
          "Quatre bonnes raisons de camper dans le Puy-de-D\u00f4me - Clermont ...",
        contextLink:
          "https://www.lamontagne.fr/clermont-ferrand-63000/loisirs/quatre-bonnes-raisons-de-camper-dans-le-puy-de-dome_12038247/",
      },
      {
        src: "http://photos.tourisme-en-france.com/pois/5886_lac_aydat.jpg",
        description:
          "Lac - Les plus beaux endroits \u00e0 visiter dans - Puy-de-D\u00f4me (63)",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-en-france.com/fr/tourisme-france/site-naturel-mont-panorama-belvedere-belle-vue-foret-gorges-riviere-lac-etang-goufre-grotte-departement-puy-de-dome/80/1494",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/yAJ6kKDGor5I0G14v2-fjkzTkGw/600x400/regions/2021/06/14/60c7297839c73_clermont_vue_2_f._gandilhon-5352126.jpeg",
        description:
          "Infographies. Elections dans le Puy-de-D\u00f4me : emploi, revenus ...",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/puy-de-dome/infographies-elections-dans-le-puy-de-dome-emploi-revenus-demographie-les-chiffres-cles-du-departement-2133931.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 64,
    name: "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
    prefix: "les ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Pau",
    images: [
      {
        src: "https://i.pinimg.com/474x/9b/f5/49/9bf5499a671664abbc07ab0389be91b4--pays-basque-france-southern-france.jpg",
        description: "\u00c9pingl\u00e9 sur France",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/210895195023576097/",
      },
      {
        src: "https://blog.toploc.com/wp-content/uploads/2020/08/Si-vous-souhaitez-visiter-les-Pyrenees-Atlantiques-pensez-a-vous-offrir-une-escapade-a-Biarritz.jpg",
        description:
          "Visiter les Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques : les villes \u00e0 voir absolument !",
        contextLink:
          "https://blog.toploc.com/blog/france/visiter-les-pyrenees-atlantiques",
      },
      {
        src: "http://test.le64.fr/fileadmin/_processed_/csm_844_433f8196d1.jpg",
        description:
          "Promouvoir et soutenir le maintien de la diversit\u00e9 et de la ...",
        contextLink:
          "http://test.le64.fr/environnement/environnement/biodiversite-et-paysages/promouvoir-et-soutenir-le-maintien-de-la-diversite-et-de-la-qualite-des-paysages-naturels-et-urbains.html",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/landscape-at-the-col-du-pourtalet-in-the-pyrenees-picture-id1156119693?k=20&m=1156119693&s=612x612&w=0&h=PvrmAJYooVIzLeZIeyyy0da4BgLn8yjl6NlgEZxpIxw=",
        description:
          "Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantiques Banque d'images et photos libres de droit ...",
        contextLink:
          "https://www.istockphoto.com/fr/photos/pyr%C3%A9n%C3%A9es-atlantiques",
      },
      {
        src: "https://cdn.generationvoyage.fr/2020/06/Biarritz2-755x504.jpg",
        description:
          "Les 18 choses incontournables \u00e0 faire dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
        contextLink:
          "https://generationvoyage.fr/visiter-pyrenees-atlantiques-faire-voir/",
      },
      {
        src: "http://photos.tourisme-en-france.com/pois/394327_10166_batainhoa_village-d-ainhoa.jpg",
        description:
          "Ainhoa - Les plus beaux endroits \u00e0 visiter dans - Pyr\u00e9n\u00e9es ...",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-en-france.com/fr/tourisme-france/incontournables-must-a-voir-a-ne-pas-manquer-plus-beaux-sites-departement-pyrenees-atlantiques/60/1494",
      },
      {
        src: "https://www.planet.fr/files/styles/pano_xxl/public/images/article/9/4/0/1554049/3184752-inline.jpg?itok=8avZa0Of",
        description:
          "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques : les 7 incontournables \u00e0 voir",
        contextLink:
          "https://www.planet.fr/france-pyrenees-atlantiques-les-7-incontournables-a-voir.1554049.1607.html",
      },
      {
        src: "https://media.sudouest.fr/8039918/1000x500/sudouest-photo-1-30872413-1.jpg?v=1643205499",
        description:
          "Pollution de l'air : les Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques mieux lotis que d ...",
        contextLink:
          "https://www.sudouest.fr/pyrenees-atlantiques/pau/pollution-de-l-air-les-pyrenees-atlantiques-mieux-lotis-que-d-autres-departements-8039918.php",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 65,
    name: "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    prefix: "les ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Tarbes",
    images: [
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2020/07/paysagistes-hautes-pyrenees.jpg",
        description:
          "Paysagiste dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es (65), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/occitanie/hautes-pyrenees/",
      },
      {
        src: "https://www.lirelif.fr/wp-content/uploads/2016/01/Neouvielle-N158-960x545.jpg",
        description:
          "Le d\u00e9partement des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es - LIRELIF Occitanie",
        contextLink:
          "https://www.lirelif.fr/geographies/le-departement-des-hautes-pyrenees/",
      },
      {
        src: "http://www.les-regions.com/images/regions/midi-pyrenees.jpg",
        description: "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es | LES REGIONS FRANCAISES",
        contextLink: "http://www.les-regions.com/midi-pyrenees/",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/x0g4n9/lac-de-gaube-cauterets-pyrenees-region-midi-pyrenees-parc-national-paysage-de-montagne-departement-des-hautes-pyrenees-x0g4n9.jpg",
        description: "lac-de-gaube-cauterets- ...",
        contextLink: "http://reflectim.fr/tag/region-midi-pyrenees-paysage/",
      },
      {
        src: "https://img.fotocommunity.com/la-vallee-dossoue-hautes-pyrenees-sur-le-tournage-de-mon-gr-prefere-saison-2-488b261d-899b-4b3a-b187-f4a4a017b3bb.jpg?height=1080",
        description: "la-vallee-dossoue-hautes- ...",
        contextLink: "http://reflectim.fr/tag/hautes-pyrenees-paysage/",
      },
      {
        src: "https://www.hautespyrenees.fr/wp-content/uploads/2019/03/imgGavarnie-768x480.jpg",
        description:
          "D\u00e9couvrir les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es - D\u00e9partement des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        contextLink:
          "https://www.hautespyrenees.fr/qualite-de-vie/decouvrir-les-hautes-pyrenees/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 66,
    name: "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
    prefix: "les ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Perpignan",
    images: [
      {
        src: "http://www.pyreneesorientales.com/var/hotel/storage/images/pyreneesorientales.com/pyrenees-orientales-20_2/254493-1-fre-FR/Pyrenees-Orientales-20_2_col_large.jpg",
        description:
          "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales un d\u00e9partement fran\u00e7ais",
        contextLink: "http://www.pyreneesorientales.com/",
      },
      {
        src: "https://www.terres-oceans.com/wp-content/uploads/2018/01/pyrenees-orientales.jpg",
        description:
          "Destination, les Pyr\u00e9n\u00e9es Orientales \u2013 Terres oc\u00e9an, voyage et ...",
        contextLink:
          "https://www.terres-oceans.com/2018/01/15/destination-les-pyrenees-orientales/",
      },
      {
        src: "https://entraide-humanum.org/content/uploads/2019/12/PO1.jpg",
        description:
          "Projet agricole \u2013 ferme autonome communautaire | Association ...",
        contextLink:
          "https://entraide-humanum.org/toutes-annonces/projet-agricole-ferme-autonome-communautaire/",
      },
      {
        src: "https://loeildeos.com/wp-content/uploads/2020/04/ou-voir-des-flamants-roses-en-france.jpg",
        description:
          "Visiter les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales en 10 coups de coeur",
        contextLink:
          "https://loeildeos.com/visiter-les-pyrenees-orientales-en-10-coups-de-coeur/",
      },
      {
        src: "https://www.pyrenees-orientales.gouv.fr/var/ezwebin_site/storage/images/politiques-publiques/environnement-eau-risques-naturels-et-technologiques/biodiversite-et-paysages/plan-national-biodiversite-declinaison-dans-les-pyrenees-orientales/photo-paysage/231749-1-fre-FR/photo-paysage_large.jpg",
        description:
          "Plan national biodiversit\u00e9 - d\u00e9clinaison dans les Pyr\u00e9n\u00e9es ...",
        contextLink:
          "https://www.pyrenees-orientales.gouv.fr/Politiques-publiques/Environnement-eau-risques-naturels-et-technologiques/Biodiversite-et-paysages/Plan-national-biodiversite-declinaison-dans-les-Pyrenees-Orientales",
      },
      {
        src: "https://www.camping-le-calagogo.fr/wp-content/uploads/2020/01/tourisme-pyrenees-orientales.jpg",
        description:
          "Tourisme Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales | Quoi faire/voir dans Pyr\u00e9n\u00e9es ...",
        contextLink:
          "https://www.camping-le-calagogo.fr/tourisme-pyrenees-orientales/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 67,
    name: "Bas-Rhin",
    prefix: "le ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Strasbourg",
    images: [
      {
        src: "http://photos.tourisme-en-france.com/pois/6847_eglise-abbatiale-saints-pierre-et-paul_andlau.jpg",
        description:
          "Les plus beaux endroits \u00e0 visiter dans - Bas-Rhin (67)",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-en-france.com/fr/tourisme-france/patrimoine-eglise-cathedrale-basilique-chapelle-crypte-abbatiale-collegiale-paroissiale-croix-couvent-abbaye-monastere-calvaire-departement-bas-rhin/71",
      },
      {
        src: "http://mes-ballades.com/67/image-67/paysages_bas-rhin.jpg",
        description: "Index of /67/image-67",
        contextLink: "http://mes-ballades.com/67/image-67/?C=D;O=D",
      },
      {
        src: "https://img.oastatic.com/img2/49817150/1080x410r/paysage-alsacien-dans-le-bas-rhin.jpg",
        description: "Les meilleurs parcours v\u00e9lo - Bas-Rhin",
        contextLink:
          "https://www.outdooractive.com/fr/parcours-velo/bas-rhin/parcours-velo-dans-le-bas-rhin/1441827/",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Plaine_d%27Alsace_%26_S%C3%A9lestat.jpg/1200px-Plaine_d%27Alsace_%26_S%C3%A9lestat.jpg",
        description:
          "Fichier:Plaine d'Alsace & S\u00e9lestat.jpg \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink:
          "https://fr.m.wikipedia.org/wiki/Fichier:Plaine_d%27Alsace_%26_S%C3%A9lestat.jpg",
      },
      {
        src: "https://www.francetvinfo.fr/pictures/w3BW-Wk8mKr_LpyZ6dvq1MOGTvQ/1200x900/2021/08/13/phpUTKEVb.png",
        description: "Bas-Rhin : des visites \u00e0 couper le souffle",
        contextLink:
          "https://www.francetvinfo.fr/culture/arts-expos/architecture/bas-rhin-des-visites-a-couper-le-souffle_4736587.html",
      },
      {
        src: "https://www.francethisway.com/images/places/bas-rhin.jpg",
        description:
          "Visiter Bas-Rhin, guide de voyage et tourisme pour Bas-Rhin",
        contextLink: "https://www.fr.francethisway.com/bas-rhin.php",
      },
      {
        src: "https://www.survoldefrance.fr/photos/highdef/0/724.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Saverne - Bas-Rhin (67)",
        contextLink:
          "https://www.survoldefrance.fr/affichage2.php?&lieu=Saverne&f=0&img=724&prev_suiv_link=1",
      },
      {
        src: "https://img.myloview.fr/images/picturesque-french-landscape-aerial-view-from-the-haut-koenigsbourg-castle-valley-small-towns-and-mountains-in-the-background-in-the-bas-rhin-departement-of-alsace-france-700-252845111.jpg",
        description:
          "Picturesque french landscape - aerial view from the haut ...",
        contextLink:
          "https://myloview.fr/image-picturesque-french-landscape-aerial-view-from-the-haut-koenigsbourg-no-F121C37",
      },
      {
        src: "http://www.ousortiren.com/images/Blog/Bas-Rhin/Saverne-Chateau-des-Rohan.jpg",
        description:
          "Le Bas-Rhin, D\u00e9partement 67 en Alsace, Visite, Avis, Photos, Infos\u2026",
        contextLink: "http://www.ousortiren.com/blog/1815-bas-rhin",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 68,
    name: "Haut-Rhin",
    prefix: "le ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "Colmar",
    images: [
      {
        src: "https://www.campingfrance.com/asset/cms/400x200/161459/config/113216/colmar-dans-le-haut-rhin.jpg",
        description:
          "Camping in the Haut-Rhin, mountain landscapes and colourful ...",
        contextLink:
          "https://www.campingfrance.com/uk/your-vacation-in-a-campsite/what-to-see-in-france/24763-camping-in-the-haut-rhin-mountain-landscapes-and-colourful-villages",
      },
      {
        src: "http://www.ousortiren.com/images/Blog/Haut-Rhin/Haut-Rhin-Alsace-France.jpg",
        description: "Le Haut-Rhin, D\u00e9partement 68",
        contextLink:
          "http://www.ousortiren.com/blog/1818-le-haut-rhin-departement-68",
      },
      {
        src: "http://www.tourisme-france.info/_media/img/small/eguisheim.jpg",
        description: "Tourisme dans le Haut-Rhin",
        contextLink: "http://www.tourisme-france.info/haut-rhin.html",
      },
      {
        src: "https://previews.123rf.com/images/selenarus/selenarus1406/selenarus140600003/29666547-colmar-paysage-urbain-alsace-france-colmar-est-la-capitale-du-d%C3%A9partement-du-haut-rhin-en-alsace-il-.jpg",
        description:
          "Colmar Paysage Urbain Alsace, France Colmar Est La Capitale Du ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_29666547_colmar-paysage-urbain-alsace-france-colmar-est-la-capitale-du-d%C3%A9partement-du-haut-rhin-en-alsace-il-es.html",
      },
      {
        src: "https://us.123rf.com/450wm/selenarus/selenarus1406/selenarus140600003/29666547-colmar-paysage-urbain-alsace-france-colmar-est-la-capitale-du-d%C3%A9partement-du-haut-rhin-en-alsace-il-.jpg",
        description:
          "Colmar Paysage Urbain Alsace, France Colmar Est La Capitale Du ...",
        contextLink:
          "https://fr.123rf.com/photo_29666547_colmar-paysage-urbain-alsace-france-colmar-est-la-capitale-du-d%C3%A9partement-du-haut-rhin-en-alsace-il-es.html",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/h3w8f3/france-alsace-mulhouse-ville-vue-d-europe-departement-haut-rhin-mulhausen-maisons-maisons-eglise-eglise-paroissiale-le-paysage-urbain-l-ete-h3w8f3.jpg",
        description:
          "France, Alsace, Mulhouse, ville, vue d'Europe, d\u00e9partement Haut ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/photo-image-france-alsace-mulhouse-ville-vue-d-europe-departement-haut-rhin-mulhausen-maisons-maisons-eglise-eglise-paroissiale-le-paysage-urbain-l-ete-122872039.html",
      },
      {
        src: "https://image.over-blog.com/DowSbt94yg3hCpRFUkxexTp42-A=/fit-in/1020x765/filters:no_upscale()/image%2F2070448%2F20180803%2Fob_71793b_thann.jpg",
        description:
          "Les plus beaux lieux du Haut Rhin - lesplusbeauxlieuxdefrance",
        contextLink:
          "http://lesplusbeauxvillages.over-blog.com/2018/08/les-plus-beaux-lieux-du-haut-rhin.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 69,
    name: "Rh\u00f4ne",
    prefix: "le ",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Lyon",
    images: [
      {
        src: "https://www.patmo.net/photos/images/am110413002.jpg",
        description:
          "Photo of France - La vall\u00e9e du Rh\u00f4ne \u00e0 travers un paysage de ...",
        contextLink:
          "https://www.patmo.net/english/photo_new-images-am110413002.htm",
      },
      {
        src: "https://blog.mobilboard.com/wp-content/uploads/2018/03/vallee-du-rhone-image-principale-e1521195995835.jpg",
        description:
          "Visiter la Vall\u00e9e du Rh\u00f4ne : les lieux incontournables \u2503MOBILBOARD",
        contextLink:
          "https://blog.mobilboard.com/visiter-vallee-rhone-lieux-incontournables/",
      },
      {
        src: "https://www.patmo.net/photos/images/am130508020.jpg",
        description: "Printemps dans la vall\u00e9e du Rh\u00f4ne",
        contextLink: "https://www.patmo.net/detailactu_127.htm",
      },
      {
        src: "https://www.rhonetourisme.com/fileadmin/user_upload/Visuels_interface/fonds/Decouvrir-le-rhone/territoires/rhone-territoire-pilat.jpg",
        description:
          "Monts du Lyonnais Tourisme Rhone : Rhone tourisme, visites ...",
        contextLink:
          "https://www.rhonetourisme.com/decouvrir-le-rhone/le-rhone-et-ses-territoires/monts-du-lyonnais-tourisme/",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/F_YCO9Sg43TohY6h1QC6XWomTBs/600x400/regions/2020/06/09/5edf97089e56f_maxnewsfrfour238080r-4830918.jpg",
        description:
          "Surmortalit\u00e9 : le Rh\u00f4ne et la Haute-Savoie d\u00e9partements les plus ...",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/surmortalite-rhone-haute-savoie-departements-plus-touches-auvergne-epargnee-1831454.html",
      },
      {
        src: "https://thumbs.dreamstime.com/z/gisement-de-lavande-avec-le-vignoble-d%C3%A9partement-drome-rh%C3%B4ne-alpes-atf-france-ext%C3%A9rieure-ext%C3%A9rieur-ext%C3%A9rieurs-l-europe-154182340.jpg",
        description:
          "Gisement De Lavande Avec Le Vignoble, D\u00e9partement De Drome, Le ...",
        contextLink:
          "https://fr.dreamstime.com/gisement-lavande-vignoble-d%C3%A9partement-drome-rh%C3%B4ne-alpes-atf-france-ext%C3%A9rieure-ext%C3%A9rieur-ext%C3%A9rieurs-l-europe-image154182340",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 70,
    name: "Haute-Sa\u00f4ne",
    prefix: "la ",
    region_name: "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    prefecture_name: "Vesoul",
    images: [
      {
        src: "https://www.lemomentm.com/wp-content/uploads/2019/08/photo-haute-saone-champ-tournesols.jpg",
        description:
          "Les beaux paysages de Haute Sa\u00f4ne en photos \u2013 Le Moment M",
        contextLink:
          "https://www.lemomentm.com/2019/08/les-beaux-paysages-de-haute-saone-en-photos/",
      },
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/d/9/8/d98c2ca4cd_110906_tourisme-haute-saone.jpg",
        description: "Tourisme en Haute-Sa\u00f4ne | Dossier",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/planete/dossiers/geographie-tourisme-haute-saone-1880/",
      },
      {
        src: "https://www.sdis70.fr/sdis70/images/2015-12-17-053-marchetopofresse1.JPG",
        description: "Risques du d\u00e9partement - SDIS 70",
        contextLink: "https://www.sdis70.fr/sdis70/risques-departement.htm",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d3/2016-09_-_Corcelles_%28Haute-Sa%C3%B4ne%29_-_01.jpg/270px-2016-09_-_Corcelles_%28Haute-Sa%C3%B4ne%29_-_01.jpg",
        description: "Haute-Sa\u00f4ne - Wikipedia",
        contextLink: "https://en.wikipedia.org/wiki/Haute-Sa%C3%B4ne",
      },
      {
        src: "https://www.ofb.gouv.fr/sites/default/files/Images/Photos/Paysages/Paysages%20aquatiques/riviere-doubs-fabien-salles.jpg",
        description:
          "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 | Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9",
        contextLink: "https://www.ofb.gouv.fr/bourgogne-franche-comte",
      },
      {
        src: "https://www.haute-saone.fr/uploads/20100807-1000-etangs-006-%C2%A9Y-Goux-1024x683.jpg",
        description:
          "Prenez le temps de vivre pleinement en Haute-Sa\u00f4ne - D\u00e9partement ...",
        contextLink:
          "https://www.haute-saone.fr/index.php/visitez-la-haute-saone-2/prenez-le-temps-de-vivre-pleinement-en-haute-saone/",
      },
      {
        src: "https://www.eterritoire.fr/images/img/dep/img/70.jpg",
        description: "Haute-Sa\u00f4ne",
        contextLink:
          "https://www.eterritoire.fr/departement/bourgogne-franche-comte/haute-saone",
      },
      {
        src: "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/47666205-FB16-4AD0-84E7-EEE408FEEA18/NW_raw/la-haute-saone-un-departement-deja-peu-peuple-resiste-comme-elle-peut-a-la-perte-d-habitants-supplementaires-photo-er-didier-fohr-1641151304.jpg",
        description:
          "Haute-Sa\u00f4ne. D\u00e9mographie : la Haute-Sa\u00f4ne, contraste des terres",
        contextLink:
          "https://www.estrepublicain.fr/societe/2022/01/02/demographie-la-haute-saone-contraste-des-terres",
      },
      {
        src: "https://strapi-upload.cdn.fondation-patrimoine.org/Chateau_de_Ray_drone_40_2019_07_15_DJI_0010_X_Spertini_bd_740c8e7746.jpg",
        description:
          "Ch\u00e2teau de Ray-sur-Sa\u00f4ne en Haute-Sa\u00f4ne | Faire un don",
        contextLink:
          "https://www.fondation-patrimoine.org/les-projets/chateau-de-ray-sur-saone",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/HeCr9W1WAx_T2HdHsPh0s5H0HSA/600x400/regions/2021/05/19/60a5109c81fc7_maxpeopleworldtwo068723-5320532.jpg",
        description:
          "D\u00e9partementales 2021. Ces 10 choses \u00e0 savoir sur le d\u00e9partement de ...",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/bourgogne-franche-comte/departementales-2021-ces-10-choses-a-savoir-sur-le-departement-de-la-haute-saone-a-quelques-jours-des-elections-2097247.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 71,
    name: "Sa\u00f4ne-et-Loire",
    prefix: "la ",
    region_name: "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    prefecture_name: "M\u00e2con",
    images: [
      {
        src: "https://www.ofb.gouv.fr/sites/default/files/Images/Photos/Paysages/Paysages%20aquatiques/riviere-doubs-fabien-salles.jpg",
        description:
          "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 | Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9",
        contextLink: "https://www.ofb.gouv.fr/bourgogne-franche-comte",
      },
      {
        src: "http://www.atlas-paysages.saone-et-loire.developpement-durable.gouv.fr/IMG/jpg/saint-vallerin_2016-10-27_8857_p.jpg",
        description:
          "Le vignoble de Sa\u00f4ne-et-Loire - Atlas des paysages de Sa\u00f4ne-et-Loire",
        contextLink:
          "http://www.atlas-paysages.saone-et-loire.developpement-durable.gouv.fr/le-vignoble-de-saone-et-loire-a47.html",
      },
      {
        src: "http://regionfrance.com/wp-content/uploads/2014/06/Sa%C3%B4ne-et-Loire-%C2%A9-ADT71NB.jpg",
        description: "D\u00e9partements",
        contextLink: "http://regionfrance.com/c/departements",
      },
      {
        src: "https://www.parlezmoidimmo.fr/public/files/images/landscapes-962062__340.jpg",
        description:
          "Sa\u00f4ne-et-Loire : un d\u00e9partement o\u00f9 il fait bon vivre et investir",
        contextLink:
          "https://www.parlezmoidimmo.fr/immobilier-saone-et-loire.html",
      },
      {
        src: "https://thegazonsynthetique.fr/img/cms/Sa%C3%B4ne%20et%20Loire/saone%20et%20loire.jpg",
        description:
          "Vente et pose de gazon synth\u00e9tique Sa\u00f4ne et Loire",
        contextLink:
          "https://thegazonsynthetique.fr/infos/276_gazon-synthetique-saone-et-loire-",
      },
      {
        src: "https://geo.img.pmdstatic.net/fit/http.3A.2F.2Fprd2-bone-image.2Es3-website-eu-west-1.2Eamazonaws.2Ecom.2FGEO.2Fvar.2Fgeo.2Fstorage.2Fimages.2Fmedia.2Fpaysage-entre-vinzelles-et-saint-amour-bellevue-en-saone-et-loire-bourgogne-france.2F1840882-1-fre-FR.2Fpaysage-entre-vinzelles-et-saint-amour-bellevue-en-saone-et-loire-bourgogne-france.2Ejpg/1150x647/background-color/ffffff/quality/70/geographie-culture-et-histoire-il-y-a-non-pas-une-mais-des-bourgogne.jpg",
        description: "Il y a non pas une mais des Bourgogne\u00bb - Geo.fr",
        contextLink:
          "https://www.geo.fr/voyage/geographie-culture-et-histoire-il-y-a-non-pas-une-mais-des-bourgogne-156409",
      },
      {
        src: "https://www.destination-saone-et-loire.fr/sites/default/files/inline-images/paysage-charolais-brionnais-saone-et-loire.jpg",
        description: "Le pays du Charolais-Brionnais en Sa\u00f4ne-et-Loire",
        contextLink:
          "https://www.destination-saone-et-loire.fr/fr/la-saone-et-loire/le-charolais-brionnais.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 72,
    name: "Sarthe",
    prefix: "la ",
    region_name: "Pays de la Loire",
    prefecture_name: "Le Mans",
    images: [
      {
        src: "https://www.gites-de-france.com/sites/default/files/styles/facebook_1200x630/public/paysage_sarthe.jpeg?itok=J_F1FE54",
        description: "La Sarthe, 100% nature | G\u00eetes de France\u00ae",
        contextLink: "https://www.gites-de-france.com/en/la-sarthe-100-nature",
      },
      {
        src: "https://mvistatic.com/photosmvi/2020/01/30/P22305613D3955460G.jpg",
        description:
          "Sarthe. Le d\u00e9partement perd des habitants - Le Mans.maville.com",
        contextLink:
          "https://lemans.maville.com/actu/actudet_-sarthe.-le-departement-perd-des-habitants_52734-3955460_actu.Htm",
      },
      {
        src: "http://www.sarthe.gouv.fr/local/cache-vignettes/L300xH198/bord-eau-0fdc4.jpg?1647452681",
        description:
          "Atlas des Paysages de la Sarthe - La pr\u00e9fecture de la Sarthe",
        contextLink:
          "http://www.sarthe.gouv.fr/atlas-des-paysages-de-la-sarthe-a1673.html",
      },
      {
        src: "https://www.france-voyage.com/visuals/photos/landscapes-sarthe-23316_w600.webp",
        description:
          "Photos - Landscapes of the Sarthe - 28 quality high-definition images",
        contextLink:
          "https://www.france-voyage.com/travel-photos/photos-landscapes-sarthe-2326.htm",
      },
      {
        src: "https://img.over-blog-kiwi.com/0/55/50/20/20171116/ob_b691db_dsc-3488.jpg",
        description:
          "ARTICLE DU JOUR: PAYSAGE PRES DE SABLE SUR SARTHE - PAROLES D ESCARGOT",
        contextLink:
          "http://paroles-d-escargot.over-blog.com/2017/11/article-du-jour-paysage-pres-de-sable-sur-sarthe-4.html",
      },
      {
        src: "http://www.sarthe.gouv.fr/local/cache-vignettes/L300xH201/St-georges-de-la-Couee-2022e.jpg?1647452681",
        description:
          "Atlas des Paysages de la Sarthe - La pr\u00e9fecture de la Sarthe",
        contextLink:
          "http://www.sarthe.gouv.fr/atlas-des-paysages-de-la-sarthe-a1673.html",
      },
      {
        src: "http://melaniedrevet-paysage.eu/wp-content/uploads/2020/03/selec-4-1024x768.jpg",
        description:
          "JARDINS DE L'ANCIENNE \u00c9COLE MILITAIRE DU MANS \u2013 M\u00e9lanie Drevet",
        contextLink: "http://melaniedrevet-paysage.eu/?page_id=1441",
      },
      {
        src: "https://media.istockphoto.com/photos/traditional-houses-behind-the-city-wall-in-le-mans-france-picture-id1074382434?k=20&m=1074382434&s=612x612&w=0&h=WRVIw6j5bE2kF_am1HBvFD4S856rr9ZZoq3-qH7Y52E=",
        description:
          "La Sarthe Banque d'images et photos libres de droit - iStock",
        contextLink: "https://www.istockphoto.com/fr/photos/la-sarthe",
      },
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2019/07/paysagistes-lemans.jpg",
        description: "Paysagiste en Sarthe (72), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/pays-de-la-loire/sarthe/",
      },
    ],
    verification: true,
  },
  {
    id: 73,
    name: "Savoie",
    prefix: "la ",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Chamb\u00e9ry",
    images: [
      {
        src: "https://objectif-paysages.developpement-durable.gouv.fr/sites/default/files/styles/card/public/2020-02/3.%20OPP%20du%20D%C3%A9partement%20de%20Haute-Savoie%201.png?itok=9PGiolvL",
        description:
          "Observatoire Photographique du Paysage du D\u00e9partement de Haute ...",
        contextLink:
          "https://objectif-paysages.developpement-durable.gouv.fr/observatoire-photographique-du-paysage-du-departement-de-haute-savoie-123",
      },
      {
        src: "https://www.mksport-mag.com/media/cache/article_detail_main_picture/2019/06/3407-departement-detail.png",
        description:
          "Haute-Savoie | Pr\u00e9occupations environnementales du d\u00e9partement",
        contextLink: "https://www.mksport-mag.com/articles/haute-savoie",
      },
      {
        src: "https://cdn-s-www.ledauphine.com/images/C3F17107-6167-4F62-94C9-039A94FD6C1D/NW_raw/vivre-dans-un-cadre-agreable-arrive-en-deuxieme-position-des-preoccupations-des-savoyards-et-haut-savoyards-archives-le-dl-thierry-guillot-1404445740.jpg",
        description:
          "Savoie. 94 % des Savoyards sont heureux de vivre dans leur d\u00e9partement",
        contextLink:
          "https://www.ledauphine.com/savoie/2010/10/16/94-des-savoyards-sont-heureux-de-vivre-dans-leur-departement",
      },
      {
        src: "https://www.picturefrance.fr/files/2017/04/2017-04-06_110047.jpg",
        description: "Les plus beaux coins de Haute-Savoie - Picture France",
        contextLink:
          "https://www.picturefrance.fr/plus-beaux-coins-de-haute-savoie.html",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b0/Panneau_Savoie_en_montagne.jpg",
        description:
          "Fichier:Panneau Savoie en montagne.jpg \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink:
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Fichier:Panneau_Savoie_en_montagne.jpg",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 74,
    name: "Haute-Savoie",
    prefix: "la ",
    region_name: "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    prefecture_name: "Annecy",
    images: [
      {
        src: "https://objectif-paysages.developpement-durable.gouv.fr/sites/default/files/styles/card/public/2020-02/3.%20OPP%20du%20D%C3%A9partement%20de%20Haute-Savoie%201.png?itok=9PGiolvL",
        description:
          "Observatoire Photographique du Paysage du D\u00e9partement de Haute ...",
        contextLink:
          "https://objectif-paysages.developpement-durable.gouv.fr/observatoire-photographique-du-paysage-du-departement-de-haute-savoie-123",
      },
      {
        src: "https://www.picturefrance.fr/files/2017/04/2017-04-06_110047.jpg",
        description: "Les plus beaux coins de Haute-Savoie - Picture France",
        contextLink:
          "https://www.picturefrance.fr/plus-beaux-coins-de-haute-savoie.html",
      },
      {
        src: "https://www.mksport-mag.com/media/cache/article_detail_main_picture/2019/06/3407-departement-detail.png",
        description:
          "Haute-Savoie | Pr\u00e9occupations environnementales du d\u00e9partement",
        contextLink: "https://www.mksport-mag.com/articles/haute-savoie",
      },
      {
        src: "https://assets.catawiki.nl/assets/2021/3/29/d/c/c/dccc072b-e1b7-4265-91f9-1d03bbfaec3b.jpg",
        description:
          "France, D\u00e9partement 74 Haute-Savoie - Divers, Ville et - Catawiki",
        contextLink:
          "https://www.catawiki.com/fr/l/47747101-france-departement-74-haute-savoie-divers-ville-et-paysages-cartes-postales-ensemble-de-133-1900",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/F_YCO9Sg43TohY6h1QC6XWomTBs/600x400/regions/2020/06/09/5edf97089e56f_maxnewsfrfour238080r-4830918.jpg",
        description:
          "Surmortalit\u00e9 : le Rh\u00f4ne et la Haute-Savoie d\u00e9partements les plus ...",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/auvergne-rhone-alpes/surmortalite-rhone-haute-savoie-departements-plus-touches-auvergne-epargnee-1831454.html",
      },
      {
        src: "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2018/12/18e7b562-8cb0-4b26-9d84-150629afb9dc/870x489_dpaphotosthree654925.jpg",
        description:
          "La Haute-Savoie reste le d\u00e9partement le plus attractif de France ...",
        contextLink:
          "https://www.francebleu.fr/infos/economie-social/la-haute-savoie-reste-le-departement-le-plus-attractif-de-france-metropolitaine-1545924520",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 75,
    name: "Paris",
    prefix: "",
    region_name: "\u00cele-de-France",
    prefecture_name: "Paris",
    images: [
      {
        src: "https://www.institutparisregion.fr/fileadmin/DataStorage/Recherche/ENS/2019/mars2019/paysageGransParis.jpg",
        description:
          "Les s\u00e9minaires ENS-L'Institut Paris Region sur les questions urbaines",
        contextLink:
          "https://www.institutparisregion.fr/societe-et-habitat/les-seminaires-ens-linstitut-paris-region-sur-les-questions-urbaines/",
      },
      {
        src: "https://cdn.paris.fr/paris/2020/04/08/huge-159e4f4127515f910228ceda8cee598e.jpg",
        description:
          "La M\u00e9tropole du Grand Paris : c'est quoi ? - Ville de Paris",
        contextLink: "https://www.paris.fr/pages/metropole-192",
      },
      {
        src: "https://lenord.fr/upload/docs/image/jpeg/2020-05/5da83052ada74_citadelle-vauban-gravelines_2020-05-13_11-42-53_508.jpg.associated/th-425x1000-5da83052ada74_citadelle-vauban-gravelines_2020-05-13_11-42-53_508.jpg.jpg",
        description:
          "Les territoires du Nord - D\u00e9partement du Nord - D\u00e9partement du Nord",
        contextLink: "https://lenord.fr/jcms/pnw_6341/les-territoires-du-nord",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e6/Paris_Night.jpg/713px-Paris_Night.jpg",
        description: "Paris \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink: "https://fr.wikipedia.org/wiki/Paris",
      },
      {
        src: "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ca61a1d3e45466fd1232a36/1280x720/0601028077412-web-tete.jpg",
        description:
          "JO : Paris 2024 veut embarquer l'ensemble du monde des entreprises ...",
        contextLink:
          "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/jo-paris-2024-veut-embarquer-lensemble-du-monde-des-entreprises-1006721",
      },
      {
        src: "https://www.sortiraparis.com/images/80/1467/568903-visuel-paris-terrasse-de-la-tour-montparnasse-top-of-the-city.jpg",
        description:
          "Coronavirus : 69 d\u00e9partements class\u00e9s en zone d'alerte en France ...",
        contextLink:
          "https://www.sortiraparis.com/actualites/a-paris/articles/226474-coronavirus-69-departements-classes-en-zone-d-alerte-en-france-dont-14-en-alerte-renforcee",
      },
      {
        src: "https://s.yimg.com/ny/api/res/1.2/_Pw0FkTVHJudCgumkpPiNA--/YXBwaWQ9aGlnaGxhbmRlcjt3PTY0MDtoPTQ4MA--/https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/Md8h.EgwkjOPxElRq4OINw--~B/aD05MDA7dz0xMjAwO2FwcGlkPXl0YWNoeW9u/https://media.zenfs.com/fr/capital_268/08bcdd576c57951d9cce677bc4fa4d0c",
        description:
          "Les d\u00e9partements franciliens o\u00f9 les prix des maisons flambent le ...",
        contextLink:
          "https://fr.finance.yahoo.com/actualites/d%C3%A9partements-franciliens-o%C3%B9-prix-maisons-154225358.html",
      },
      {
        src: "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=4711284768935101",
        description:
          "D\u00e9partement des Alpes-Maritimes - #Id\u00e9eSortie Le mus\u00e9e ...",
        contextLink:
          "https://m.facebook.com/400177530045868/photos/a.415542801842674/4711284768935101/?type=3",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 76,
    name: "Seine-Maritime",
    prefix: "la ",
    region_name: "Normandie",
    prefecture_name: "Rouen",
    images: [
      {
        src: "https://www.seinemaritime.fr/images/large/seine-maritime-attractivite.jpg",
        description:
          "Seine-Maritime Attractivit\u00e9 - D\u00e9partement de la Seine-Maritime",
        contextLink:
          "https://www.seinemaritime.fr/mon-departement/les-competences-du-departement/developpement-des-territoires/seine-maritime-attractivite.html",
      },
      {
        src: "https://guide-tourisme.com/wp-content/uploads/2020/08/veulettes-678x381.jpg",
        description:
          "A voir absolument lors d'un week-end (ou vacances) en Seine ...",
        contextLink: "https://guide-tourisme.com/seine-maritime/",
      },
      {
        src: "https://www.seinemaritime.fr/images/large/decouvrir-la-seine-maritime-1.jpg",
        description:
          "D\u00e9couvrir la Seine-Maritime - D\u00e9partement de la Seine-Maritime",
        contextLink:
          "https://www.seinemaritime.fr/mes-activites/tourisme/decouvrir-la-seine-maritime.html",
      },
      {
        src: "https://www.clevacances.com/storage/departement/sliders/cdcf57d9d030fc85a4ccff52688c58c9f4d49770_slider.jpg",
        description: "Partir en Seine Maritime - Cl\u00e9vacances",
        contextLink:
          "https://www.clevacances.com/fr/ou-partir/normandie/seinemaritime/76",
      },
      {
        src: "https://i0.wp.com/paris-jetequitte.com/wp-content/uploads/2021/04/vivre-seine-maritime-Bresle-Maritime%C2%A9CDT76-H.SALAH-24.jpg?resize=1220%2C813&ssl=1",
        description: "Partir vivre en Seine-Maritime - Paris, je te quitte",
        contextLink:
          "https://paris-jetequitte.com/partir-vivre-seine-maritime/",
      },
      {
        src: "https://www.mieuxvivre-votreargent.fr/assets/uploads/2018/04/evenements-mieux-vivre-votre-argent.jpg",
        description:
          "Immobilier : bord de mer et grandes villes, les prix explosent en ...",
        contextLink:
          "https://www.mieuxvivre-votreargent.fr/immobilier/2021/07/09/immobilier-bord-de-mer-et-grandes-villes-les-prix-explosent-en-seine-maritime/",
      },
      {
        src: "https://www.gites-de-france.com/sites/default/files/styles/landscape_1280x375/public/76.jpg?h=b326a420&itok=WZ0CH3Pz",
        description:
          "Location de vacances Seine-Maritime | G\u00eetes de France\u00ae",
        contextLink:
          "https://www.gites-de-france.com/fr/normandie/location-de-vacances-seine-maritime",
      },
      {
        src: "https://www.prochainsdetours.fr/wp-content/uploads/2018/11/france-seine-maritime-etretat.jpg",
        description:
          "Que faire en Seine-Maritime ? \u2014 Prochains D\u00e9tours",
        contextLink:
          "https://www.prochainsdetours.fr/normandie-que-faire-en-seine-maritime/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 77,
    name: "Seine-et-Marne",
    prefix: "la ",
    region_name: "\u00cele-de-France",
    prefecture_name: "Melun",
    images: [
      {
        src: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/wp-content/uploads/2020/02/77-1024x490.jpg",
        description:
          "O\u00f9 se mettre au vert en Seine-et-Marne ? - O\u00f9 acheter en \u00cele-de ...",
        contextLink: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/au-vert-en-seine-et-marne/",
      },
      {
        src: "http://www.la-seine-et-marne.com/wp-content/uploads/2013/12/doue-660x300.jpg",
        description:
          "G\u00e9ographie du d\u00e9partement Seine-et-Marnais (77) : paysages, climat...",
        contextLink:
          "http://www.la-seine-et-marne.com/vie-locale/geographie-du-departement/",
      },
      {
        src: "https://www.jumpingforest.com/wp-content/uploads/2016/04/foret-fontainebleau-activitc3a9e-departement-77-1024x646.jpg",
        description:
          "Les balades \u00e0 faire en Seine et Marne 77 - Jumping Forest",
        contextLink:
          "https://www.jumpingforest.com/les-balades-a-faire-en-seine-et-marne-77/",
      },
      {
        src: "https://www.seine-et-marne.fr/sites/default/files/media/images/dji_0386.jpg",
        description: "Le 77 en bref | D\u00e9partement de Seine-et-Marne",
        contextLink: "https://www.seine-et-marne.fr/fr/le-77-en-bref",
      },
      {
        src: "https://www.caue77.fr/uploads/media/caueidf/0001/07/8f8e38476c644a163c144ed022f5ef69bd75cf91.jpeg",
        description: "L'atlas des paysages de Seine-et-Marne",
        contextLink:
          "https://www.caue77.fr/paysage/atlas-des-paysages-de-seine-et-marne",
      },
      {
        src: "https://res.cloudinary.com/damptgtra/image/upload/v1620050451/seine_et_marne.jpg",
        description: "Bilan de comp\u00e9tences Seine-et-Marne (77)",
        contextLink: "https://www.memepascap.fr/ou-nous-trouver/seine-et-marne",
      },
      {
        src: "https://www.jumpingforest.com/wp-content/uploads/2018/05/Jumping-Forest-vue-du-ciel-Se%CC%81bastien-Baus-Vide%CC%81aste_Drone-Vide%CC%81o-Service-11-1024x575.jpg",
        description:
          "Quels sont les parcs de Seine et Marne 77 - Jumping Forest",
        contextLink:
          "https://www.jumpingforest.com/quels-sont-les-parcs-de-seine-et-marne-77/",
      },
      {
        src: "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=2456741514366778",
        description:
          "Pierre L'Excellent - Photographe d'architecture - http://seine-et ...",
        contextLink:
          "https://pages.facebook.com/finestown/photos/a.865326263508319/2456741514366778/?type=3&source=48",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 78,
    name: "Yvelines",
    prefix: "les ",
    region_name: "\u00cele-de-France",
    prefecture_name: "Versailles",
    images: [
      {
        src: "https://www.sortir-yvelines.fr/var/cdt78_socle/storage/images/folder/cdt-images/datso-gallery/reportage-2018-xavier-renoux/rolleboise-vallee-de-la-seine-x.renoux/2208508-1-fre-FR/Rolleboise-vallee-de-la-seine-X.Renoux_visuel_large.jpg",
        description:
          "Les Yvelines : 1 d\u00e9partement, 4 territoires \u00e0 visiter - Yvelines ...",
        contextLink:
          "https://www.sortir-yvelines.fr/Alice/Zoom-sur/destinations-territoires-yvelines",
      },
      {
        src: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/wp-content/uploads/2019/10/Yvelines-1024x490.jpg",
        description: "Yvelines ou Val d'Oise : quel d\u00e9partement choisir ?",
        contextLink:
          "https://ca.ou-acheter-idf.fr/yvelines-val-doise-achat-immobilier/",
      },
      {
        src: "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/images/FO_Gallery/vignette-jeu-paysage-yvelines_1512427731.jpg",
        description: "Les paysages des Yvelines | J'aime mon patrimoine",
        contextLink:
          "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/fr/module/81/1505/les-paysages-des-yvelines",
      },
      {
        src: "https://m.destinations-nature.com/var/comexposium/storage/images/media/destinations-nature-medias/images/thematiques/randonner2/78-yvelines-corniche/10471594-1-fre-FR/78-Yvelines-corniche_article_l_destinations_nature_frm.jpg",
        description: "Echapp\u00e9es Vertes dans les Yvelines !",
        contextLink:
          "https://m.destinations-nature.com/Thematiques/Rando-a-pied/Rando-a-pied2/Departement-des-Yvelines-Activites",
      },
      {
        src: "https://www.yvelines-infos.fr/content/uploads/2017/paysage-yvelines.jpg",
        description: "paysage yvelines - Yvelines Infos",
        contextLink:
          "https://www.yvelines-infos.fr/tourisme-departement-veut-faire-rayonner-territoire/paysage-yvelines/",
      },
      {
        src: "http://ile-de-france.maisons-paysannes.org/wp-content/uploads/sites/13/2013/11/for%C3%AAt.jpg",
        description:
          "Le d\u00e9partement des Yvelines en bref - \u00cele-de-France",
        contextLink:
          "http://ile-de-france.maisons-paysannes.org/dpt/yvelines/page-test/",
      },
      {
        src: "https://www.paysagistes.pro/wp-content/uploads/2020/03/paysagistes-versailles.jpg",
        description:
          "Paysagiste dans les Yvelines (78), trouvez le bon professionnel",
        contextLink:
          "https://www.paysagistes.pro/trouver-paysagiste/ile-de-france/yvelines/",
      },
      {
        src: "https://www.sortir-yvelines.fr/var/cdt78_socle/storage/images/media/cdt-images/datso-gallery/patrimoine-naturel/vue-de-la-croix-aux-pelerins-paysage-houdan-800x600/831237-1-fre-FR/Vue-de-la-croix-aux-pelerins-Paysage-Houdan-800x600_reference.jpg",
        description:
          "10 villages yvelinois de charme, \u00e0 visiter absolument ! - Yvelines ...",
        contextLink:
          "https://www.sortir-yvelines.fr/Alice/Zoom-sur/villages-charme-yvelines",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 79,
    name: "Deux-S\u00e8vres",
    prefix: "les ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Niort",
    images: [
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/1/c/f/1cfdad7b51_107860_02-1875.jpg",
        description:
          "Le d\u00e9partement des Deux-S\u00e8vres en Poitou-Charentes | Dossier",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/planete/dossiers/voyage-tourisme-deux-sevres-1875/page/2/",
      },
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/mediumoriginal/3/d/3/3d3372d39a_57440_fs02sevresn.jpg",
        description:
          "Le d\u00e9partement des Deux-S\u00e8vres en Poitou-Charentes | Dossier",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/planete/dossiers/voyage-tourisme-deux-sevres-1875/page/2/",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/originals/a8/45/0f/a8450f36e5395ab72fc83289e10e895e.jpg",
        description:
          "Le d\u00e9partement des Deux-S\u00e8vres (79) | Les deux sevres, Chateau ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/534169205773845585/",
      },
      {
        src: "http://www.territoiredemotions.fr/assets/uploads/2018/08/DEUXSEVRES-1280x640-OKDEF.jpg",
        description:
          "Les 15 plus beaux sites des Deux-S\u00e8vres - Territoire d'\u00e9motions",
        contextLink:
          "https://www.territoiredemotions.fr/deux-sevres/tourisme-2/15-sites-a-decouvrir-ou-redecouvrir-en-deux-sevres/",
      },
      {
        src: "https://images.lanouvellerepublique.fr/image/upload/5ea0e7efc861dfe95f8b458d.jpg",
        description:
          "Thouars. Confinement et jardins : une question d'interpr\u00e9tation ...",
        contextLink:
          "https://m.lanouvellerepublique.fr/%252Fthouars%252Fthouars-confinement-et-jardins-une-question-d-interpretation",
      },
      {
        src: "https://www.jardiniers-professionnels.fr/wp-content/uploads/2018/09/97984354_1116059338792784_8486930757867012096_n.jpg",
        description: "2 SEVRES PAYSAGES jardinier \u00e0 Sainte-N\u00e9omaye",
        contextLink:
          "https://www.jardiniers-professionnels.fr/pad/2-sevres-paysages/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 80,
    name: "Somme",
    prefix: "la ",
    region_name: "Hauts-de-France",
    prefecture_name: "Amiens",
    images: [
      {
        src: "https://woody.cloudly.space/app/uploads/crt-hautsdefrance/2020/12/thumbs/saint-valery-sur-somme-le-cap-hornucrtc-hauts-de-france-stephane-bouilland-1920x960.jpg",
        description:
          "Somme Department | Hauts-de-France Tourism \u2013 Official Website",
        contextLink:
          "https://www.hautsdefrancetourism.com/destinations/departments/somme-department/",
      },
      {
        src: "https://www.departements.fr/wp-content/uploads/2016/12/CanalSommePetit-Port_Ph-Sergeant-Cd80-e1482162882950.jpg",
        description:
          "La Somme r\u00e9compens\u00e9e aux Victoires du paysage 2016",
        contextLink:
          "https://www.departements.fr/somme-recompensee-aux-victoires-paysage-2016/",
      },
      {
        src: "https://www.conservatoire-du-littoral.fr/uploads/Image/f3/9036_419_04-01_Baie_TIBO_1920x1080.jpg",
        description: "Les paysages fiche - Conservatoire du littoral",
        contextLink:
          "https://www.conservatoire-du-littoral.fr/TPL_CODE/TPL_UNITELITTORAL/PAR_TPL_IDENTIFIANT/104/125-les-paysages-fiche.htm",
      },
      {
        src: "https://www.cerdd.org/var/www/storage/images/mediatheque/cerdd/images/initiatives-parcours-3/parc-ornitho-baie-de-somme/183057-1-fre-FR/Parc-Ornitho-Baie-de-Somme.jpg",
        description:
          'Le syndicat mixte "Baie de Somme Grand littoral picard ...',
        contextLink:
          "https://www.cerdd.org/Parcours-thematiques/Biodiversite/Initiatives-biodiversite/Le-syndicat-mixte-Baie-de-Somme-Grand-littoral-picard",
      },
      {
        src: "https://www.grandsitedefrance.com/images/stories/images-actu/baie_somme-_saint_valerycaltimage_smbs-glp.jpg",
        description:
          "R\u00e9seau des Grands Sites de France - La Baie de Somme de nouveau ...",
        contextLink:
          "https://www.grandsitedefrance.com/actus/586-la-baie-de-somme-de-nouveau-labellisee-grand-site-de-france",
      },
      {
        src: "https://www.somme.fr/wp-content/uploads/D%C3%A9partement/Grands-projets/vallee-somme-500x300.jpg",
        description:
          "Les grands projets | Conseil d\u00e9partemental de la Somme",
        contextLink:
          "https://www.somme.fr/departement/votre-departement/les-grands-projets/",
      },
      {
        src: "https://www.somme.fr/wp-content/uploads/Non-class%C3%A9/portrait-territoire.jpg",
        description:
          "La Somme en vid\u00e9o | Conseil d\u00e9partemental de la Somme",
        contextLink:
          "https://www.somme.fr/departement/votre-departement/le-territoire/la-somme-en-video/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 81,
    name: "Tarn",
    prefix: "le ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Albi",
    images: [
      {
        src: "https://www.bienvenue-a-la-ferme.com/thumb/generate/800x600/paysages_divers_du_tarn_c.jpg",
        description: "Sillonnez le Tarn \u2013 Bienvenue \u00e0 la Ferme",
        contextLink:
          "https://www.bienvenue-a-la-ferme.com/reveiller-observer-admirer/sillonnez-le-tarn-426796/12",
      },
      {
        src: "https://culturezvous.com/wp-content/uploads/2021/01/ambialet.jpeg",
        description:
          "Visit the French department of Tarn by discovering its typicals ...",
        contextLink:
          "https://culturezvous.com/en/visit-french-departement-tarn/",
      },
      {
        src: "https://www.ledepartement.fr/sites/default/files/2019-09/CG82-0089079_MD.jpg",
        description:
          "Paysages du Tarn-et-Garonne | Conseil d\u00e9partemental de Tarn et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.ledepartement.fr/galeries/paysages-du-tarn-et-garonne",
      },
      {
        src: "https://www.coeur-de-bulles.fr/wp-content/uploads/2019/11/Endroits-%C3%A0-visiter-dans-le-Tarn-e1592312176996.png",
        description:
          "S\u00e9jour dans le Tarn : les 5 plus beaux endroits \u00e0 visiter - Coeur ...",
        contextLink:
          "https://www.coeur-de-bulles.fr/sejour-dans-le-tarn-les-5-plus-beaux-endroits-a-visiter/",
      },
      {
        src: "https://www.ledepartement.fr/sites/default/files/2019-09/CG82-0092676_MD.jpg",
        description:
          "Paysages du Tarn-et-Garonne | Conseil d\u00e9partemental de Tarn et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.ledepartement.fr/galeries/paysages-du-tarn-et-garonne",
      },
      {
        src: "https://ffvelo.fr/wp-content/uploads/2013/11/ambialet01.jpg",
        description: "Les plus beaux sites de France en Tarn",
        contextLink:
          "https://ffvelo.fr/randonner-a-velo/ou-quand-pratiquer/les-plus-beaux-sites-de-france-bcn-bpf/tarn/",
      },
      {
        src: "https://www.ledepartement.fr/sites/default/files/2019-09/CG82-0116377_MD.jpg",
        description:
          "Paysages du Tarn-et-Garonne | Conseil d\u00e9partemental de Tarn et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.ledepartement.fr/galeries/paysages-du-tarn-et-garonne",
      },
      {
        src: "https://media.label.photo/2020/10/d%C3%A9partement-tarn-1.jpg",
        description: "TOP 10 des photographes dans le Tarn en 2022",
        contextLink: "https://www.label.photo/photographe-tarn/",
      },
      {
        src: "https://culturezvous.com/wp-content/uploads/2021/01/ambialet-2-819x1024.jpeg",
        description:
          "Visit the French department of Tarn by discovering its typicals ...",
        contextLink:
          "https://culturezvous.com/en/visit-french-departement-tarn/",
      },
      {
        src: "http://www.voyager-magazine.fr/fichiers_site/a3458voy/contenu_pages/gorge_Aveyron.jpg",
        description: "Douceur de vivre en Tarn et Garonne - Voyager Magazine",
        contextLink:
          "http://www.voyager-magazine.fr/m-926-douceur-de-vivre-en-tarn-et-garonne.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 82,
    name: "Tarn-et-Garonne",
    prefix: "le ",
    region_name: "Occitanie",
    prefecture_name: "Montauban",
    images: [
      {
        src: "https://www.ledepartement.fr/sites/default/files/2019-09/CG82-0089079_MD.jpg",
        description:
          "Paysages du Tarn-et-Garonne | Conseil d\u00e9partemental de Tarn et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.ledepartement.fr/galeries/paysages-du-tarn-et-garonne",
      },
      {
        src: "https://www.safer-occitanie.com/photos/_/0/tarn-et-garonne.jpg",
        description:
          "Tarn-et-Garonne \u2013 un territoire \u00e0 d\u00e9couvrir \u2013 Safer Occitanie",
        contextLink:
          "https://www.safer-occitanie.com/fr/departement/tarn-et-garonne.php",
      },
      {
        src: "https://www.ledepartement.fr/sites/default/files/2019-09/CG82-0092676_MD.jpg",
        description:
          "Paysages du Tarn-et-Garonne | Conseil d\u00e9partemental de Tarn et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.ledepartement.fr/galeries/paysages-du-tarn-et-garonne",
      },
      {
        src: "https://www.ledepartement.fr/sites/default/files/2019-09/CG82-0116377_MD.jpg",
        description:
          "Paysages du Tarn-et-Garonne | Conseil d\u00e9partemental de Tarn et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.ledepartement.fr/galeries/paysages-du-tarn-et-garonne",
      },
      {
        src: "http://www.voyager-magazine.fr/fichiers_site/a3458voy/contenu_pages/gorge_Aveyron.jpg",
        description: "Douceur de vivre en Tarn et Garonne - Voyager Magazine",
        contextLink:
          "http://www.voyager-magazine.fr/m-926-douceur-de-vivre-en-tarn-et-garonne.html",
      },
      {
        src: "https://www.ledepartement.fr/sites/default/files/2019-09/CG82-0102425_MD.jpg",
        description:
          "Paysages du Tarn-et-Garonne | Conseil d\u00e9partemental de Tarn et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.ledepartement.fr/galeries/paysages-du-tarn-et-garonne",
      },
      {
        src: "https://www.guide-tarn-aveyron.com/_bibli/pages_images/402/vallees-fluviales.jpg",
        description:
          "Les Vignobles Du Tarn et Garonne - Guide du Tarn et Garonne",
        contextLink:
          "https://www.guide-tarn-aveyron.com/fr/tourisme/deguster/les-vins-et-les-vignobles-du-tarn-aveyron/les-vins-et-alcools-du-tarn-et-garonne.html",
      },
      {
        src: "https://www.bestjobersblog.com/wp-content/uploads/2018/07/27-Tarn-et-Garonne-Saint-Antonin.jpg",
        description:
          "SUD OUEST | POURQUOI DECOUVRIR LE TARN & GARONNE MAINTENANT!",
        contextLink:
          "https://www.bestjobersblog.com/sud-ouest-pourquoi-vous-allez-avoir-envie-de-decouvrir-le-tarn-garonne/",
      },
      {
        src: "https://passion-aquitaine.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2015/12/paysages-lot-et-garonne.jpg",
        description: "Les plus beaux paysages du Lot-et-Garonne en vid\u00e9o",
        contextLink:
          "https://passion-aquitaine.ouest-france.fr/paysages-lot-et-garonne/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 83,
    name: "Var",
    prefix: "le ",
    region_name: "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    prefecture_name: "Toulon",
    images: [
      {
        src: "https://www.visitvar.fr/wp-content/uploads/2017/07/nico-gomez-bagnols-en-foret-le-blavet-3.jpg",
        description:
          "Les paysages du Var : un patrimoine naturel vari\u00e9 - VisitVar",
        contextLink: "https://www.visitvar.fr/fr/var/paysages/",
      },
      {
        src: "https://i.pinimg.com/originals/9c/ff/58/9cff58867c8237665facbf7965d17dbb.jpg",
        description:
          "Cotignac -Le rocher - d\u00e9partement du Var | Paysage france, Voyage ...",
        contextLink: "https://www.pinterest.fr/pin/336292297151904451/",
      },
      {
        src: "https://blog.toploc.com/wp-content/uploads/2020/06/Si-vous-avez-prevu-de-visiter-le-Var-noubliez-pas-de-vous-offrir-une-escapade-a-Saint-Tropez.jpg",
        description:
          "Visiter le Var : quels sont les lieux touristiques \u00e0 voir ?",
        contextLink: "https://blog.toploc.com/blog/france/visiter-le-var",
      },
      {
        src: "https://www.elleaime.fr/wp-content/uploads/sites/98/2020/12/var.jpg",
        description:
          "Village vacances dans le var : un s\u00e9jour r\u00e9ussi ! - Elle aime",
        contextLink:
          "https://www.elleaime.fr/pourquoi-partir-en-vacances-dans-le-var/",
      },
      {
        src: "https://www.magaweb.fr/wp-content/uploads/2014/11/S%C3%A9jour-dans-le-Var-paysages-de-peinture-sp%C3%A9cialit%C3%A9s-gourmandes-et-rencontres-inattendues-au-programme.jpg",
        description:
          "S\u00e9jour dans le Var : \u00e0 la d\u00e9couverte de la mer et de la terre !",
        contextLink:
          "https://www.magaweb.fr/sejour-dans-le-var-paysages-peinture-specialites-gourmandes-rencontres-inattendues-au-programme/",
      },
      {
        src: "https://www.petit-paradise.com/wp-content/uploads/2019/01/departement-var-740x479.jpg",
        description:
          "Partir \u00e0 la d\u00e9couverte du d\u00e9partement du Var : les incontournables ...",
        contextLink:
          "https://www.petit-paradise.com/2019/01/11/partir-a-la-decouverte-du-departement-du-var-les-incontournables/",
      },
      {
        src: "https://cdn.generationvoyage.fr/2020/07/shutterstock_1103027717.jpg",
        description: "Les 22 choses incontournables \u00e0 faire dans le Var",
        contextLink: "https://generationvoyage.fr/visiter-var-faire-var/",
      },
      {
        src: "https://i0.wp.com/www.icietlabas.fr/wp-content/uploads/2017/10/Est%C3%A9rel-Randonn%C3%A9e-d%C3%A9partement-du-Var-Provence-Alpes-C%C3%B4te-dAzur-blog-voyage-36-scaled.jpg?ssl=1",
        description:
          "Est\u00e9rel Randonn\u00e9e d\u00e9partement du Var Provence Alpes C\u00f4te d'Azur ...",
        contextLink:
          "https://www.icietlabas.fr/esterel-randonnee-cap-roux/esterel-randonnee-departement-du-var-provence-alpes-cote-dazur-blog-voyage-36/",
      },
      {
        src: "https://www.var.cci.fr/sites/default/files/article/gallery/verdon_paysage_var.jpg",
        description: "verdon_paysage_var.jpg",
        contextLink: "http://reflectim.fr/tag/paysage-du-var/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 84,
    name: "Vaucluse",
    prefix: "le ",
    region_name: "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    prefecture_name: "Avignon",
    images: [
      {
        src: "https://www.vaucluse.fr/fileadmin/_processed_/e/1/csm_P-ENS-Les_paysages_emblematiques-1_5970d6f911.jpg",
        description: 'Les projets "Grands Sites" en Vaucluse - Vaucluse',
        contextLink:
          "https://www.vaucluse.fr/espaces-naturels-sensibles-biodiversite-et-paysages/la-preservation-des-paysages-vauclusiens/les-projets-grands-sites-en-vaucluse-1610.html",
      },
      {
        src: "https://paysages.vaucluse.fr/fileadmin/Minisites/Atlas_paysages/photos/paysage_naturel_riviere_La-resurgence-de-Fontaine-de-Vaucluse_5098.jpg",
        description: "Paysages de l'eau de Vaucluse - Atlas des paysages",
        contextLink:
          "https://paysages.vaucluse.fr/les-fondements-du-paysage/le-roc-leau-et-le-vent/paysages-de-leau-de-vaucluse-974.html",
      },
      {
        src: "https://www.vaucluse.fr/fileadmin/_processed_/5/2/csm_p-accueil_vaucluse_paysage_0a6a51cb5b.jpg",
        description: "Atlas des paysages de Vaucluse - Vaucluse",
        contextLink:
          "https://www.vaucluse.fr/espaces-naturels-sensibles-biodiversite-et-paysages/la-preservation-des-paysages-vauclusiens/atlas-des-paysages-de-vaucluse-2137.html",
      },
      {
        src: "https://thegazonsynthetique.fr/img/cms/Vaucluse/Vaucluse.jpg",
        description: "Vente et pose de gazon synth\u00e9tique dans le Vaucluse",
        contextLink:
          "https://thegazonsynthetique.fr/infos/364_gazon-synthetique-vaucluse-",
      },
      {
        src: "https://www.vaucluse.fr/fileadmin/_processed_/5/2/csm_p-accueil_vaucluse_paysage_668e742c0d.jpg",
        description: "Atlas des paysages de Vaucluse - Vaucluse",
        contextLink:
          "https://www.vaucluse.fr/espaces-naturels-sensibles-biodiversite-et-paysages/la-preservation-des-paysages-vauclusiens/atlas-des-paysages-de-vaucluse-2137.html",
      },
      {
        src: "https://thumbs.dreamstime.com/b/paysage-dans-le-d%C3%A9partement-de-vaucluse-en-provence-et-mont-ventoux-%C3%A0-l-arri%C3%A8re-plan-121946301.jpg",
        description:
          "Landscape in the Department of Vaucluse in Provence and the Mont ...",
        contextLink:
          "https://fr.dreamstime.com/paysage-d-partement-vaucluse-en-provence-mont-ventoux-l-arri-re-plan-france-image152208191",
      },
      {
        src: "https://get.pxhere.com/photo/landscape-tree-forest-mountain-hill-city-valley-village-cliff-france-jungle-community-terrain-ridge-plateau-provence-ecosystem-luberon-department-of-vaucluse-provence-alpes-c-te-d-azur-biome-oppede-le-vieux-oppede-french-community-natural-environment-geographical-feature-mountainous-landforms-547528.jpg",
        description:
          "Images Gratuites : paysage, arbre, for\u00eat, Montagne, colline, ville ...",
        contextLink: "https://pxhere.com/fr/photo/547528",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 85,
    name: "Vend\u00e9e",
    prefix: "la ",
    region_name: "Pays de la Loire",
    prefecture_name: "La Roche-sur-Yon",
    images: [
      {
        src: "https://www.lesvadrouilleurs.net/wp-content/gallery/2017_vendee/cache/vendee13.jpg-nggid046076-ngg0dyn-1024x0x100-00f0w010c010r110f110r010t010.jpg",
        description:
          "La Vend\u00e9e, une destination nature entre terre et oc\u00e9an",
        contextLink:
          "https://www.lesvadrouilleurs.net/vendee/la-vendee-destination-nature/",
      },
      {
        src: "https://www.terresdemontaigu.fr/wp-content/uploads/2020/02/0ececee8b6d04d66b95d039984e8e3ed.base_.image_.jpg",
        description:
          "Sorties nature du d\u00e9partement de la Vend\u00e9e - saison 2020 - Terres ...",
        contextLink:
          "https://www.terresdemontaigu.fr/evenement/sorties-nature-du-departement-de-la-vendee-saison-2020-2/",
      },
      {
        src: "http://www.paysages.pays-de-la-loire.developpement-durable.gouv.fr/IMG/jpg/PSPboc-01P1090953_Copier_.jpg",
        description:
          "Le bocage du Lay et de la Vend\u00e9e (UP46) - Atlas de Paysage des ...",
        contextLink:
          "http://www.paysages.pays-de-la-loire.developpement-durable.gouv.fr/le-bocage-du-lay-et-de-la-vendee-up46-a821.html",
      },
      {
        src: "https://survoldefrance.fr/photos/highdef/44/44534.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Vouvant - Vend\u00e9e (85)",
        contextLink:
          "https://survoldefrance.fr/affichage2.php?&f=&img=44534&prev_suiv_link=0",
      },
      {
        src: "http://www.territoiredemotions.fr/assets/uploads/2022/01/Haras-vendee-couv.jpg",
        description:
          "Haras de la Vend\u00e9e : Un moment de partage entre l'homme et l'animal",
        contextLink:
          "https://www.territoiredemotions.fr/vendee/tourisme-3/haras-de-vendee/",
      },
      {
        src: "https://www.la-poze-travel.com/wp-content/uploads/2018/12/les-sables-dolonne-sunset-min.jpg",
        description:
          "Road Trip Vend\u00e9e | Itin\u00e9raire \u00e0 la d\u00e9couverte du littoral \u2013 La ...",
        contextLink:
          "https://www.la-poze-travel.com/vendee-itineraire-littoral-roadtrip/",
      },
      {
        src: "https://cdnuploads.aa.com.tr/uploads/Contents/2021/08/09/thumbs_b_c_feef8cb8cb0fc4d85acb77b36aa31dd0.jpg?v=141834",
        description: "France : un pr\u00eatre assassin\u00e9 en Vend\u00e9e",
        contextLink:
          "https://www.aa.com.tr/fr/monde/france-un-pr%C3%AAtre-assassin%C3%A9-en-vend%C3%A9e-/2329016",
      },
    ],
    verification: true,
  },
  {
    id: 86,
    name: "Vienne",
    prefix: "la ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Poitiers",
    images: [
      {
        src: "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/2/0/7201527bfc_113624_02-1485.jpg",
        description: "Le d\u00e9partement de la Vienne | Dossier",
        contextLink:
          "https://www.futura-sciences.com/planete/dossiers/geographie-tourisme-vienne-1485/page/2/",
      },
      {
        src: "https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/10/8c/f5/c3/a-voir-les-restes-de.jpg",
        description: "Vienne 2022: Best of Vienne Tourism - Tripadvisor",
        contextLink:
          "https://www.tripadvisor.com/Tourism-g2625245-Vienne_Nouvelle_Aquitaine-Vacations.html",
      },
      {
        src: "https://www.lavienne86.fr/fileadmin/_processed_/9/6/csm_Lussac_L_Isle-Jourdain_7abc665eef.jpg",
        description: "Lussac-les-Ch\u00e2teaux - La Vienne le d\u00e9partement",
        contextLink:
          "https://www.lavienne86.fr/le-departement/decoupage-administratif/les-cantons-de-la-vienne/lussac-les-chateaux",
      },
      {
        src: "https://www.lavienne86.fr/fileadmin/_processed_/9/3/csm_Montmorillon_Saulge_15e600de39.jpg",
        description: "Montmorillon - La Vienne le d\u00e9partement",
        contextLink:
          "https://www.lavienne86.fr/le-departement/decoupage-administratif/les-cantons-de-la-vienne/montmorillon",
      },
      {
        src: "http://photos.tourisme-en-france.com/pois/1197_angles-sur-l-anglin.jpg",
        description:
          "Les plus beaux endroits \u00e0 visiter dans - Vienne (86)",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-en-france.com/fr/tourisme-france/ville-hameau-remarquable-a-voir-plus-beaux-villages-de-france-departement-vienne/65",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 87,
    name: "Haute-Vienne",
    prefix: "la ",
    region_name: "Nouvelle-Aquitaine",
    prefecture_name: "Limoges",
    images: [
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/70/Paysage_de_la_haute_vall%C3%A9e_de_la_Vienne.JPG",
        description:
          "Fichier:Paysage de la haute vall\u00e9e de la Vienne.JPG \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink:
          "https://fr.m.wikipedia.org/wiki/Fichier:Paysage_de_la_haute_vall%C3%A9e_de_la_Vienne.JPG",
      },
      {
        src: "https://blog.toploc.com/wp-content/uploads/2020/08/Le-lac-de-Vassiviere-un-endroit-ideal-pour-une-pause-rafraichissante-lors-de-vos-vacances-en-Haute-Vienne.jpg",
        description:
          "Vacances en Haute-Vienne : les lieux \u00e0 ne surtout pas rater !",
        contextLink:
          "https://blog.toploc.com/blog/france/vacances-en-haute-vienne",
      },
      {
        src: "https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/03/bf/aa/da/haute-vienne.jpg",
        description:
          "Haute-Vienne paysage - Photo de Haute-Vienne, Nouvelle-Aquitaine ...",
        contextLink:
          "https://www.tripadvisor.fr/LocationPhotoDirectLink-g2475248-i62892762-Haute_Vienne_Nouvelle_Aquitaine.html",
      },
      {
        src: "https://www.casadeltravel.fr/wp-content/uploads/2021/04/Ou-se-promener-en-Haute-Vienne.jpg",
        description: "O\u00f9 se promener en Haute-Vienne ? - Casa del Travel",
        contextLink:
          "https://www.casadeltravel.fr/ou-se-promener-en-haute-vienne/",
      },
      {
        src: "https://passionlimousin.fr/wp-content/uploads/2021/04/haute-vienne-42.jpg",
        description:
          "Les 30 plus beaux lieux en Haute-Vienne | Passion Limousin",
        contextLink:
          "https://passionlimousin.fr/2021/04/25/30-lieux-preferes-haute-vienne/",
      },
      {
        src: "http://photos.tourisme-en-france.com/petitesregions/limousin/pays-de-la-vienne/10_monts-d-ambazac.jpg",
        description:
          "Aixe-sur-vienne - Les plus beaux endroits \u00e0 visiter dans - Haute ...",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-en-france.com/fr/tourisme-france/ville-village-hameau-lieu-dit-bourg-departement-haute-vienne/66/2610",
      },
      {
        src: "https://passionlimousin.fr/wp-content/uploads/2021/04/DSCF3953-2.jpg",
        description:
          "Les 30 plus beaux lieux en Haute-Vienne | Passion Limousin",
        contextLink:
          "https://passionlimousin.fr/2021/04/25/30-lieux-preferes-haute-vienne/",
      },
      {
        src: "https://limousin.kidiklik.fr/images/editos/88_56e04f312d697.jpeg",
        description:
          "Les plus belles sorties en pleine nature en Haute-Vienne avec les ...",
        contextLink:
          "https://limousin.kidiklik.fr/articles/453-plus-belles-sorties-pleine-nature-haute-vienne-enfants.html",
      },
      {
        src: "https://www.babeau-seguin.fr/wp-content/themes/bs-new/assets/images/image-default/default-terrain.jpg",
        description:
          "Maisons Babeau Seguin - agence de Limoges (87) - Haute Vienne",
        contextLink:
          "https://www.babeau-seguin.fr/agence/limoges-87-haute-vienne/",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Saint-Laurent-les-%C3%89glises_%28Haute-Vienne%2C_Fr%29%2C_paysage_matinal.JPG",
        description:
          "Fichier:Saint-Laurent-les-\u00c9glises (Haute-Vienne, Fr), paysage ...",
        contextLink:
          "https://fr.m.wikipedia.org/wiki/Fichier:Saint-Laurent-les-%C3%89glises_(Haute-Vienne,_Fr),_paysage_matinal.JPG",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 88,
    name: "Vosges",
    prefix: "les ",
    region_name: "Grand Est",
    prefecture_name: "\u00c9pinal",
    images: [
      {
        src: "https://www.tourisme.vosges.fr/wp-content/uploads/2016/11/paysages-mars-0053-1600x900.jpg",
        description: "Les 7 Merveilles des Vosges - Tourisme Vosges",
        contextLink: "https://www.tourisme.vosges.fr/7-merveilles-vosges/",
      },
      {
        src: "https://cdn.france-montagnes.com/sites/default/files/styles/header_webzine/public/header/banniere-vosges.jpg?itok=0agQZufe",
        description:
          "Vosges : 7 points de vue \u00e0 couper le souffle ! France Montagnes ...",
        contextLink:
          "https://www.france-montagnes.com/webzine/nature-et-decouverte/vosges-7-points-de-vue-couper-le-souffle",
      },
      {
        src: "http://rpn.univ-lorraine.fr/UOH/LEPALOR/res/I_C12_11.jpg",
        description:
          "Lecture des paysages lorrains - La petite ville de Charmes, porte ...",
        contextLink:
          "http://rpn.univ-lorraine.fr/UOH/LEPALOR/co/c_12_a_11.html",
      },
      {
        src: "https://cdn.france-montagnes.com/sites/default/files/chaume-des-neufs-bois-rouge-gazon.jpg",
        description:
          "Vosges : 7 points de vue \u00e0 couper le souffle ! France Montagnes ...",
        contextLink:
          "https://www.france-montagnes.com/webzine/nature-et-decouverte/vosges-7-points-de-vue-couper-le-souffle",
      },
      {
        src: "https://cdn.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2021/02/f5d583f0-5c3b-4cf3-9c36-140773f5cf72/1200x680_gettyimages-539269676.jpg",
        description: "La Lorraine c'est beau comme... nos Vosges",
        contextLink:
          "https://www.francebleu.fr/emissions/c-est-beau-c-est-bon-c-est-en-lorraine/sud-lorraine/la-lorraine-c-est-beau-comme-nos-vosges",
      },
      {
        src: "https://www.ofb.gouv.fr/sites/default/files/styles/diapo_paragraph/public/Images/Photos/Paysages/Paysages%20ruraux/mouzon-philippe-massit.jpg?h=199d8c1f&itok=vbZfv55D",
        description:
          "Des paysages vari\u00e9s | Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9",
        contextLink: "https://www.ofb.gouv.fr/node/2514",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme.vosges.fr/wp-content/uploads/2017/09/14990283820-5c8320b5e8-b-1600x900.jpg",
        description:
          "5 spots incontournables pour prendre des photos #Vosges - Tourisme ...",
        contextLink:
          "https://www.tourisme.vosges.fr/5-spots-incontournables-prendre-photos-vosges/",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 89,
    name: "Yonne",
    prefix: "l'",
    region_name: "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    prefecture_name: "Auxerre",
    images: [
      {
        src: "https://www.yonne.gouv.fr/var/ide_site/storage/images/politiques-publiques/environnement/protection-de-l-environnement/atlas-des-paysages-de-l-yonne/atlas-des-paysages-de-l-yonne/15889-8-fre-FR/Atlas-des-paysages-de-l-Yonne_large.jpg",
        description:
          "Atlas des paysages de l'Yonne / Protection des paysages ...",
        contextLink:
          "https://www.yonne.gouv.fr/Politiques-publiques/Environnement/Protection-de-l-environnement/Protection-des-paysages/Atlas-des-paysages-de-l-Yonne",
      },
      {
        src: "https://www.yonne-89.net/LightBox/Page%20Regions%20Paysages/1_Panorama%20Irancy_DxO.jpg",
        description: "Pays et paysages de l'Yonne",
        contextLink: "https://www.yonne-89.net/regions.htm",
      },
      {
        src: "https://www.tourisme-yonne.com/wp-content/uploads/2019/03/yt_rt_vignobles_auxerrois_bivb_paysage-dans-les-vignobles-du-grand-auxerrois-coulange-la-vineuse-copyright-bivb-aurelien-ibanez.jpg",
        description: "Les vignobles de l Yonne - Tourisme Yonne",
        contextLink:
          "https://www.tourisme-yonne.com/les-routes-touristiques/les-vignobles-de-lyonne/",
      },
      {
        src: "https://vacancespourseniors.com/wp-content/uploads/2020/01/15_SAINT20PERE20VEZELAY_20082_DxO.jpg",
        description:
          "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 \u2013 Vacances Pour S\u00e9niors",
        contextLink:
          "https://vacancespourseniors.com/regions/bourgogne-franche-comte/",
      },
      {
        src: "https://www.yonne-89.net/LightBox/Page%20Region%20Second/18_VEZELAY_%20089_DxO.jpg",
        description: "Pays et paysages de l'Yonne",
        contextLink: "https://www.yonne-89.net/regions.htm",
      },
      {
        src: "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/611f40798fe56f0ed2675656/1280x720/0611421876493-web-tete.jpg",
        description:
          "Les Parisiens fuient la capitale pour l'Yonne depuis les ...",
        contextLink:
          "https://www.lesechos.fr/pme-regions/bourgogne-franche-comte/les-parisiens-fuient-la-capitale-pour-lyonne-depuis-les-confinements-1339920",
      },
      {
        src: "https://www.yonne-89.net/LightBox/Page%20Regions%20haut/Auxerre%20byCR_DxO.jpg",
        description: "Pays et paysages de l'Yonne",
        contextLink: "https://www.yonne-89.net/regions.htm",
      },
      {
        src: "https://yonne.entete.info/wp-content/uploads/2019/02/2019-02-21-Lumi%C3%A8re-dhiver-1.jpg",
        description:
          "L'Yonne vous r\u00e9v\u00e8le sa belle nature | Yonne en tete",
        contextLink:
          "https://yonne.entete.info/nature-paysage-couchers-de-soleil-vignes-forets-champs-eoliennes-bourgogne/",
      },
      {
        src: "https://www.yonne-89.net/LightBox/Page%20Regions%20Paysages/2_2006_0815CHABLIS_Serein_DxO.jpg",
        description: "Pays et paysages de l'Yonne",
        contextLink: "https://www.yonne-89.net/regions.htm",
      },
      {
        src: "https://jeveuxaider.fra1.digitaloceanspaces.com/public/production/6688/Y650ieD7sjJbFrPtCfWf9vp6Tbm86X.jpeg",
        description:
          "Devenez b\u00e9n\u00e9vole dans le d\u00e9partement Yonne | B\u00e9n\u00e9volat Yonne ...",
        contextLink: "https://www.jeveuxaider.gouv.fr/departements/yonne",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 90,
    name: "Territoire de Belfort",
    prefix: "le ",
    region_name: "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    prefecture_name: "Belfort",
    images: [
      {
        src: "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/F594FFAB-6ED3-4967-A38A-18B27998AC34/NW_raw/vue-du-chateau-et-de-la-vieille-ville-de-belfort-depuis-la-tour-de-la-miotte-photo-er-isabelle-petitlaurent-1568473512.jpg",
        description:
          "Territoire de Belfort | Loisirs. Un programme riche pour les ...",
        contextLink:
          "https://www.estrepublicain.fr/edition-belfort-hericourt-montbeliard/2019/09/14/un-programme-riche-pour-les-journees-du-patrimoine",
      },
      {
        src: "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/images/FO_Gallery/okballon-dalsace-le-sommet-jean-becker_1515769659.jpg",
        description:
          "Album photo : 14 visages du Territoire de Belfort | J'aime mon ...",
        contextLink:
          "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/fr/module/81/1524/14-visages-du-territoire-de-belfort",
      },
      {
        src: "https://www.thierry-arbeau.com/wp-content/uploads/2019/10/Que-propose-au-touriste-le-Territoire-de-Belfort.jpg",
        description:
          "Que propose au touriste le Territoire de Belfort ? \u2013 Thierry Arbeau",
        contextLink:
          "https://www.thierry-arbeau.com/que-propose-au-touriste-le-territoire-de-belfort/",
      },
      {
        src: "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/images/FO_Gallery/okbelfort-ville-neuve-fernand-lienhard_1515769659.jpg",
        description:
          "Album photo : 14 visages du Territoire de Belfort | J'aime mon ...",
        contextLink:
          "https://www.jaimemonpatrimoine.fr/fr/module/81/1524/14-visages-du-territoire-de-belfort",
      },
      {
        src: "https://storage.lebonguide.com/crop-1600x700/2/94/F783021E-A7B1-4ABC-909D-B1B93CAA893F.png",
        description:
          "Vacances Territoire-de-Belfort : guide du tourisme Territoire-de ...",
        contextLink:
          "https://www.lebonguide.com/destinations/franche-comte/territoire-de-belfort",
      },
      {
        src: "https://cdn-s-www.estrepublicain.fr/images/F594FFAB-6ED3-4967-A38A-18B27998AC34/MF_contenu/un-programme-riche-pour-les-journees-du-patrimoine-1568473512.jpg",
        description:
          "Territoire de Belfort | Loisirs. Un programme riche pour les ...",
        contextLink:
          "https://www.estrepublicain.fr/edition-belfort-hericourt-montbeliard/2019/09/14/un-programme-riche-pour-les-journees-du-patrimoine",
      },
      {
        src: "https://survoldefrance.fr/photos/highdef/6/6594.jpg",
        description:
          "Photo a\u00e9rienne de V\u00e9zelois - Territoire-de-Belfort (90)",
        contextLink:
          "https://survoldefrance.fr/affichage2.php?img=6594&photographe=Monique+Poilpr%C3%A9&f=460&prev_suiv_link=1",
      },
      {
        src: "https://geo.img.pmdstatic.net/fit/https.3A.2F.2Fi.2Epmdstatic.2Enet.2Fgeo.2F2022.2F03.2F14.2F3512d6b0-6b7e-4748-80d4-d8e7606b69f4.2Ejpeg/1150x647/background-color/ffffff/quality/70/pourquoi-le-territoire-de-belfort-ne-fete-que-ses-100-ans-cette-annee.jpg",
        description:
          'Pourquoi le Territoire de Belfort ne f\u00eate "que" ses 100 ans cette ...',
        contextLink:
          "https://www.geo.fr/histoire/pourquoi-le-territoire-de-belfort-ne-fete-que-ses-100-ans-cette-annee-208793",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 91,
    name: "Essonne",
    prefix: "l'",
    region_name: "\u00cele-de-France",
    prefecture_name: "\u00c9vry",
    images: [
      {
        src: "https://www.essonne.fr/fileadmin/user_upload/ENS-831-patrimoine-naturel.jpg",
        description:
          "Un patrimoine naturel d'exception - Conseil d\u00e9partemental de l'Essonne",
        contextLink:
          "https://www.essonne.fr/cadre-de-vie-environnement/patrimoine-naturel/un-patrimoine-naturel-dexception",
      },
      {
        src: "https://static.actu.fr/uploads/2020/01/dourdan-recherche-google-google-chrome.jpg",
        description:
          "Quelles sont les communes les plus attrayantes de l'Essonne ...",
        contextLink:
          "https://actu.fr/ile-de-france/dourdan_91200/quelles-sont-communes-plus-attrayantes-lessonne_30633972.html",
      },
      {
        src: "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/6183ac5e8fe56f20c1223aa6/1280x720/070257060047-web-tete.jpg",
        description:
          "Une vingtaine de Maisons France Services en Essonne | Les Echos",
        contextLink:
          "https://www.lesechos.fr/pme-regions/ile-de-france/une-vingtaine-de-maisons-france-services-en-essonne-1361028",
      },
      {
        src: "https://www.essonne.fr/fileadmin/user_upload/831-Ruralite.jpg",
        description:
          "L'Essonne, c'est aussi la ruralit\u00e9 - Conseil d\u00e9partemental de l ...",
        contextLink:
          "https://www.essonne.fr/le-departement/lactualite-du-conseil-departemental/lessonne-cest-aussi-la-ruralite",
      },
      {
        src: "https://imagine.icade.fr/display?url=https%3A%2F%2Fcdn.icade.fr%2Ficade-immo%2Fimages%2F4%2F8%2F2%2F2%2F2284-3-fre-FR%2F91-Essonne-Icade-Immobilier+%282%29.jpg&q=50&op=noop",
        description:
          "Vivre en Essonne (91) | Quelle ville vous convient le mieux ...",
        contextLink:
          "https://www.icade-immobilier.com/les-villes-ou-acheter/ile-de-france/acheter-dans-essonne-91",
      },
      {
        src: "https://www.ooinvestir.fr/sites/ooinvestir/files/styles/vignette_d_article_sm/public/2021-01/ooinvestir-departement-essonne-pinel_1000x667%281%29.jpg?h=82f92a78&itok=DEv6aGJt",
        description: "Investir loi Pinel dans l'Essonne (91) - Ooinvestir",
        contextLink:
          "https://www.ooinvestir.fr/loi-pinel/ou-investir-en-pinel/pinel-departements/essonne-91.html",
      },
      {
        src: "https://www.essonne.fr/fileadmin/user_upload/831-isle-rouge.jpg",
        description:
          "A la d\u00e9couverte de la nature essonnienne - Conseil d\u00e9partemental ...",
        contextLink:
          "https://www.essonne.fr/cadre-de-vie-environnement/patrimoine-naturel/a-la-decouverte-de-la-nature-essonnienne",
      },
      {
        src: "https://www.essonnetourisme.com/wp-content/uploads/2019/07/paysages-essonne-495x400.jpg",
        description: "Les paysages de l'Essonne - Essonne Tourisme",
        contextLink:
          "https://www.essonnetourisme.com/se-mettre-au-vert/paysages/",
      },
      {
        src: "https://www.le-republicain.fr/wp-content/uploads/2021/04/MENNECY-Pole-Culturel-Parc-Villeroy-CREDIT-mairie-de-Mennecy-640x427.jpg",
        description:
          "Essonne : les b\u00e2tis du parc de Villeroy de Mennecy labellis\u00e9s ...",
        contextLink:
          "https://www.le-republicain.fr/actualites-locales/essonne-les-batis-du-parc-de-villeroy-de-mennecy-sont-labellises-patrimoine-dinteret-regional",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 92,
    name: "Hauts-de-Seine",
    prefix: "les ",
    region_name: "\u00cele-de-France",
    prefecture_name: "Nanterre",
    images: [
      {
        src: "https://fetedelanature.com/sites/default/files/styles/galerie_photos/public/20171004jld_155800136.jpg?itok=ddvLE8xU",
        description:
          "D\u00e9partement des Hauts-de-Seine | F\u00eate de la Nature",
        contextLink:
          "https://fetedelanature.com/departement-des-hauts-de-seine",
      },
      {
        src: "https://www.hauts-de-seine.fr/fileadmin/_processed_/d/4/csm_territoireVuDuCiel_207b24da84.jpg",
        description:
          "Crise sanitaire : le D\u00e9partement des Hauts-de-Seine engage 80 M ...",
        contextLink:
          "https://www.hauts-de-seine.fr/toutes-les-actualites/detail/crise-sanitaire-le-departement-des-hauts-de-seine-engage-80-meur",
      },
      {
        src: "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D1BAQG7NAHHw-6MCQ/company-background_10000/0/1559665931913?e=2147483647&v=beta&t=7YV5nvXFMzQhueXv3o2R44s9sX2pxoQffldBjfj2qeg",
        description: "D\u00e9partement des Hauts-de-Seine: Jobs | LinkedIn",
        contextLink:
          "https://www.linkedin.com/company/departement-des-hauts-de-seine/jobs",
      },
      {
        src: "https://media.label.photo/2020/10/d%C3%A9partement_hauts_de_seine_alexis_paoli_01.jpg",
        description: "TOP 10 des photographes dans les Hauts-de-Seine en 2022",
        contextLink: "https://www.label.photo/photographe-hauts-de-seine",
      },
      {
        src: "https://www.silicon.fr/wp-content/uploads/2013/12/La-D%C3%A9fense-hauts-de-seine-%C2%A9-Neirfy-shutterstock-684x513.jpg",
        description:
          "Fibre dans les Hauts-de-Seine : Numericable doit payer | Silicon",
        contextLink:
          "https://www.silicon.fr/fibre-hauts-de-seine-numericable-payer-127165.html",
      },
      {
        src: "https://a.storyblok.com/f/66032/1550x660/70dac1e72f/hauts-de-seine-nanterre-2.jpg",
        description:
          "Visiter les Hauts de Seine : tourisme, que faire en Hauts-de-Seine ...",
        contextLink: "https://www.tripori.com/departement/hauts-de-seine/",
      },
      {
        src: "https://hdsmag.hauts-de-seine.fr/wp-content/uploads/01.24x36_CMJN_2009JB264008.jpg",
        description: "Les Hauts-de-Seine au naturel",
        contextLink:
          "https://hdsmag.hauts-de-seine.fr/magazine/les-hauts-de-seine-au-naturel/",
      },
      {
        src: "https://www.leparisien.fr/resizer/EkZGu2IaphMSZ7Or5hiLJ7P_27g=/932x582/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/RBJEON3EH5ZOBJ5AJLPCDV6UI4.jpg",
        description:
          "D\u00e9partementales dans les Hauts-de-Seine : \u00e0 Courbevoie 1, l ...",
        contextLink:
          "https://www.leparisien.fr/hauts-de-seine-92/departementales-dans-les-hauts-de-seine-a-courbevoie-1-lamenagement-des-quais-se-fait-attendre-03-06-2021-XW5DZCA55ZEU3IKG2RKWOFPVD4.php",
      },
      {
        src: "https://static.actu.fr/uploads/2021/05/illustration-hauts-de-seine.jpg",
        description:
          "Les Hauts-de-Seine, d\u00e9partement le plus riche de France apr\u00e8s ...",
        contextLink:
          "https://actu.fr/economie/les-hauts-de-seine-departement-le-plus-riche-de-france-apres-paris_42148781.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 93,
    name: "Seine-Saint-Denis",
    prefix: "la ",
    region_name: "\u00cele-de-France",
    prefecture_name: "Bobigny",
    images: [
      {
        src: "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/60c9f4ee3e45464cae120257/1280x720/0611223421853-web-tete.jpg",
        description:
          "D\u00e9partementales : la gauche pourrait perdre son fief de la Seine ...",
        contextLink:
          "https://www.lesechos.fr/elections/regionales/departementales-la-gauche-pourrait-perdre-son-fief-de-la-seine-saint-denis-1324137",
      },
      {
        src: "https://www.lefiscaliste.fr/medias/uploads/2018/01/defiscalisation-immobiliere-seine-saint-denis-990x569.jpg",
        description:
          "D\u00e9fiscalisation immobili\u00e8re en Seine Saint Denis, ou et pourquoi ...",
        contextLink:
          "https://www.lefiscaliste.fr/defiscalisation-seine-saint-denis/",
      },
      {
        src: "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ca61a1d3e45466fd1232a36/1280x720/0601028077412-web-tete.jpg",
        description:
          "JO : Paris 2024 veut embarquer l'ensemble du monde des entreprises ...",
        contextLink:
          "https://www.lesechos.fr/industrie-services/services-conseils/jo-paris-2024-veut-embarquer-lensemble-du-monde-des-entreprises-1006721",
      },
      {
        src: "https://france3-regions.francetvinfo.fr/image/PdHBWAmMSX37OLYJpfTil6hZ0h4/600x400/regions/2021/06/27/60d8eddf4c7ae_maxsportsworld699509-5375246.jpg",
        description:
          "D\u00e9partementales 2021 : la Seine-Saint-Denis, dernier d\u00e9partement \u00e0 ...",
        contextLink:
          "https://france3-regions.francetvinfo.fr/paris-ile-de-france/seine-saint-denis/departementales-2021-la-seine-saint-denis-reste-a-gauche-2156602.html",
      },
      {
        src: "https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=5018747304836064",
        description:
          "Seine-Saint-Denis, le... - Seine-Saint-Denis, le D\u00e9partement ...",
        contextLink:
          "https://z-upload.facebook.com/seinesaintdenisledepartement/posts/5018748431502618",
      },
      {
        src: "https://www.epinay-sur-seine.fr/wp-content/uploads/2019/01/vue-aerienne-1200x666.jpg",
        description:
          "\u00c9pinay-sur-Seine, une ville pleine d'atouts ! - Mairie d'\u00c9pinay ...",
        contextLink:
          "https://www.epinay-sur-seine.fr/decouvrir/portrait-de-la-ville/carte-didentite/",
      },
      {
        src: "https://static.lexpress.fr/medias_10312/w_640,h_358,c_fill,g_center/v1514039170/l-assemblee-nationale-a-accepte-jeudi-de-reduire-les-pouvoirs-et-moyens-de-la-future-metropole-du-grand-paris_5279941.jpg",
        description:
          "Le Grand Paris va-t-il absorber les d\u00e9partements du 92, 93 et 94 ...",
        contextLink:
          "https://www.lexpress.fr/actualite/societe/le-grand-paris-va-t-il-absorber-les-departements-du-92-93-et-94_1971549.html",
      },
      {
        src: "https://www.driee.ile-de-france.developpement-durable.gouv.fr/local/cache-vignettes/L400xH264/paysage_93-fdd68.png?1643876872",
        description:
          "L'atlas des paysages de Seine-Saint-Denis est en ligne - DRIEAT ...",
        contextLink:
          "https://www.driee.ile-de-france.developpement-durable.gouv.fr/l-atlas-des-paysages-de-seine-saint-denis-est-en-a4210.html",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 94,
    name: "Val-de-Marne",
    prefix: "le ",
    region_name: "\u00cele-de-France",
    prefecture_name: "Cr\u00e9teil",
    images: [
      {
        src: "https://imagine.icade.fr/display?url=https%3A%2F%2Fcdn.icade.fr%2Ficade-immo%2Fimages%2F7%2F2%2F3%2F2%2F2327-3-fre-FR%2F94.jpg&q=50&op=noop",
        description:
          "Vivre dans le Val-de-Marne (94) | Quelle ville vous convient le ...",
        contextLink:
          "https://www.icade-immobilier.com/les-villes-ou-acheter/ile-de-france/acheter-dans-le-val-de-marne-94",
      },
      {
        src: "https://www.meilleurtauxpro.com/images/actu/2020-0107_paysage-creteil.jpg",
        description:
          "Les habitants du Val-de-Marne contribueront \u00e0 la r\u00e9alisation des ...",
        contextLink:
          "https://www.meilleurtauxpro.com/crowdfunding/actualites/2020-janvier/les-habitants-du-val-de-marne-contribueront-a-la-realisation-des-projets-eligibles-aux-budgets-participatifs-du-departement.html",
      },
      {
        src: "https://www.barnes-valdemarne.com/images/titres_personnalises/-titre-Bdkqr.jpg",
        description:
          "D\u00e9couvrir le d\u00e9partement du Val de Marne - BARNES",
        contextLink:
          "https://www.barnes-valdemarne.com/fr/val-de-marne/decouvrir-le-departement-du-val-de-marne/369-563-189",
      },
      {
        src: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/wp-content/uploads/2020/02/94-1024x490.jpg",
        description:
          "O\u00f9 se mettre au vert dans le Val-de-Marne ? - O\u00f9 acheter en \u00cele-de ...",
        contextLink:
          "https://ca.ou-acheter-idf.fr/au-vert-dans-le-val-de-marne/",
      },
      {
        src: "https://www.caue94.fr/media/cache/caueidf_article_main/uploads/media/caueidf/0001/09/e677ae605fe69decb489280037a5ce5cbbc39213.jpeg",
        description:
          "Rencontre - Lancement de l'Atlas des paysages du Val-de-Marne",
        contextLink:
          "https://www.caue94.fr/votre-collectivite-souhaite-profiter-d-un-accompagnement/urbanisme-et-paysage/2-1-1-visite-de-chantier-groupe-scolaire-a-fontenay-sous-bois",
      },
      {
        src: "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C561BAQEp_sm2KUyxHg/company-background_10000/0/1602594102601?e=2147483647&v=beta&t=0l_4xFrxOVLTLOiuLqsNK0zbZop8VrDED6sNGDheWjE",
        description: "Pr\u00e9fecture du Val-de-Marne | LinkedIn",
        contextLink:
          "https://fr.linkedin.com/company/prefecture-du-val-de-marne",
      },
    ],
    verification: false,
  },
  {
    id: 95,
    name: "Val-d'Oise",
    prefix: "le ",
    region_name: "\u00cele-de-France",
    prefecture_name: "Cergy",
    images: [
      {
        src: "https://ca.ou-acheter-idf.fr/wp-content/uploads/2019/10/Yvelines-1024x490.jpg",
        description: "Yvelines ou Val d'Oise : quel d\u00e9partement choisir ?",
        contextLink:
          "https://ca.ou-acheter-idf.fr/yvelines-val-doise-achat-immobilier/",
      },
      {
        src: "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/15/La_Roche-Guyon_-_Vu_du_donjon.jpg/450px-La_Roche-Guyon_-_Vu_du_donjon.jpg",
        description:
          "Portail:Val-d'Oise/Lumi\u00e8re sur... \u2014 Wikip\u00e9dia",
        contextLink:
          "https://fr.wikipedia.org/wiki/Portail:Val-d%27Oise/Lumi%C3%A8re_sur...",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2f7c813/magnifique-paysage-fluvial-d-automne-avec-ivie-rouge-a-l-isle-adam-departement-du-val-d-oise-a-ile-de-france-dans-le-nord-de-la-france-nature-automnale-coloree-2f7c813.jpg",
        description:
          "Magnifique paysage fluvial d'automne avec ivie rouge \u00e0 l'Isle-Adam ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/magnifique-paysage-fluvial-d-automne-avec-ivie-rouge-a-l-isle-adam-departement-du-val-d-oise-a-ile-de-france-dans-le-nord-de-la-france-nature-automnale-coloree-image417621151.html",
      },
      {
        src: "https://www.fox-detectives.com/wp-content/uploads/2020/03/detective-prive-val-doise.jpg",
        description:
          "D\u00e9tective priv\u00e9 95 - Val d'Oise | Intervention rapide | Devis gratuit",
        contextLink: "https://www.fox-detectives.com/map/detective-prive-95/",
      },
      {
        src: "https://www.flint-immobilier.com/public/files/images/vivre-val-d-oise.jpg",
        description: "O\u00f9 habiter dans le Val d'Oise ?",
        contextLink:
          "https://www.flint-immobilier.com/immobilier-ou-habiter-val-d-oise.html",
      },
      {
        src: "https://c8.alamy.com/compfr/2f7c820/magnifique-paysage-fluvial-d-automne-avec-ivie-rouge-et-pont-dans-le-parc-de-l-isle-adam-departement-du-val-d-oise-en-ile-de-france-dans-le-nord-de-la-france-colore-2f7c820.jpg",
        description:
          "Magnifique paysage fluvial d'automne avec ivie rouge et pont dans ...",
        contextLink:
          "https://www.alamyimages.fr/magnifique-paysage-fluvial-d-automne-avec-ivie-rouge-et-pont-dans-le-parc-de-l-isle-adam-departement-du-val-d-oise-en-ile-de-france-dans-le-nord-de-la-france-colore-image417621176.html",
      },
      {
        src: "https://www.survoldefrance.fr/photos/highdef/30/30735.jpg",
        description: "Photo a\u00e9rienne de Chars - Val-d'Oise (95)",
        contextLink:
          "https://www.survoldefrance.fr/affichage2.php?&date=2010-04-28&f=0&img=30735&prev_suiv_link=1",
      },
    ],
  },
];
